{
  "Farm": "农场",
  "Exchange": "兑换",
  "Docs": "文档",
  "Voting": "投票",
  "Lottery": "彩票",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Blog": "博客",
  "Earn": "赚取",
  "%asset% Earned": "已赚取的 %asset%",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "APY": "APY",
  "View on BscScan": "在 BscScan 上查看",
  "Finished": "已结束",
  "Project Site": "项目网站",
  "See Token Info": "查看代币信息",
  "Total": "总计",
  "End": "结束",
  "View Project Site": "查看项目网站",
  "%num% CAKE": "%num% CAKE",
  "View your tickets": "查看您的彩票",
  "StableSwap": "稳定币兑换",
  "Stake as": "质押使用",
  "Close": "关闭",
  "Merkl Rewards": "Merkl 奖励",
  "Your withdrawal request might take 7 days.": "您的提取请求可能需要 7 天。",
  "Withdrawal Request Submitted!": "提取请求已提交！",
  "Request Withdraw Amount": "请求提取金额",
  "Request": "请求",
  "Claiming...": "领取中...",
  "Claim Requested %amount% %symbol%": "领取请求的 %amount% %symbol%",
  "Pending Withdraw": "待提取",
  "Number of requests": "请求数量",
  "Merkl Rewards are claimed": "Merkl 奖励已领取",
  "Learn more about Merkl": "详细了解 Merkl",
  "Learn more": "了解详情",
  "Withdrawal request will take at least 7 days": "提取请求至少需要 7 天",
  "Date of latest request": "最近一次提交请求的日期",
  "Boosted": "助推",
  "Increase": "添加",
  "Est. APR": "预计 APR",
  "Claimable Amount": "可领取金额",
  "The yield booster multiplier will be updated based on the latest staking conditions.": "收益助推器倍数将根据您的最新质押状态自动更新。",
  "CAKE has been harvested to the farm booster contract and will be automatically sent to your wallet upon the next harvest.": "CAKE 已被收割到农场助推器合约，下次收割时将被自动发送到您的钱包。",
  "Connect wallet to activate yield booster": "连接钱包以激活收益助推器",
  "Boost": "加权",
  "Continue Staking": "继续质押",
  "Active": "区间内",
  "Successfully submitted!": "已成功提交！",
  "Stake Amount": "质押数量",
  "Position Details": "持仓详细信息",
  "APR:": "APR:",
  "Stake Periods:": "质押期：",
  "Total Staked:": "质押总数：",
  "Simple Staking": "简单赚币",
  "Pending Withdrawal Amount": "待提取金额",
  "Position Overview": "仓位预览",
  "Duration": "锁仓期限",
  "days": "天",
  "Your harvest request has been submitted.": "您的收割请求已提交。",
  "Ended": "已结束",
  "Single-Sided Simple Earn Staking": "存币生币，如此简单。",
  "No rewards are credited for early withdrawal, and commission is required": "如果提前提取资金，则将失去奖励，并且需要支付提款费用。",
  "View Position": "查看持仓",
  "Yield booster available": "可用收益助推器",
  "Unset other boosters to activate": "取消设置其他助推器以激活助推",
  "Migrate": "迁移",
  "List of your liquidity positions": "您的流动性持仓列表",
  "Booster Available": "可用助推器",
  "Max": "最大",
  "Cancel": "取消",
  "Confirm": "确认",
  "Warning": "警告",
  "I understand": "我了解",
  "Claim prizes": "领取奖金",
  "Enable CAKE": "授权 CAKE",
  "IFO: Initial Farm Offerings": "IFO：初次农场发行",
  "Buy new tokens launching on BNB Smart Chain": "购买在币安智能链上新发行的代币",
  "Community": "社区",
  "Core": "核心",
  "Collect Winnings": "收取奖金",
  "Buy Tickets": "购买彩票",
  "Harvest": "收割",
  "PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "For Sale": "待售",
  "CAKE to burn:": "将销毁的 CAKE：",
  "Unstake": "解除质押",
  "Read more": "阅读更多",
  "You will receive": "你将获得",
  "Details": "详情",
  "Home": "首页",
  "Trade": "交易",
  "Farms": "农场",
  "Pools": "糖浆池",
  "NFT": "NFT",
  "Fixed-staking Ends": "固定质押到期时间",
  "Restake period ends on": "重新质押期到期时间：",
  "Claim Reward & Restake": "领取奖励并重新质押",
  "Stake Duration": "锁定时间",
  "Staked Position": "质押的持仓",
  "Locked Cake Boost": "锁定 CAKE 提升倍数",
  "Stake Period Ends": "质押到期时间",
  "Projected Return": "预估回报",
  "Restake": "重新质押",
  "Claim Reward": "领取奖励",
  "Claimed amount will be sent to your wallet": "领取的金额将发送到您的钱包",
  "Restaking": "重新质押",
  "Fixed Staking Ends On": "固定质押到期时间",
  "Confirm Claim & Restake": "确认领取并重新质押",
  "Adding stake to the position will restart the lock and withdrawal period.": "向该持仓添加质押会使锁仓和提取期重新开始。",
  "Stake Period": "质押期",
  "Reward": "奖励",
  "Est. Reward": "预计奖励",
  "Unstake Overview": "解除质押概览",
  "for early withdrawal": "对于提前提取",
  "You will get": "您将收到",
  "Unstaked Amount": "解除质押的金额",
  "Reward Amount": "奖励金额",
  "%lockPeriod% days": "%lockPeriod% 天",
  "Stake & Earn": "存币赚币",
  "Stake Periods": "质押时长",
  "Staked Amount": "质押的金额",
  "Click here for more information": "点击这里查看更多详情",
  "Funds will not be available for withdrawal for the first %days% days, and subsequently an early withdrawal fee will be applied if amount is unstaked before locked period is up. ": "前 %days% 天将无法提取资金，随后如果在锁定期结束前解除质押，将收取提前提取费用。",
  "Your funds have been restaked in the pool": "您的资金已重新质押进资金池中",
  "This collection has been inactived for a while. Trade at your own risk.": "此收藏已被停用一段时间了。自行承担交易风险。",
  "Info": "信息",
  "IFO": "IFO",
  "More": "更多",
  "Liquidity": "流动性",
  "Overview": "概览",
  "Pairs": "币对",
  "Pair": "币对",
  "Dual": "双重",
  "In Wallet": "钱包中",
  "Loading...": "正在加载…",
  "APR": "APR",
  "APR (incl. LP rewards)": "APR（包括流动性提供者手续费收益）",
  "Search": "搜索",
  "History": "历史记录",
  "Burned": "焚毁量",
  "Prize Pot": "奖金池",
  "Winning Tickets": "中奖彩票",
  "Enable Contract": "启用合约",
  "%asset% staked": "%asset% 已质押",
  "Total Value Locked": "锁定的总价值",
  "Profile Setup": "个人资料设置",
  "Get Starter Collectible": "获取起始收藏品",
  "Set Profile Picture": "设置个人资料照片",
  "Join Team": "加入团队",
  "Set Name": "设置名称",
  "This starter will also become your first profile picture.": "此起始收藏品也将成为您的第一个个人资料照片。",
  "Choose your Starter!": "选择您的起始收藏品！",
  "Choose wisely: you can only ever make one starter collectible!": "请明智地选择：您只能将一个设置一个起始收藏品！",
  "Next Step": "下一步",
  "Confirming": "正在确认",
  "Enabled": "授权",
  "Insufficient CAKE balance": "CAKE 余额不足",
  "Choose collectible": "选择收藏品",
  "Choose a profile picture from the eligible collectibles (NFT) in your wallet, shown below.": "从钱包中符合条件的收藏品 (NFT) 中选择一个个人资料照片，如下所示。",
  "Only approved Pancake Collectibles can be used.": "仅可以使用获得批准的 Pancake 收藏品。",
  "Allow collectible to be locked": "允许锁定收藏品",
  "Join a Team": "加入一个团队",
  "This name will be shown in team leaderboards and search results as long as your profile is active.": "只要您的个人资料有效，此名称就会显示在团队排行榜和搜索结果中。",
  "Complete Profile": "完善个人资料",
  "Oops!": "糟糕！",
  "ROI Calculator": "投资回报率计算器",
  "Calculated based on current rates.": "根据最新汇率计算。",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns.": "所有数字仅为方便您而提供的估计值，不代表保证的回报。",
  "On sale": "在售",
  "Teams Overview": "团队概览",
  "Teams": "团队",
  "See More": "查看更多",
  "Team Achievements": "团队成就",
  "Team Points": "团队积分",
  "Active Members": "活跃成员",
  "Set up now": "立即设置",
  "You haven’t set up your profile yet!": "您尚未设置任何个人资料！",
  "You can do this at any time by clicking on your profile picture in the menu": "您可以随时点击菜单中的个人资料照片来执行此操作",
  "Collect": "收集",
  "Pool reserves": "流动性池储备",
  "Collecting fees": "收集手续费",
  "Claim fees": "领取累计手续费",
  "Unclaimed Fees": "未领取的手续费",
  "Your share in pool": "流动性池中的份额",
  "Collecting fees will withdraw currently available fees for you": "收集手续费将为您提取当前已产生的手续费",
  "Harvesting": "正在收割",
  "Buy CAKE": "购买 CAKE",
  "Hide": "隐藏",
  "Stake LP tokens": "质押 LP 代币",
  "Stake": "质押",
  "Earned": "已赚取",
  "Staked": "已质押",
  "Error fetching data": "提取数据时出错",
  "Teams & Profiles": "团队与个人资料",
  "Achievements": "成就",
  "Enter your name...": "输入您的用户名…",
  "I understand that people can view my wallet if they know my username": "我了解，如果其他人知道我的用户名，他们就可以查看我的钱包",
  "A minimum of %num% CAKE is required": "最低需要 %num% CAKE",
  "Only reuse a name from other social media if you're OK with people viewing your wallet. You can't change your name once you click Confirm.": "只有您同意其他人查看您的钱包时，才重用来自其他社交媒体的用户名。点击“确认”后，您将无法更改用户名。",
  "Please connect your wallet to continue": "请连接您的钱包以继续",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile. Team features will be revealed soon!": "利用您独特的个人资料展示您的统计数据和收藏品。团队功能很快就会发布！",
  "Points": "积分",
  "Set Your Name": "设置您的名称",
  "Step %num%": "第 %num% 步",
  "See the list >": "查看列表 >",
  "Staked only": "仅限已质押",
  "Get %symbol%": "获取 %symbol%",
  "Add %symbol%": "添加 %symbol%",
  "Get %symbol1% or %symbol2%": "获取 %symbol1% 或 %symbol2%",
  "Balance": "余额",
  "Oops, page not found.": "糟糕，找不到页面",
  "Click here to reset!": "点击此处重置！",
  "Oops, something wrong.": "糟糕，出错了。",
  "Back Home": "返回首页",
  "Unstake LP tokens": "解除质押 LP 代币",
  "Get ready": "准备好",
  "Live": "进行中",
  "Start": "开始",
  "Connect wallet to view": "连接要查看的钱包",
  "Sorry, you needed to register during the “entry” period!": "抱歉，您需要在开放期间注册！",
  "Check your Rank": "查看排名",
  "You’re not participating this time.": "您此次未参与。",
  "Rank in team": "在团队中的排名",
  "Your volume": "交易量",
  "Since start": "自开始以来的时间",
  "Your Score": "您的分数",
  "Enable": "授权",
  "Enabling": "正在授权",
  "IFO Shopper: %title%": "IFO 购买者：%title%",
  "%num% of total": "全部的 %num%",
  "All estimated rates take into account this pool’s %fee%% performance fee": "所有预估年化报酬率均已考虑此流動性資金池 %fee%% 的绩效费",
  "Sorry, you didn’t contribute enough CAKE to meet the minimum threshold. You didn’t buy anything in this sale, but you can still reclaim your CAKE.": "很遗憾，您投入的 CAKE 数量未满足阈值门槛。您在此销售中并未购入任何代币，请记得领回您的 CAKE。",
  "Unstaking Fee": "取消质押费用",
  "unstaking fee before": "取消质押费用收取至",
  "Unstaking fee: %fee%%": "取消质押费用：%fee%%",
  "%position% Entered": "已投入 %position%",
  "Sort by": "排序依据",
  "Expired": "已过期",
  "Calculating": "正在计算",
  "Next": "下一回合",
  "Later": "后续回合",
  "Up": "上升",
  "Down": "下降",
  "%multiplier% Payout": "%multiplier% 比率",
  "Your history": "历史记录",
  "All": "全部",
  "Collected": "已收集",
  "Uncollected": "已取消收集",
  "Collecting...": "正在收集…",
  "Round": "回合",
  "Rounds": "回合",
  "PNL": "PNL",
  "Your Result": "结果",
  "Your direction": "方向",
  "Your position": "头寸",
  "Lose": "失败",
  "Entry starts": "投入开始",
  "Locked Price": "锁定价格",
  "Last Price": "上一回合结束价格",
  "Closed Price": "结束价格",
  "Win": "获胜",
  "Opening Block": "起始区块",
  "Closing Block": "结束区块",
  "Automatic restaking": "自动复投",
  "Auto CAKE": "自动 CAKE",
  "Claim": "领取",
  "Warning: aBNB token from Ankr has been exploited. Please proceed with caution. We do not recommend users to trade the token.": "警告：ANKR 项目的 aBNB 代币受到攻击。小心，不建议交易此代币！",
  "Total staked": "质押总计",
  "Just stake some tokens to earn.": "只需质押一些代币即可赚取。",
  "High APR, low risk.": "高 APR，低风险。",
  "Stake LP tokens to earn.": "质押 LP 代币以赚钱。",
  "Basic Sale": "基础销售",
  "Unlimited Sale": "无限出售",
  "No limits on the amount you can commit. Additional fee applies when claiming.": "您可以提交的金额没有限制。领取时需要支付其他费用。",
  "Every person can only commit a limited amount, but may expect a higher return per token committed.": "每个人都可以仅提交有限金额，但是提交的每种代币可能获得较高的回报。",
  "You didn’t participate in this sale!": "您未参与此销售！",
  "Max. token entry": "最大代币输入",
  "Max. CAKE entry": "最多可投入 CAKE 数量",
  "Activate your Profile": "激活您的个人资料",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to take part in an IFO!": "您需要激活 Pancakeswap 个人资料才能参与 IFO 活动！",
  "Profile Active!": "个人资料已激活！",
  "Commit CAKE": "提交 CAKE",
  "This round’s closing transaction has been submitted to the blockchain, and is awaiting confirmation.": "本回合已结束，结束讯息已提交上链，正等待区块确认中。",
  "No prediction history available": "无预测历史记录",
  "If you are sure you should see history here, make sure you’re connected to the correct wallet and try again.": "如果您确定此处应有历史记录，请确保您已连接到正确的钱包，然后重试。",
  "Last price from Chainlink Oracle": "Chainlink Oracle 的最新价格",
  "%num% Points to Collect": "要收集的积分：%num%",
  "Net results": "最终结果",
  "Average return / round": "平均回报/回合",
  "Average position entered / round": "投入平均数量/回合",
  "Won": "赢",
  "Entered": "已投入",
  "Connect your wallet to view your prediction history": "连接到您的钱包以查看您的预测历史记录",
  "You’ve already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "您的质押量已达到该糖浆池目前的最大限制！",
  "Markets Paused": "市场已暂停",
  "Prediction markets have been paused due to an error.": "由于发生错误，预测市场已暂停。",
  "All open positions have been cancelled.": "所有开启中的部位均已取消。",
  "You can reclaim any funds entered into existing positions via the History tab on this page.": "您可以点击页面上的“历史记录”按钮，收回投入到现有部位中的任何资金。",
  "Show History": "显示历史记录",
  "Welcome!": "欢迎！",
  "Once you enter a position, you cannot cancel or adjust it.": "输入后，您将无法取消或调整头寸。",
  "Max. Committed": "已投入最大参与金额",
  "Total committed:": "总提交金额：",
  "Additional fee:": "附加费用：",
  "Earned since your last action": "自上次操作以来赚取",
  "Commit ~%amount% %symbol% in total to earn!": "提交总计 ~%amount% %symbol% 即可赚取！",
  "%num%d": "%num% 天",
  "d": "天",
  "h": "小时",
  "m": "分钟",
  "s": "秒",
  "Hide or show expandable content": "隐藏或显示可扩展内容",
  "No tokens to stake": "没有可质押的代币",
  "Error": "错误",
  "View Contract": "查看合约",
  "See Pair Info": "查看代币对信息",
  "Stake LP": "质押 LP",
  "Multiplier": "权重",
  "Start Farming": "开始耕种",
  "Farming": "耕种",
  "Fee Earned": "已赚取手续费",
  "Enable Farm": "启用农场",
  "Search Farms": "搜索农场",
  "Collect as": "收集为",
  "You will also collect fees earned from this position.": "您还将同时收集由此流动性持仓所赚取的手续费用。",
  "This liquidity position is currently staking in the Farm. Adding or removing liquidity will also harvest any unclaimed CAKE to your wallet.": "此流动性持仓当前正在农场中质押。添加或移除流动性也会将任何未领取的 CAKE 收割到您的钱包中。",
  "To Top": "至顶部",
  "Total value of the funds in this farm’s liquidity pair": "此农场的流动性币对中的资金总价值",
  "The Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives, as a proportion of the CAKE produced each block.": "权重代表每个农场分配的 CAKE 奖励占总体农场获得的 CAKE 奖励占比，以每个区块生产出的 CAKE 作为显示方式。",
  "For example, if a 1x farm received 1 CAKE per block, a 40x farm would receive 40 CAKE per block.": "例如，如果 1x 农场的每个区块获得 1 CAKE，则 40x 农场的每个区块可获得 40 CAKE。",
  "Hot": "热门",
  "Success!": "成功！",
  "You have successfully claimed available tokens.": "您已成功领取可用代币。",
  "Commit": "提交",
  "Funds to raise:": "预计筹集资金：",
  "Price per %symbol%:": "每个 %symbol% 的价格：",
  "Price per %symbol% with fee:": "每个 %symbol% 的价格加费用：",
  "Achievement": "成就",
  "What staking APR can I get from liquid staking?": "透过流动权益质押，我可以获得多少的质押 APR ？",
  "Post-merge, the APR is hovering at around 3-5% for Ethereum validators. For wBETH, the daily APR is published by the Binance Earn team": "以太坊网路合并后，以太坊验证者的年化利率在 3-5% 左右徘徊。wBETH 的每日 APR 由 Binance Earn 团队发布",
  "How does wBETH generate staking rewards?": "wBETH 的权益质押奖励是如何产生的呢？",
  "Liquid Staking Derivatives generate staking rewards through the Ethereum network. When you stake ETH via Binance, you will get BETH as the reward for staking your ETH. wBETH is the 1:1 wrapped version of BETH that can be used on-chain.": "流动权益质押衍生品（LSD），通过权益质押（staking）在以太坊网络来获取奖励。通过币安权益质押 ETH 时，您将获得 BETH 作为质押 ETH 的奖励。wBETH 是可在链上使用的 1:1 封装版 BETH。",
  "Which sale should I commit to? Can I do both?": "我应该在哪种销售中提交？我可以同时参与两者吗？",
  "How much is the participation fee?": "超募手续费是多少？",
  "Where does the participation fee go?": "超募手续费的去向？",
  "The CAKE from the participation fee will be burnt as part of the weekly token burn.": "超募手续费收取的 CAKE 将并入每周代币销毁中，被一并焚毁。",
  "How can I get an achievement for participating in the IFO?": "如何获得参与 IFO 成就？",
  "Contract Enabled": "合约已启用",
  "You can now stake in the %symbol% vault!": "您现在可以在 %symbol% 糖浆池中进行质押了！",
  "You can now stake in the %symbol% pool!": "现在您可以质押资金到 %symbol% 糖浆池了！",
  "Please try again. Confirm the transaction and make sure you are paying enough gas!": "请重试。确认交易，并确保您支付足够的 gas！",
  "Start earning": "开始赚取",
  "Recent CAKE profit": "最近的 CAKE 利润",
  "Unlock liquidity while earning rewards": "赚取权益质押奖励，并同时保有资金灵活性",
  "Liquid Staking": "流动权益质押",
  "Unstaked!": "已解除质押！",
  "Unstaked": "已解除质押",
  "Staked!": "已质押！",
  "Your funds have been staked in the pool": "您已在糖浆池中成功质押资金",
  "Your earnings have also been harvested to your wallet": "您的收益也已收割到您的钱包中",
  "Stake in Pool": "质押进糖浆池",
  "Balance: %balance%": "余额：%balance%",
  "%day%d:%hour%h:%minute%m": "%day% 天:%hour% 小时:%minute% 分钟",
  "Cancelled": "已取消",
  "Harvested": "已收割",
  "Close Window": "关闭窗口",
  "Rewards are locked until the end of the staking position.": "收益也将被锁定，直至锁仓持续时间结束。",
  "Rewards are distributed and included in your total staking balance.": "奖励已分发并包含在您的总质押余额中。",
  "Insufficient %symbol% balance": "%symbol% 余额不足",
  "You’ll need %symbol% to stake in this pool!": "您需要 %symbol% 才能在此糖浆池中质押！",
  "Buy some %symbol%, or make sure your %symbol% isn’t in another pool or LP.": "购买一些 %symbol%，或确保您的 %symbol% 不在另一个糖浆池或流动性池中。",
  "Buy": "购买",
  "Locate Assets": "查找资产",
  "%symbol% required": "需要 %symbol%",
  "Your %symbol% earnings have also been harvested to your wallet!": "您的 %symbol% 收益也已收割到您的钱包中！",
  "Your %symbol% funds have been staked in the pool!": "您已在糖浆池中成功质押 %symbol% 资金！",
  "Max stake for this pool: %amount% %token%": "该糖浆池的最大质押限制：%amount% %token%",
  "Maximum total stake: %amount% %token%": "最大总质押金额：%amount% %token%",
  "Auto": "自动",
  "Manual": "手动",
  "Earn CAKE, stake CAKE": "质押 CAKE，赚取 CAKE",
  "Syrup Pools": "糖浆池",
  "Best round: #%roundId%": "最佳回合：#%roundId%",
  "View Reclaimed & Won": "我的链上记录",
  "This round was automatically cancelled due to an error. If you entered a position, please reclaim your funds below.": "由于错误，此回合已自动取消。如果您输入了头寸，请在下面收回您的资金。",
  "Round History": "回合历史记录",
  "Your History": "历史记录",
  "Filter": "筛选器",
  "Starting Soon": "即将开始",
  "Live Now": "正在进行",
  "Reclaim": "收回",
  "Locked APR": "锁仓 APR",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on various external variables. It is a rough estimate provided for convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "根据当前费率计算，并根据各种外部变量进行更改。这是仅为方便起见而提供的粗略估计，绝不代表保证回报。",
  "This page can’t be displayed right now due to an error. Please check back soon.": "由于错误，目前无法显示此页面。请稍后再查看。",
  "Round Cancelled": "已取消回合",
  "Learn More": "了解详情",
  "Payout": "比率",
  "%position% position entered": "已投入数量 %position%",
  "Enter UP": "选择上升",
  "Enter DOWN": "选择下降",
  "Set Position": "设置头寸",
  "A minimum amount of %num% %token% is required": "最少需要 %num% %token% 金额",
  "Enter an amount": "输入金额",
  "You won’t be able to remove or change your position once you enter it.": "输入后，您将无法移除或更改自己的头寸。",
  "Prize Pool": "奖池",
  "Winnings collected!": "奖金已收取！",
  "Your prizes have been sent to your wallet": "您的奖金已发送到您的钱包",
  "Collecting": "正在收集",
  "Closing": "正在平仓",
  "Position reclaimed!": "已收回头寸！",
  "Reclaim Position": "收回头寸",
  "This Product is in beta.": "此产品处于测试阶段。",
  "I understand that I am using this product at my own risk. Any losses incurred due to my actions are my own responsibility.": "我了解，我使用本产品的风险由我自己承担。由于我的行为而造成的任何损失均由我自己负责。",
  "I understand that this product is still in beta. I am participating at my own risk": "我了解此产品仍处于测试阶段。参与的风险由我自己承担",
  "Continue": "继续",
  "Points Collected!": "已收集积分！",
  "%num% points": "%num% 积分",
  "Cost to update:": "更新成本：",
  "Cost to reactivate:": "重新激活成本：",
  "Profile Updated!": "已更新个人资料！",
  "Choose a new Collectible to use as your profile pic.": "选择一个新的收藏品作为您的个人资料照片。",
  "Sorry! You don’t have any eligible Collectibles in your wallet to use!": "抱歉！您的钱包中没有任何符合条件的收藏品可供使用！",
  "Make sure you have a Pancake Collectible in your wallet and try again!": "确保您的钱包中具有 Pancake 收藏品，然后重试！",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Change Profile Pic": "更改个人资料照片",
  "Remove Profile Pic": "移除个人资料照片",
  "Profile Paused!": "已暂停个人资料！",
  "This will suspend your profile and send your Collectible back to your wallet": "这将暂停您的个人资料，并将您的收藏品发送回您的钱包",
  "While your profile is suspended, you won't be able to earn points, but your achievements and points will stay associated with your profile": "在您的个人资料暂停期间，您将无法赚取积分，但是您的成就和积分将与您的个人资料保持关联",
  "Cost to reactivate in the future: %cost% CAKE": "未来重新激活的成本：%cost% CAKE",
  "Reactivate Profile": "重新激活个人资料",
  "No achievements yet!": "还没有成就！",
  "Coming Soon!": "即将推出！",
  "Profile created!": "已创建个人资料！",
  "Submitting NFT to contract and confirming User Name and Team.": "将 NFT 提交到合约并确认用户名和团队。",
  "Cost": "成本",
  "Your Profile": "个人资料",
  "Show off your stats and collectibles with your unique profile": "利用您独特的个人资料展示您的统计数据和收藏品",
  "Total cost: 1.5 CAKE": "总成本：1.5 CAKE",
  "Cost: %num% CAKE": "成本：%num% CAKE",
  "our swap page": "我们的兑换页面",
  "You can change your profile pic later if you get another approved Pancake Collectible.": "如果您持有其他可用于做头像的 Pancake 收藏品，您可以在稍后用它来替换您的个人资料头像。",
  "Every profile starts by making a “starter” collectible (NFT).": "每个个人资料都从设置“起始”收藏品 (NFT) 开始。",
  "We couldn’t find any Pancake Collectibles in your wallet.": "我们无法在您的钱包中找到任何 Pancake 收藏品。",
  "You need a Pancake Collectible to finish setting up your profile. If you sold or transferred your starter collectible to another wallet, you’ll need to get it back or acquire a new one somehow. You can’t make a new starter with this wallet address.": "您需要 Pancake 收藏品才能完成个人资料的设置。如果您将起始收藏品出售或转移到另一个钱包，则需要将其取回或者以某种方式获得新的初始代币。您无法通过此钱包地址获得新的初始代币。",
  "The collectible you've chosen will be locked in a smart contract while it’s being used as your profile picture. Don't worry - you'll be able to get it back at any time.": "收藏品在作为您的个人资料头像期间，将被锁定在智能合约中。别担心 - 您可以随时将它取回。",
  "It won’t be possible to undo the choice you make for the foreseeable future!": "在可预见的未来，您将无法撤消所做选择！",
  "There’s currently no big difference between teams, and no benefit of joining one team over another for now. So pick whichever one you like!": "目前，各个团队之间没有太大差别，并且现在加入团队也无法获得优势。因此，请选择您喜欢的任意团队！",
  "Your name must be at least 3 and at most 15 standard letters and numbers long. You can’t change this once you click Confirm.": "您的名称必须包含最少 3 个、最多 15 个由标准字母和数字组成的字符。点击“确认”后，您将无法更改此设置。",
  "Unable to verify username": "无法验证用户名",
  "Created %dateCreated% ago": "%dateCreated% 之前创建",
  "Add %assetA%-%assetB% Liquidity": "添加 %assetA%-%assetB% 流动性",
  "$120,000 in Prizes!": "120,000 美元奖金！",
  "Now Live!": "正在进行 ！",
  "I want to Battle!": "我想战斗！",
  "Trade Now": "立即交易",
  "Claim period over": "领取期限",
  "Prizes Claimed!": "已领取奖金！",
  "Nothing to claim": "没有什么可领取",
  "Registered!": "已注册！",
  "Congratulations! You won": "恭喜！您赢了",
  "All prizes will be sent directly to your wallet and user account.": "所有奖金将直接发送到您的钱包和用户帐户。",
  "How Can I Join?": "怎么加入？",
  "Set up your": "设置您的",
  "Pancake Profile": "Pancake 个人资料",
  "then register for the competition by clicking “I WANT TO BATTLE” button above.": "然后点击上方的“我想战斗”报名参赛。",
  "Battle Time": "战斗时间",
  "Prize Claim": "奖金领取",
  "Teams and traders will be ranked in the order of trading volume. Collect your prizes and celebrate!": "团队和交易者将按交易量排名。收集您的奖金并庆祝！",
  "Tier": "级别",
  "Token Prizes (Split)": "代币奖金（分割）",
  "Gold": "金色",
  "Silver": "银灰色",
  "Bronze": "古铜色",
  "Purple": "紫色",
  "Teal": "蓝绿色",
  "Invalid pair": "币对无效",
  "Invalid price input": "价格输入无效",
  "#%team% Team": "#%team% 团队",
  "Prizes by Team": "团队奖金",
  "Higher trading volume = higher rank!": "交易量越大 = 排名越高！",
  "Every eligible participant will win prizes at the end of the competition.": "每个符合条件的参与者都将在比赛结束时赢得奖金。",
  "The better your team performs, the better prizes you will get!": "您的团队表现越好，您获得的奖金就越多！",
  "The final winning team will be the team with the highest total volume score at the end of the competition period.": "最终获胜团队将是比赛结束时总交易量得分最高的团队。",
  "Make a profile!": "设置个人资料！",
  "It looks like you’ve disabled your account by removing your Pancake Collectible (NFT) profile picture.": "看起来您已通过移除 Pancake 收藏品 (NFT) 个人资料照片禁用了帐户。",
  "Reactivate your profile!": "重新激活个人资料！",
  "You need to reactivate your profile by replacing your profile picture in order to join the competition.": "要参加比赛，您需要通过替换个人资料照片来重新激活个人资料。",
  "Go to my profile": "前往个人资料",
  "You have registered for the competition!": "您已报名参加比赛！",
  "Registering for the competition will make your wallet address publicly visible on the leaderboard.": "报名参加比赛将使您的钱包地址在排行榜上公开可见。",
  "This decision cannot be reversed.": "此决定无法撤消。",
  "I understand that my address may be displayed publicly throughout the competition.": "我了解我的地址可能会在整个比赛期间公开显示。",
  "Eligible trading pairs": "符合条件的交易对",
  "Calculating team ranks and winners": "正在计算团队排名和获胜者",
  "Team ranks are calculated by the total combined volume of the top 500 members of each respective team.": "团队排名是根据各自团队中取得排行榜前 500 名的成员的合计交易量计算得出的。",
  "Prize distribution": "奖金分发",
  "Every participant will win at least one prize at the end of the competition.": "每个参与者都将在比赛结束时赢得至少一份奖金。",
  "Fine print": "细则",
  "In the event of a disagreement concerning the final winning team or rank, PancakeSwap will have the final say.": "如果在最终获胜团队或排名上存在分歧，PancakeSwap 将拥有最终决定权。",
  "PancakeSwap can and will disqualify any team or specific members that are proven to have taken malicious action or attempt to “cheat” in any way.": "PancakeSwap 可以并且将取消被证实采取恶意行为或试图以任何方式“作弊”的任意团队或特定成员的资格。",
  "Can I join the battle after it starts?": "战斗开始后还可以参加吗？",
  "Sorry, no. You need to register during the registration period, before the start of the event.": "抱歉，不可以。您需要在活动开始之前的注册期间进行注册。",
  "How do I know if I successfully registered?": "如何知道我是否成功注册？",
  "At the top of the page, the text in the button “I Want to Battle” will change to “Registered”.": "在页面顶部，“我想战斗”按钮中的文本将变为“已注册”。",
  "How can I see my current rank?": "如何查看我目前的排名？",
  "Check Your Score section on the event page. You’ll need to connect your wallet, of course.": "查看活动页面上的“您的分数”部分。当然，您需要连接钱包。",
  "How do I claim my prize(s)?": "如何领取奖金？",
  "After the battle ends, visit the event page and click the “Claim Prizes” button in the top section or in “Your Score” section. Once you claim your prizes successfully, the button text will change to “Prizes Claimed”.": "战斗结束后，请访问活动页面，然后点击顶部或“您的分数”部分中的“领取奖金”按钮。成功领取奖金后，按钮文本将变为“已领取奖金”。",
  "Trade to increase your rank": "交易以提高您的排名",
  "Play as a team": "以团队形式参与",
  "Top Traders": "顶级交易者",
  "Since start of the competition": "自比赛开始",
  "Show More": "展开",
  "Share Score": "分享分数",
  "Your tier: gold": "您的级别：金色",
  "Love, The Chefs x": "厨师 x 的问候",
  "HECK YEAH!": "是的！",
  "Next tier": "下一个级别",
  "to become #%rank% in team": "成为团队中的第 %rank% 名",
  "#%global% Overall": "#%global% 整体",
  "Token Prizes": "代币奖金",
  "Share Your Score": "分享您的分数",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and fixed-term CAKE syrup pool and will be automatically updated upon user actions.": "助推倍数根据农场和定期 CAKE 糖浆池两边的持仓条件进行计算，并将根据用户操作自动更新。",
  "Brag to your friends and annoy your rivals with your custom scorecard!": "向您的朋友炫耀，用自定义记分卡骚扰您的对手！",
  "Download Image": "下载图像",
  "Screenshot or press & hold the image to share!": "截图或按住图像即可分享！",
  "Block %num%": "区块 %num%",
  "Profile Pic": "个人资料照片",
  "Transfer": "转移",
  "Congratulations!": "恭喜！",
  "Claim now": "立即领取",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Could not retrieve CAKE costs for profile": "无法检索个人资料的 CAKE 成本",
  "You have contributed %amount% CAKE to this IFO!": "您已经在本场 IFO 中投入 %amount% CAKE ！",
  "Your %symbol% committed": "您已提交的 %symbol%",
  "What are the potential issues with the token?": "代币有哪些潜在问题？",
  "Your %symbol% RECLAIMED": "您的 %symbol% 已收回",
  "Your %symbol% TO RECLAIM": "您的 %symbol% 待收回",
  "%symbol% received": "已接收 %symbol%",
  "%symbol% to receive": "%symbol% 待收取",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your": "由于价格变动过大或代币内置转账费用（抽税），此兑换将不会成功。尝试提高您的",
  "slippage tolerance.": "滑点上限。",
  "Eggscellent! Celebrating Syrup Storm winning the Easter Battle!": "漂亮的蛋！让我们赢得复活节战争来庆祝糖浆风暴！",
  "Melting Easter eggs and melting hearts!": "融化复活节彩蛋，感化心灵！",
  "Watch out for Flipsie’s spatula smash!": "注意 Flipsie 的锅铲碎屑！",
  "Do you like chocolate with your syrup? Go long!": "你喜欢巧克力加糖浆吗？买进！",
  "Happy Niu Year! This bunny’s excited for the year of the bull (market!)": "牛年快乐！这只小兔子对牛年感到兴高采烈（市场！）",
  "Oopsie daisy! Hiccup's had a bit of an accident. Poor little fella.": "糟糕！Hiccup 出了点小意外。可怜的小家伙。",
  "Sunny is always cheerful when there are pancakes around. Smile!": "周围有煎饼时，Sunny 总是心情愉悦。笑一个！",
  "Don't let that dopey smile deceive you... Churro's a master CAKE chef!": "不要让那愚蠢的微笑欺骗了你… Churro 是一位蛋糕大师！",
  "Nommm... Oh hi, I'm just meditating on the meaning of CAKE.": "呣…你好，我正在思考蛋糕的含义。",
  "Three guesses what's put that twinkle in those eyes! (Hint: it's CAKE)": "猜三次，是什么让你的眼睛闪闪发光！（提示：这是蛋糕）",
  "These bunnies love nothing more than swapping pancakes. Especially on BSC.": "这些小兔子最喜欢兑换煎饼了。特别是在 BSC 上。",
  "It's raining syrup on this bunny, but he doesn't seem to mind. Can you blame him?": "这只小兔子好像不太在意糖浆滴在他身上。这能怪他吗？",
  "These bunnies like their pancakes with blueberries. What's your favorite topping?": "这些小兔子喜欢蓝莓煎饼。你最喜欢的配料是什么？",
  "Love makes the world go 'round... but so do pancakes. And these bunnies know it.": "爱让世界不停的转动…煎饼也是如此。这些兔子知道这一点。",
  "It’s sparkling syrup, pancakes, and even lottery tickets! This bunny really loves it.": "它是闪闪发光的糖浆、煎饼，甚至是彩票！这只兔子真的很喜欢它。",
  "The storm's a-comin! Watch out! These bulls are stampeding in a syrupy surge!": "风暴要来了！小心！这些公牛正在糖浆巨浪中狂奔！",
  "The flippening is coming. Don't get in these bunnies' way, or you'll get flipped, too!": "大反转就要来了。别妨碍这些小兔子，否则你也会被反转的！",
  "Can you stand the heat? Stay out of the kitchen or you might get burned to a crisp!": "你能忍受高温吗？离厨房远点，不然你会被烤焦的！",
  "%ratio%% of total sale": "总销售额的 %ratio%%",
  "Your %symbol% earnings have been sent to your wallet!": "您的 %symbol% 收益已发送到您的钱包中！",
  "Stake %symbol%": "质押 %symbol%",
  "You must harvest and compound your earnings from this pool manually.": "您必须手动从此糖浆池中收割并复投您的收益。",
  "Register": "注册",
  "Contribute %symbol%": "投入 %symbol%",
  "Volume": "交易量",
  "Prediction (BETA)": "预测（测试版）",
  "You can now start prediction": "您现在可以开始预测了",
  "Leaderboard": "排行榜",
  "Tokens": "代币",
  "Contact": "联系我们",
  "The higher your team’s rank, the better your prizes!": "团队排名越高，奖金就越多！",
  "Get Ready": "准备好",
  "Trading Battle": "交易战斗",
  "Prediction": "预测",
  "Initial Farm Offering": "初次农场发行",
  "Successfully Enabled!": "已成功启用！",
  "You can now participate in the %symbol% IFO.": "您现在可以参与 %symbol% IFO 了。",
  "Team Ranks": "团队排名",
  "Prizes": "奖金",
  "Rules": "规则",
  "Enable pool": "启用糖浆池",
  "Start staking": "开始质押",
  "Search Pools": "搜索糖浆池",
  "Ends in": "结束倒计时：",
  "Starts in": "开始时间倒计时：",
  "Total amount of %symbol% staked in this pool": "在此糖浆池中质押的 %symbol% 总量",
  "Max. stake per user": "每位用户的最大质押金额",
  "You have claimed your rewards!": "您已领取奖励！",
  "Already Collected": "已收集",
  "LP rewards: %percent%% trading fees, distributed proportionally among LP token holders.": "LP 手续费：%percent% 的交易费，按比例分配给 LP 代币持有者。",
  "CAKE + Fees": "CAKE + 手续费",
  "Now Live": "正在进行",
  "Ended %date%": "已于 %date% 结束",
  "Starts %date%": "%date% 开始",
  "Ends %date%": "%date% 结束",
  "Closed": "已关闭",
  "Vote Now": "投票中",
  "Soon": "即将开始",
  "No proposals found": "找不到提案",
  "Creator": "创作地址",
  "Proposals": "提案",
  "Make a Proposal": "提出提案",
  "Have your say in the future of the PancakeSwap Ecosystem": "对 PancakeSwap 生态系统的未来发表看法",
  "Got a suggestion?": "有建议吗？",
  "Community proposals are a great way to see how the community feels about your ideas.": "社区提案是了解社区对您想法的意见的绝佳方法。",
  "They won't necessarily be implemented if the community votes successful, but suggestions with a lot of community support may be made into Core proposals.": "社区投票通过不一定会实行，但获得大量社区支持的建议可能会成为核心提案。",
  "%field% is required": "需要 %field%",
  "Please create a minimum of %num% choices": "请至少创建 %num% 个选项",
  "Choices must not be empty": "选项不能为空",
  "Please select a valid date": "请选择一个有效日期",
  "Please select a valid time": "请选择一个有效时间",
  "End date must be after the start date": "结束日期必须晚于开始日期",
  "Invalid snapshot": "快照无效",
  "Proposal created!": "已创建提案！",
  "Voted": "已投票",
  "Time": "时间",
  "Input choice text": "输入选项文本",
  "Start Time": "开始时间",
  "Back to Vote Overview": "返回到投票概览",
  "Voting For": "投票给",
  "Your Voting Power": "您的投票权",
  "Confirm Vote": "确认投票",
  "Add Choice": "添加选项",
  "Title": "标题",
  "Content": "内容",
  "End Date": "结束日期",
  "Start Date": "开始日期",
  "Actions": "操作",
  "End Time": "结束时间",
  "Publish": "发布",
  "No votes found": "找不到投票",
  "Votes (%count%)": "票数 (%count%)",
  "Snapshot": "快照区块",
  "Choices": "选项",
  "Identifier": "标识符",
  "Current Results": "当前结果",
  "Vote cast!": "投票！",
  "Are you sure you want to vote for the above choice? This action cannot be undone.": "确定要投票给这个选项吗？此操作无法撤消。",
  "Tip: write in Markdown!": "提示：用 Markdown 填写！",
  "Cast your vote": "投出您的票",
  "Preview": "预览",
  "%total% Votes": "%total% 张投票",
  "Cast Vote": "投票",
  "See All": "查看全部",
  "Your voting power is determined by the amount of CAKE you held and the remaining duration on the fixed-term staking position (if you have one) at the block detailed below. CAKE held in other places does not contribute to your voting power.": "在下文所详述的区块中，您的投票权数量将取决于您所持有的 CAKE 数量，和定期质押部位的剩余时长。在他处所持有的 CAKE，将不会计入您拥有的投票权中。",
  "Wallet": "钱包",
  "CAKE BNB LP": "CAKE BNB LP",
  "Other Syrup Pools": "其他糖浆池",
  "Voting Power": "投票权",
  "You need at least %count% voting power to publish a proposal.": "您至少需要 %count% 的投票权才能发布提案。",
  "Check voting power": "检查投票权",
  "Amount to collect": "要收集的金额",
  "Your winnings": "您的奖金",
  "Includes your original position and your winnings, minus the %fee% fee.": "包括您的原始投入资金和您的奖金，减去 %fee% 参与费用。",
  "Your funds have been staked in the farm": "您的资金已在农场中质押",
  "Base APR (CAKE yield only)": "基准 APR（仅 CAKE 收益）",
  "View/Edit Numbers": "查看/编辑号码",
  "Total cost": "总成本",
  "Numbers are randomized, with no duplicates among your tickets. Tap a number to edit it. Available digits: 0-9": "号码随机选取，且您的彩票中无重复号码。点按一个号码以进行编辑。可用数字：0-9",
  "Randomize": "随机选取",
  "Confirm and buy": "确认购买",
  "Go back": "返回",
  "Duplicate": "重复",
  "Get your tickets now!": "立即获取您的彩票！",
  "Finished Rounds": "已结束回合",
  "Only showing data for Lottery V2": "仅显示彩票 V2 的数据",
  "Connect your wallet": "连接您的钱包",
  "No prizes to collect": "没有可收集的奖金",
  "Better luck next time!": "祝您下次好运！",
  "Why not play again": "再玩一次?",
  "Are you a winner?": "我中奖了吗？",
  "Checking": "正在检查",
  "Check Now": "立即检查",
  "On sale soon!": "即将销售！",
  "Date": "日期",
  "Your Tickets": "您的彩票",
  "in Prizes!": "奖金！",
  "Tickets on sale soon": "彩票即将销售",
  "The PancakeSwap Lottery": "PancakeSwap 彩票",
  "All History": "所有历史记录",
  "Winning Number": "中奖号码",
  "Prize pot": "奖金池",
  "Total players this round": "此回合的玩家总数",
  "Draw": "开奖",
  "Next Draw": "下次开奖",
  "Your tickets": "您的彩票",
  "Match the winning number in the same order to share prizes.": "以相同的顺序命中中奖号码以赢取奖金份额。",
  "Current prizes up for grabs:": "当前可赢取奖金：",
  "Burn": "焚毁",
  "Match all %numberMatch%": "命中全部 %numberMatch% 位",
  "Match first %numberMatch%": "命中前 %numberMatch% 位",
  "Matched first": "命中首位",
  "Drawn": "已开奖",
  "Connect your wallet to check your history": "连接您的钱包以查看您的历史记录",
  "Buy tickets for the next round!": "购买下一回合的彩票！",
  "No lottery history found": "找不到彩票历史记录",
  "Contract enabled - you can now purchase tickets": "合约已启用 - 您可以购买彩票了",
  "Lottery tickets purchased!": "已购买彩票！",
  "The maximum number of tickets you can buy in one transaction is %maxTickets%": "您在一次交易中可以购买的最大彩票数量为 %maxTickets%",
  "Bulk discount": "批量折扣",
  "Buy Instantly": "立即购买",
  "\"Buy Instantly\" chooses random numbers, with no duplicates among your tickets. Prices are set before each round starts, equal to $5 at that time. Purchases are final.": "“立即购买”会选择随机号码，且您的彩票中无重复号码。价格在每回合开始前确定，当时等于 5 美元。购买后不可更改。",
  "Prizes Collected!": "已领取奖金！",
  "Your CAKE prizes for round %lotteryId% have been sent to your wallet": "您的第 %lotteryId% 回合的 CAKE 奖金已发送到您的钱包",
  "Claim %claimNum% of %claimTotal% for round %lotteryId% was successful. Please confirm the next transaction": "已成功领取第 %lotteryId% 回合的 %claimNum%，共 %claimTotal%。请确认下一次交易",
  "Claiming": "正在领取",
  "Tickets must match the winning number in the exact same order, starting from the first digit.": "彩票必须从第一位开始以完全相同的顺序命中中奖号码。",
  "If the winning number is “123456”:": "如果中奖号码为“123456”：",
  "“120000” matches the first 2 digits.": "则“120000”命中前 2 位数字。",
  "“000006” matches the last digit, but since the first five digits are wrong, it doesn’t win any prizes.": "“000006”命中最后一位数字，但由于前五位数字错误，因此没有中奖。",
  "Winning number": "中奖号码",
  "Total tickets": "彩票总数",
  "Winning tickets": "中奖彩票",
  "until the draw": "即将开奖",
  "Winners announced in": "距获奖者公布还有",
  "Tickets on sale in": "距彩票销售还有",
  "to check if you've won!": "检查您是否中奖！",
  "Why didn't I win?": "为什么我没有中奖？",
  "How to Play": "玩法",
  "Output is estimated. You will receive at least %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "输出为估值。您将获得至少 %amount% %symbol%，或者交易将被撤回。",
  "Input is estimated. You will sell at most %amount% %symbol% or the transaction will revert.": "输入为估值。您将出售最多 %amount% %symbol%，或者交易将被撤回。",
  "If the digits on your tickets match the winning numbers in the correct order, you win a portion of the prize pool.": "如果您彩票上的数字以正确的顺序命中中奖号码，您将赢得奖池中的部分奖金。",
  "Simple!": "简单！",
  "Prices are set when the round starts, equal to 5 USD in CAKE per ticket.": "价格在回合开始时确定，每张彩票相当于在 CAKE 中存入 5 美元。",
  "Wait for the Draw": "等待开奖",
  "There is one draw every day alternating between 0 AM UTC and 12 PM UTC.": "世界协调时间每天凌晨 0 点和中午 12 点之间交替进行一次抽奖。",
  "Check for Prizes": "检查奖金",
  "Once the round’s over, come back to the page and check to see if you’ve won!": "回合结束后，返回页面并检查您是否中奖！",
  "Step %number%": "第 %number% 步",
  "Winning Criteria": "中奖条件",
  "The digits on your ticket must match in the correct order to win.": "彩票上的数字必须以正确的顺序命中才能中奖。",
  "Here’s an example lottery draw, with two tickets, A and B.": "这是一个开奖示例，有 A 和 B 两张彩票。",
  "Ticket A: The first 3 digits and the last 2 digits match, but the 4th digit is wrong, so this ticket only wins a “Match first 3” prize.": "彩票 A：前 3 位和后 2 位命中，但第 4 位错误，所以此彩票仅赢得了“命中前 3 位”奖。",
  "A": "A",
  "Ticket B: Even though the last 5 digits match, the first digit is wrong, so this ticket doesn’t win a prize.": "彩票 B：尽管命中最后 5 位数字，但第一位数字是错误的，因此这张彩票并未中奖。",
  "B": "B",
  "Prize Funds": "奖金资金",
  "The prizes for each lottery round come from three sources:": "每回合抽奖的奖金来自三个来源：",
  "Ticket Purchases": "彩票购买",
  "100% of the CAKE paid by people buying tickets that round goes back into the prize pools.": "购票者购买该回合彩票所支付的 CAKE 将全部注入回奖池。",
  "Rollover Prizes": "滚存奖金",
  "After every round, if nobody wins in one of the prize brackets, the unclaimed CAKE for that bracket rolls over into the next round and are redistributed among the prize pools.": "在每一回合之后，如果其中一个奖金组中无人中奖，则该组中无人领取的 CAKE 将滚存到下一回合并在奖池中重新分配。",
  "CAKE Injections": "CAKE 注入",
  "An average total of 35,000 CAKE from the treasury is added to lottery rounds over the course of a week. This CAKE is of course also included in rollovers! Read more in our guide to ": "在一周的时间里，会从奖金库中提取总计平均 35,000 CAKE 添加到抽奖回合中。此 CAKE 当然也包括在滚存中！在我们的指南中阅读更多内容",
  "CAKE Tokenomics": "CAKE 代币经济模型",
  "Digits matched": "命中数字",
  "Prize pool allocation": "奖池分配",
  "Matches first %digits%": "命中前 %digits% 位",
  "Matches all 6": "命中全部 6 位",
  "Burn Pool": "销毁池",
  "Still got questions?": "仍有疑问？",
  "Check our in-depth guide on": "查看我们的深入指南",
  "how to play the PancakeSwap lottery!": "PancakeSwap 彩票玩法！",
  "Prize brackets don’t ‘stack’: if you match the first 3 digits in order, you’ll only win prizes from the ‘Match 3’ bracket, and not from ‘Match 1’ and ‘Match 2’.": "奖金组不可“叠加”：如果您按顺序命中前 3 位数字，将只能赢得“命中 3 位”组中的奖金，而不会赢得“命中 1 位”和“命中 2 位”组中的奖金。",
  "Tickets": "彩票",
  "Edit numbers": "编辑号码",
  "each": "每个",
  "Collect Prizes": "收集奖金",
  "You won": "您中奖",
  "Calculating rewards": "正在计算奖励",
  "Buying multiple tickets in a single transaction gives a discount. The discount increases in a linear way, up to the maximum of 100 tickets:": "在单次交易中购买多张彩票可享受折扣。折扣以线性方式递增，最多 100 张彩票：",
  "2 tickets: 0.05%": "2 张彩票：0.05%",
  "50 tickets: 2.45%": "50 张彩票：2.45%",
  "100 tickets: 4.95%": "100 张彩票：4.95%",
  "You pay": "您支付",
  "Next Auction": "下次拍卖",
  "Auction Schedule": "拍卖时间表",
  "%numHours% hours": "%numHours% 小时",
  "To be announced": "待公布",
  "How does it work?": "运作方式",
  "Step 1: Submit application": "第 1 步：提交申请",
  "Projects can submit an application to sponsor a yield farm and/or pool on PancakeSwap via the ": "项目如果想申请赞助 PancakeSwap 上的农场或/糖浆池，请使用 ",
  "Application Form": "这个申请表",
  "Step 2: Await whitelisting": "第 2 步：等待列入白名单",
  "The PancakeSwap team will try to respond within a week.": "PancakeSwap 团队将尽量在一周内给予您答复。",
  "Community Farm qualifiers will be asked to provide the address of the wallet which you’ll use for bidding CAKE in the auction.": "有资格参加社区农场竞拍的参与者，需提供一个用于参加并出价 CAKE 的钱包地址。",
  "Core Farm/Pool qualifiers will receive further directions separately.": "核心农场/糖浆池入围项目方，将另外收到进一步的指示。",
  "Step 3: During the auction": "第 3 步：拍卖期间",
  "During the auction period, if you connect your project’s whitelisted wallet to the Auction page, you’ll see a “Place Bid” button during when the auction is live.": "在拍卖期间，若使用项目白名单中的钱包连接拍卖页面，您将看到「出价」按钮。",
  "You can then commit CAKE to bid during the auction, competing against other project for one of the available farms.": "然后，您可以在竞拍期间提交 CAKE 代币来出价，与其他项目竞争其中一个社区农场资格。",
  "Step 4: After the auction": "第 4 步：拍卖后",
  "If your bid was not successful, you can reclaim your CAKE on this page.": "若竞标失败，您可以在此页面上领回您的 CAKE。",
  "If your bid was successful, your farm will begin at the specified time. The CAKE you bid will not be returned to you and will be added to our weekly CAKE burn.": "若您成功竞标，您的农场将在指定时间开始。用于出价的 CAKE 将不会退还给您，它们将被添加到我们每周的 CAKE 销毁中。",
  "So long as you are whitelisted, you’ll be able to participate in each new auction.": "只要您在白名单中，您就可以继续参加后续新的拍卖。",
  "If two or more projects bid the exact same CAKE amount and are contending for a spot in the winning bidders, their bids may be invalidated.": "如果两个或以上的项目，以完全相同的 CAKE 金额出价并夺得中标名额，则他们的中标名额可能均会被判无效。",
  "Community Farm Auction": "社区农场竞拍",
  "Each week, qualifying projects can bid CAKE for the right to host a 10-day Farm on PancakeSwap.": "每周，符合条件的项目可以使用 CAKE 来竞标举办为期 10 天的 PancakeSwap 农场的权利。",
  "Apply for a Farm/Pool": "申请农场/糖浆池",
  "Community Auctions": "社区农场竞拍",
  "FAQs": "常见问题解答",
  "Auction duration": "拍卖时长",
  "Output is estimated. If the price changes by more than %slippage%% your transaction will revert.": "输出为估值。如果价格变化超过 %slippage%%，您的交易将被撤回。",
  "Supplying %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "正在供应 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Supplying %amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB%": "正在供应 %amountA% %symbolA% %amountB% %symbolB%",
  "Removing %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "正在移除 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Swapping %amountA% %symbolA% for %amountB% %symbolB%": "正在将 %amountA% %symbolA% 兑换为 %amountB% %symbolB%",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Receive LP tokens and earn 0.17% trading fees": "接收 LP 代币并赚取 0.17% 交易手续费",
  "Liquidity providers earn a 0.17% trading fee on all trades made for that token pair, proportional to their share of the liquidity pair.": "流动性提供者将会按照其在流动性池中所占的份额，获得在该代币对上进行的所有交易的 0.17％ 作为收益。",
  "You are creating a trading pair": "您正在创建交易对",
  "You are the first liquidity provider.": "您是首位流动性提供者。",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pair.": "您添加的代币比率将决定该币对的价格。",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "如果您对汇率满意，请点击“供应”以进行检查。",
  "Initial prices and share in the pair": "初始价格与币对中的份额",
  "Prices and Share": "价格和份额",
  "Unsupported Asset": "不受支持的资产",
  "Enabling %asset%": "正在批准 %asset%",
  "Enable %asset%": "授权 %asset%",
  "Share in Trading Pair": "交易对中的份额",
  "%assetA% per %assetB%": "%assetA%/%assetB%",
  "Rates": "汇率",
  "Create Pair & Supply": "创建币对和供应",
  "Confirm Supply": "确认供应",
  "Confirm Swap": "确认兑换",
  "Connect to a wallet to view your liquidity.": "连接到钱包以查看您的流动性。",
  "Connect to a wallet to find pools": "连接到钱包以查找流动性池",
  "Select a token to find your liquidity.": "选择代币以查找您的流动性。",
  "No liquidity found.": "找不到流动性。",
  "Don't see a pair you joined?": "未看到您加入的币对？",
  "Find other LP tokens": "查找其他 LP 代币",
  "Import Pool": "导入流动性池",
  "Import an existing pool": "导入现有流动性池",
  "Select a Token": "选择代币",
  "No pair found.": "找不到币对。",
  "Create pair": "创建币对。",
  "Manage this pair": "管理此币对",
  "Invalid pair.": "币对无效。",
  "You don’t have liquidity in this pair yet.": "您在此币对中还没有流动性。",
  "%assetA%/%assetB% Burned": "将销毁 %assetA%/%assetB% LP：",
  "Price": "价格",
  "Prices": "价格",
  "Remove %assetA%-%assetB% Liquidity": "移除 %assetA%-%assetB% 流动性",
  "Amount": "金额",
  "Simple": "简单",
  "Detailed": "详细",
  "Remove": "移除",
  "Output": "输出",
  "Trade tokens in an instant": "即时交易代币",
  "From (estimated)": "从（估计）",
  "From": "从",
  "To (estimated)": "到（估计）",
  "To": "到",
  "+ Add a send (optional)": "+ 添加发送（可选）",
  "- Remove send": "- 移除发送",
  "Slippage Tolerance": "滑点上限",
  "Insufficient liquidity for this trade.": "此交易的流动性不足。",
  "Price Impact High": "价格影响较高",
  "Swap": "兑换",
  "Swap Anyway": "仍要兑换",
  "Recent Transactions": "链上操作历史记录",
  "clear all": "全部清除",
  "Clear all": "全部清除",
  "No recent transactions": "最近没有进行链上操作",
  "Expert mode turns off the 'Confirm' transaction prompt, and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds.": "专家模式会关闭“确认”交易提示，并允许进行常会导致汇率不佳和资金损失的高滑点交易。",
  "Only use this mode if you know what you’re doing.": "请仅在您清楚自身需求时才使用此模式。",
  "Turn On Expert Mode": "开启专家模式",
  "Allow Multihops": "允许多跳",
  "Allow Split Routing": "允许拆分路径",
  "Restricts swaps to direct pairs only.": "将兑换限制为仅限直接币对。",
  "Enter a valid slippage percentage": "输入有效的滑点百分比",
  "Your transaction may fail": "您的链上操作可能会失败",
  "Your transaction may be frontrun": "您的链上交易可能会被强跑",
  "Token Amount": "代币金额",
  "LP tokens in your wallet": "您的钱包中的 LP 代币",
  "Pooled %asset%": "已入池 %asset%",
  "By adding liquidity you'll earn 0.17% of all trades on this pair proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "通过添加流动性，您将赚取该币对所有交易额的 0.17%，与您在交易对中的份额成正比。赚取的费用会添加到币对中，实时累积，可以通过解除流动性来领取。",
  "Common bases": "一般基准",
  "These tokens are commonly paired with other tokens.": "这些代币通常与其他代币配对。",
  "Expanded results from inactive Token Lists": "来自停用代币列表的扩展结果",
  "Tokens from inactive lists. Import specific tokens below or click 'Manage' to activate more lists.": "代币来自停用列表。在下方导入特定代币或点击“管理”以激活更多列表。",
  "No results found.": "找不到结果。",
  "Manage": "管理",
  "Manage Tokens": "管理代币",
  "Import Tokens": "导入代币",
  "Import List": "导入列表",
  "Import at your own risk": "导入风险自负",
  "By adding this list you are implicitly trusting that the data is correct. Anyone can create a list, including creating fake versions of existing lists and lists that claim to represent projects that do not have one.": "添加此列表，即表示您完全信任数据的正确性。任何人都可以创建列表，包括创建现有列表的虚假版本和声称代表没有列表的项目的列表。",
  "If you purchase a token from this list, you may not be able to sell it back.": "如果您购买了此列表中的代币，则可能无法将其出售。",
  "Import": "导入",
  "via": "通过",
  "Unknown Source": "未知来源",
  "Lists": "列表",
  "See": "查看",
  "Update list": "更新列表",
  "https:// or ipfs://": "https:// 或 ipfs://",
  "Loaded": "已加载",
  "Loading": "正在加载",
  "Enter valid token address": "输入有效的代币地址",
  "Imported Token": "已导入的代币",
  "Imported Tokens": "已导入的代币",
  "Select a currency": "选择币种",
  "Search name or paste address": "搜索名称或粘贴地址",
  "Transaction Submitted": "已提交上链",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Recipient": "接收人",
  "Waiting For Confirmation": "正在等待确认",
  "Confirm this transaction in your wallet": "在您的钱包中确认此链上操作",
  "Dismiss": "取消",
  "Latest": "最新",
  "Notice for trading %symbol%": "关于 %symbol% 的交易须知",
  "Warning: The pGALA token pool is not a valid token trading pair - please stop buying.": "警告：此 pGALA 代币流动性池已废弃 - 请停止购买！",
  "Warning: BONDLY has been compromised. Please remove liquidity until further notice.": "警告：BONDLY 已被攻击，在得到进一步通知之前，请移除流动性",
  "Claimed": "已领取",
  "Settings": "设置",
  "Bridge assets to BNB Chain": "将资产跨链至 BNB 链",
  "Bridge assets to Aptos Chain": "将资产跨链至 Aptos 链",
  "Need help ?": "需要帮助？",
  "Select a token": "选择代币",
  "Enter a recipient": "输入接收人",
  "Invalid recipient": "接收人无效",
  "Supply": "供应",
  "Your Liquidity": "您的流动性",
  "Remove liquidity to receive tokens back": "移除流动性以收回代币",
  "Trade anything. No registration, no hassle.": "交易任何代币，无需注册，不必麻烦",
  "Trade any token on BNB Smart Chain in seconds, just by connecting your wallet.": "只需连接您的钱包，即可在 BNB Smart Chain 上快速交易任何代币。",
  "Learn": "了解",
  "BNB token": "BNB 代币",
  "CAKE token": "CAKE 代币",
  "BTC token": "BTC 代币",
  "Earn passive income with crypto.": "利用加密货币赚取被动收入",
  "PancakeSwap makes it easy to make your crypto work for you.": "PancakeSwap 可以让您轻松地享受加密货币带来的收益。",
  "Explore": "探索",
  "Pie chart": "饼图",
  "Stocks chart": "股票图表",
  "Folder with cake token": "带有 CAKE 代币的文件夹",
  "CAKE makes our world go round.": "CAKE 让我们的世界运转起来",
  "CAKE token is at the heart of the PancakeSwap ecosystem. Buy it, win it, farm it, spend it, stake it... heck, you can even vote with it!": "CAKE 代币是 PancakeSwap 生态系统的核心。购买、赢取、挖矿、消费、质押…您甚至可以用它进行投票！",
  "Small 3d pancake": "小型 3D Pancake",
  "%cakePrizeInUsd% in CAKE prizes this round": "%cakePrizeInUsd% 本回合 CAKE 奖金",
  "Buy tickets with CAKE, win CAKE if your numbers match": "用 CAKE 购买彩票，命中号码即可赢取 CAKE",
  "Total supply": "总量",
  "Market cap": "市值",
  "Current emissions": "有效产出率",
  "$%marketCap%": "%marketCap%美元",
  "%cakeEmissions%/block": "%cakeEmissions%/区块",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm": "%earningsBusd% 待从 %count% 个农场中收集",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms": "%earningsBusd% 待从 %count% 个农场中收集",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farm and CAKE pool": "%earningsBusd% 待从 %count% 个农场和 CAKE 糖浆池中收割",
  "%earningsBusd% to collect from %count% farms and CAKE pool": "%earningsBusd% 待从 %count% 个农场和 CAKE 糖浆池中收割",
  "%earningsBusd% to collect from CAKE pool": "%earningsBusd% 待从 CAKE 糖浆池中收割",
  "%earningsBusd% to collect": "%earningsBusd% 待收集",
  "Harvest all": "收割全部",
  "Hi, %userName%!": "%userName%，您好！",
  "Connected with %address%": "已连接到 %address%",
  "in the last 30 days": "在过去 30 天内",
  "Copied": "已复制",
  "Make a Profile": "设置个人资料",
  "Your Address": "我的公钥地址",
  "Your Wallet": "我的钱包",
  "Transactions": "链上操作",
  "CAKE Balance": "CAKE 余额",
  "Disconnect": "断开",
  "Disconnect Wallet": "断开钱包",
  "Ending in": "结束倒计时",
  "Next auction": "下次拍卖",
  "Contract approved - you can now place your bid!": "合约已授权 - 您现在可以出价！",
  "Contract approved - you can now reclaim your bid!": "合约已授权 - 您现在可以收回出价！",
  "Bid placed!": "已出价！",
  "Bid reclaimed!": "已收回出价！",
  "Reclaim Bid": "收回出价",
  "Place a Bid": "出价",
  "Reclaim your CAKE now.": "立即领取您的 CAKE。",
  "Your total bid": "您的总出价",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was unsuccessful.": "您在拍卖 #%auctionId% 中的出价未成功。",
  "Current Auction": "当前拍卖",
  "Only whitelisted project wallets can bid in the auction to create Community Farms.": "仅有列入入白名单的项目钱包，才能在竞拍中出价以创建社区农场。",
  "Bidding is only possible while the auction is live.": "只有在拍卖进行时才能出价。",
  "If you’re sure your project should be able to bid in this auction, make sure you’re connected with the correct (whitelisted) wallet.": "如果您确定您的项目应当能够在此次拍卖中出价，请确保您已连接到正确（列入白名单）的钱包。",
  "Why cant I bid for a farm?": "为什么我不能为农场出价？",
  "Archive": "历届竞拍",
  "Auction #": "拍卖 #",
  "Auction #%auctionId%": "拍卖 #%auctionId%",
  "LP Info": "LP 信息",
  "Bidder Address": "出价人地址",
  "Position": "头寸",
  "CAKE bid": "CAKE 出价",
  "Showing top 10 bids only.": "仅显示前 10 个出价。",
  "See all whitelisted bidders": "查看所有列入白名单的出价人",
  "Your existing bid": "您的现有出价",
  "Bid a multiple of 10": "出价 10 的倍数",
  "Bid must be a multiple of 10": "出价必须为 10 的倍数",
  "First bid must be %initialBidAmount% CAKE or more.": "第一次出价必须为 %initialBidAmount% CAKE 或更多。",
  "If your bid is unsuccessful, you’ll be able to reclaim your CAKE after the auction.": "如果您的出价不成功，您可以在拍卖后收回您的 CAKE。",
  "Notice": "通知",
  "This page is a functional page, for projects to bid for farms.": "此页面是一个用于农场出价项目的功能页面。",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view the auction bids in real time!": "如果您不是白名单项目，您将无法参与，但您仍然可以实时查看竞拍出价！",
  "Connect a whitelisted project wallet to participate in Auctions.": "连接列入白名单项目钱包，以参与竞拍。",
  "Your bid in Auction #%auctionId% was successful.": "您在拍卖 #%auctionId% 中的出价成功。",
  "Your Farm will be launched as follows:": "您的农场将按如下方式发起：",
  "Multiplier per farm": "每个农场的权重",
  "Total whitelisted bidders": "列入白名单的出价人总数",
  "Please specify auction ID": "请指定拍卖 ID",
  "No history yet": "还没有历史记录",
  "Connected as %projectName%": "已作为 %projectName% 连接",
  "Place bid": "出价",
  "Farms available": "可用农场",
  "top %num% bidders": "前 %num% 个出价人",
  "All Whitelisted Project Wallets": "所有列入白名单的项目钱包",
  "Search address or token": "搜索地址或代币",
  "This page is for projects to bid for farms.": "此页面用于农场出价项目。",
  "If you’re not a whitelisted project, you won’t be able to participate, but you can still view what’s going on!": "如果您不是列入白名单的项目，您将无法参与，但您仍然可以查看动态！",
  "through community auctions so far!": "到目前为止通过社区拍卖！",
  "Farm Auctions": "农场竞拍",
  "auction bunny": "拍卖兔子",
  "Burnt CAKE": "焚毁的 CAKE",
  "Stake %stakingSymbol% - Earn %earningSymbol%": "质押 %stakingSymbol% - 赚取 %earningSymbol%",
  "Top Farms": "排名前列的农场",
  "Top Syrup Pools": "排名前列的 Syrup 糖浆池",
  "Expert Mode": "专家模式",
  "Don’t show this again": "不再显示",
  "Global": "全局",
  "Tx deadline (mins)": "交易截止时间（分钟）",
  "Flippy sounds": "轻快提示音",
  "Your transaction will revert if it is left confirming for longer than this time.": "如果您的交易等待确认的时间超过此时间，则交易将被撤回。",
  "Swaps & Liquidity": "兑换和流动性",
  "Setting a high slippage tolerance can help transactions succeed, but you may not get such a good price. Use with caution.": "设置较高的滑点容差可以帮助交易成功，但您可能无法获得如此优惠的价格。请谨慎使用。",
  "Bypasses confirmation modals and allows high slippage trades. Use at your own risk.": "绕过确认模式并允许高滑点交易。使用风险自负。",
  "Fun sounds to make a truly immersive pancake-flipping trading experience": "在交易时让用户身临其境地体验到煎饼翻转的有趣提示音",
  "ROI at current rates": "当前汇率下的投资回报率",
  "Farm Multiplier": "农场权重",
  "“My Balance” here includes both LP Tokens in your wallet, and LP Tokens already staked in this farm.": "此处的“我的余额”包含您钱包中的 LP 代币和已质押在此农场中的 LP 代币。",
  "“My Balance” here includes both %assetSymbol% in your wallet, and %assetSymbol% already staked in this pool.": "此处的“我的余额”包含您钱包中的 %assetSymbol% 和已质押在此糖浆池中的 %assetSymbol%。",
  "APY (%compoundTimes%x daily compound)": "年化收益率（每天复利 %compoundTimes%x 次）",
  "My Balance": "我的余额",
  "Staked for": "质押时长",
  "Compounding every": "复利周期",
  "1D": "1 天",
  "7D": "7 天",
  "14D": "14 天",
  "30D": "30 天",
  "1Y": "1 年",
  "5Y": "5 年",
  "Annual ROI at current rates": "当前汇率下的年度投资回报率",
  "Default Transaction Speed (GWEI)": "默认交易速度 (GWEI)",
  "Adjusts the gas price (transaction fee) for your transaction. Higher GWEI = higher speed = higher fees.": "调整您链上操作的 gas 价格（鏈上交易费用）。GWEI 越高 = 速度越快 = 费用越高。",
  "Standard (%gasPrice%)": "标准 (%gasPrice%)",
  "Fast (%gasPrice%)": "快速 (%gasPrice%)",
  "Instant (%gasPrice%)": "即时 (%gasPrice%)",
  "Prices shown on cards and charts are different": "卡片和图表上显示的价格不同",
  "The price you see come from difference places": "您看到的价格来自不同地点",
  "Prices on cards come from Chainlink’s verifiable price oracle.": "卡片上的价格来自 Chainlink 的可验证价格图表。",
  "Prices on charts come from Binance.com. Chart's are provided for your reference only.": "图表上的价格来自 Binance.com。图表仅供您参考。",
  "Only the price from Chainlink (shown on the cards) determines the round's result.": "只有来自 Chainlink 的价格（在卡片上显示）会被用于决定回合的结果。",
  "Showing history for Prediction v0.2": "显示 v0.2 预测的历史记录",
  "Check for unclaimed v0.1 winnings": "检查是否有未领取的 v0.1 奖金",
  "You have no unclaimed v0.1 prizes.": "您没有未领取的 v0.1 奖金。",
  "Download .CSV": "下载 .CSV",
  "Download your v0.1 Prediction history below.": "在下面下载您的 v0.1 预测历史记录。",
  "Nothing to Collect": "没有什么可收集",
  "From round %round%": "来自回合 %round%",
  "From rounds %rounds%": "来自回合 %rounds%",
  "View More": "查看更多",
  "User": "用户",
  "Net Winnings (%symbol%)": "净奖金 (%symbol%)",
  "Win Rate": "中奖率",
  "Rounds Won": "中奖回合",
  "Rank By": "排名依据",
  "Net Winnings": "净奖金",
  "Total %symbol%": "总 %symbol%",
  "%num%m": "%num% 个月",
  "Rounds Played": "游戏回合",
  "Winnings (%symbol%)": "奖金 (%symbol%)",
  "Direction": "方向",
  "My Rankings": "我的排名",
  "View Stats": "查看统计数据",
  "Last %num% Bets": "过去 %num% 个赌注",
  "Search %subject%": "搜索%subject%",
  "Address": "地址",
  "Learn How to Connect": "了解如何连接",
  "Haven’t got a crypto wallet yet?": "还没有加密钱包？",
  "Neither side wins this round": "本回合双方均未获胜",
  "The Locked Price & Closed Price are exactly the same (within 8 decimals), so neither side wins. All funds entered into UP and DOWN positions will go to the weekly CAKE burn.": "锁定价格和结束价格完全相同（小数点后 8 位以内），因此本回合无获胜方。所有投入上升和下降奖池的资金都将进入每周 CAKE 销毁。",
  "To Burn": "销毁",
  "Account": "账户",
  "PancakeSwap Info & Analytics": "PancakeSwap 信息和分析",
  "Top Tokens": "排名前列的代币",
  "Top Pairs": "排名前列的币对",
  "Your Watchlist": "您的关注列表",
  "Saved pairs will appear here": "已保存的币对将显示在此处",
  "All Pairs": "所有币对",
  "All Tokens": "所有代币",
  "Saved tokens will appear here": "已保存的代币将显示在此处",
  "Transactions 24H": "24 小时交易",
  "Volume 24H": "24小时 交易量",
  "Volume 7D": "7 天交易量",
  "Total Tokens Locked": "此流动性池中的代币",
  "LP reward fees 24H": "24小时 LP 手续费",
  "LP reward fees 7D": "7 天 LP 手续费",
  "No pair has been created with this token yet. Create one": "尚未使用此代币创建币对。创建一个币对",
  "here.": "此处",
  "Price Change": "价格变化",
  "Page %page% of %maxPage%": "第 %page% 页，共 %maxPage% 页",
  "Name": "名称",
  "Swaps": "兑换",
  "Adds": "添加",
  "Removes": "移除",
  "No Transactions": "无交易",
  "Action": "操作",
  "Total Value": "总价值",
  "Add %token0% and %token1%": "添加 %token0% 和 %token1%",
  "Remove %token0% and %token1%": "移除 %token0% 和 %token1%",
  "Swap %token0% for %token1%": "将 %token0% 兑换为 %token1%",
  "Search liquidity pairs or tokens": "搜索流动性币对或代币",
  "Watchlist": "关注列表",
  "See more...": "查看更多…",
  "No results": "无结果",
  "Error occurred, please try again": "发生错误，请重试",
  "LP reward APR": "LP 手续费 APR",
  "out of $%totalFees% total fees": "总手续费为 %totalFees%美元",
  "24H": "24 小时",
  "7D performance": "7 天表现",
  "Please note that the Mojito Markets team have paused project development for the time being": "请注意，Mojito Markets 团队暂时暂停了项目开发",
  "For more info, please see %brand%’s twitter.": "更多资讯，请查看 %brand% 官方 Twitter。",
  "Based on last 7 days' performance. Does not account for impermanent loss": "根据过去 7 天表现计算。不考虑无常损失。",
  "View token on CoinMarketCap": "在 CoinMarketCap 上查看代币",
  "Top Movers": "排名前列的代币",
  "Loading chart data...": "正在加载图表数据…",
  "You have %amount% tickets this round": "本回合您有 %amount% 张彩票",
  "You have %amount% ticket this round": "本回合您有 %amount% 张彩票",
  "You had %amount% tickets this round": "本回合您有 %amount% 张彩票",
  "You had %amount% ticket this round": "本回合您有 %amount% 张彩票",
  "Remove Liquidity": "移除流动性",
  "Minimum received": "最小获得量",
  "Your action has been requested and we are processing the funds. Please check back in a couple of hours to request withdrawal of funds.": "您的操作请求已提交，我们正在处理资金。请在几个小时后回来请求提取资金。",
  "Maximum %amount% %symbol%": "最多 %amount% %symbol%",
  "Minimum %amount% %symbol%": "最少 %amount% %symbol%",
  "Maximum pool %amount% %symbol%": "最大糖浆池 %amount% %symbol%",
  "Maximum sold": "最大出售量",
  "Ends In": "结束倒计时：",
  "The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "市场价格与估计价格之间的差异由交易规模引起。",
  "The difference between the market price and your price due to trade size.": "市场价格与您的价格之间的差异由交易规模引起。",
  "Liquidity Provider Fee": "交易手续费",
  "Import Token": "导入代币",
  "Withdawal approval is pending": "提取正在等待审批",
  "Please come back to check later at a certain amount of time": "请过一段时间再来查看",
  "Output will be sent to %recipient%": "输出将被发送到 %recipient%",
  "Price Updated": "价格已更新",
  "Accept": "接受",
  "Confirm Unstake": "确认解除质押",
  "For each trade a %amount% fee is paid": "对于每笔交易，支付 %amount% 手续费",
  "%amount% to LP token holders": "LP 代币持有者获得 %amount%",
  "%amount% to the Treasury": "奖金库获得 %amount%",
  "%amount% towards CAKE buyback and burn": "%amount% 用于 CAKE 回购和焚毁",
  "Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "通过这些代币进行路由可为您的交易带来最佳价格。",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "如果在确认之前价格出现较大的不利变动，您的交易将被撤回。",
  "Route": "兑换路径",
  "Price Impact": "价格影响",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please type the word \"%word%\" to continue with this swap.": "此兑换的价格影响至少为 %amount%%。请输入单词 \"%word%\" 以继续此兑换。",
  "This swap has a price impact of at least %amount%%. Please confirm that you would like to continue with this swap.": "此兑换的价格影响至少为 %amount%%。请确认您想要继续此兑换。",
  "To receive %assetA% and %assetB%": "接收 %assetA% 和 %assetB%",
  "Price Impact Too High": "价格影响过高",
  "About": "关于",
  "Troubleshooting": "故障排查",
  "Developers": "开发者",
  "documentation": "文档",
  "Documentation": "文档",
  "Bug Bounty": "漏洞赏金",
  "Careers": "招贤纳士",
  "Dark mode": "深色模式",
  "Transaction receipt": "交易收据",
  "NFT Collected": "已领取 NFT",
  "User profile picture": "用户个人资料照片",
  "User team banner": "用户团队横幅",
  "Items": "条目",
  "Items listed": "已上架条目",
  "Lowest (%symbol%)": "最低 (%symbol%)",
  "Vol. (%symbol%)": "交易量 (%symbol%)",
  "Profile": "个人资料",
  "Selling": "销售",
  "View BscScan for user address": "在 BscScan 上查看用户地址",
  "Back to profile": "返回个人资料",
  "Activate Profile": "激活个人资料",
  "Lowest price": "最低价格",
  "Your price": "您的价格",
  "Not on sale": "非挂售中",
  "Owner": "所有者",
  "Contract address": "合约地址",
  "Token ID": "代币 ID",
  "Manage Yours": "管理您的条目",
  "Properties": "财产",
  "More from this collection": "此收藏中的更多条目",
  "Apply": "申请",
  "Min": "最低",
  "Not enough %symbol% to purchase this NFT": "%symbol% 不足，无法购买此 NFT",
  "Convert between BNB and WBNB for free": "在 BNB 和 WBNB 之间免费转换",
  "Convert": "转换",
  "Checkout": "结账",
  "%symbol% in wallet": "钱包中的 %symbol%",
  "Total payment": "总付款",
  "Pay with": "支付方式",
  "Please enable WBNB spending in your wallet": "请在您的钱包中确认 WBNB 的授权",
  "Please confirm the transaction in your wallet": "请在您的钱包中确认交易",
  "Your NFTs": "您的 NFT",
  "Contract approved - you can now buy NFT with WBNB!": "合约已批准 - 您现在可以使用 WBNB 购买 NFT！",
  "Your NFT has been sent to your wallet": "您的 NFT 已发送到您的钱包",
  "Transaction Confirmed": "已确认交易",
  "Activity": "活动",
  "For sale": "待售",
  "View Item": "查看条目",
  "The NFT will be removed from your wallet and put on sale at this price.": "NFT 将从您的钱包中转出，并以此价格上架销售。",
  "Sales are in WBNB. You can swap WBNB to BNB 1:1 for free with PancakeSwap.": "将以 WBNB 进行销售。您可以使用 PancakeSwap 免费将 WBNB 以 1:1 兑换为 BNB。",
  "Enable Listing": "授权并上架",
  "Please enable your NFT to be sent to the market": "请允许将您的 NFT 发送到市场",
  "Contract approved - you can now put your NFT for sale!": "合约已批准 - 您现在可以销售您的 NFT！",
  "Adjust Sale Price": "调整销售价格",
  "Set Price": "设置价格",
  "Input New Sale Price": "输入新的销售价格",
  "Your NFT has been listed for sale!": "您的 NFT 已上架销售！",
  "Your NFT listing has been changed.": "您的 NFT 上架已更改。",
  "Your NFT has been returned to your wallet": "您的 NFT 已退回到您的钱包",
  "Removing this NFT from the marketplace will return it to your wallet.": "从市场中移除此 NFT 会将其退回到您的钱包。",
  "Continue?": "是否继续？",
  "Paste BSC address": "粘贴 BSC 地址",
  "That’s not a BNB Smart Chain wallet address.": "该地址不是 BNB 智能链钱包地址。",
  "This action will send your NFT to the address you have indicated above. Make sure it’s the correct": "此操作会将您的 NFT 发送到您在上方指定的地址。请确保该地址正确无误",
  "This address is the one that is currently connected": "此地址为当前连接的地址",
  "Please progress to the next step.": "请继续进行下一步。",
  "Press 'confirm' to mint this NFT": "按“确认”以铸造此 NFT",
  "You have minted your starter NFT": "您已铸造您的起始 NFT",
  "Go to your profile page to continue.": "前往您的个人资料页面以继续。",
  "Clear": "清除",
  "Sort By": "排序依据",
  "Collections": "收藏",
  "View All": "查看全部",
  "All Collections": "所有收藏",
  "Recently listed": "最近上架",
  "Hot Collections": "热门收藏",
  "Remove from Market": "从市场中移除",
  "Lowest price on market": "现时最低售价",
  "Transfer to New Wallet": "转移到新钱包",
  "No results found": "找不到结果",
  "Removing it will suspend your profile, and you won’t be able to earn points, participate in team activities, or be eligible for new NFT drops.": "将它移除会暂停您的个人资料，您将无法赚取积分、参与团队活动或有资格获得新掉落的 NFT。",
  "Traits": "特征",
  "Count": "计数",
  "Rarity": "稀有度",
  "Lowest": "最低",
  "You don’t have any of this item.": "您完全没有此条目。",
  "Manage/Sell": "管理/销售",
  "NFT Marketplace": "NFT 市场",
  "Delisted": "已下架",
  "No NFTs found": "找不到 NFT",
  "Listed": "已上架",
  "Transaction Details": "交易详情",
  "Buy and Sell NFTs on BNB Smart Chain": "在 BNB 智能链上买卖 NFT",
  "Modified": "已修改",
  "From/To": "从/到",
  "Item": "条目",
  "Bought": "已购买",
  "Event": "活动",
  "Sold": "已出售",
  "No NFT market history found": "找不到 NFT 市场历史记录",
  "Edit": "编辑",
  "Token ID:": "代币 ID：",
  "Token ID: %id%": "代币 ID：%id%",
  "When selling NFTs from this collection, a portion of the BNB paid will be diverted before reaching the seller:": "此系列的 NFT 收藏品成交时，一部分支付的 BNB 将在支付给卖家之前自动扣除，用于：",
  "%percentage%% royalties to the collection owner": "向收藏的所有者支付 %percentage%% 的特许使用费",
  "%percentage%% trading fee will be used to buy & burn CAKE": "%percentage%% 的交易手续费，将用于回购和销毁 CAKE。",
  "Sell": "挂售",
  "Set as Profile Pic": "设为个人资料头像",
  "Allowed price range is between %minPrice% and %maxPrice% WBNB": "允许的价格范围介于 %minPrice% 和 %maxPrice% WBNB 之间",
  "Seller pays %percentage%% platform fee on sale": "%percentage%% 的销售费用由卖家支付",
  "Platform fee if sold": "成交时的平台手续费",
  "Click to view NFT": "点击查看 NFT",
  "Asking price": "询问价格",
  "Please enter a valid address, or connect your wallet to view your profile": "请输入有效地址，或连接您的钱包以查看您的个人资料",
  "No items for sale": "没有待售条目",
  "Load more": "加载更多",
  "Your NFT has been transferred to another wallet": "您的 NFT 已转移到另一个钱包",
  "Back": "返回",
  "Confirm transaction": "确认交易",
  "Collection": "收藏",
  "Items in the table update every 10 seconds": "表中的条目每 10 秒更新一次",
  "Pancake Squad": "Pancake 小队",
  "Meet the Artist": "认识艺术家",
  "Please confirm your transaction in wallet.": "请在钱包中确认您的交易。",
  "View market": "查看市场",
  "Mint": "铸造",
  "Max purchased": "最大购买量",
  "Fair, Random, Rare": "公平、随机、稀有",
  "Activate your profile": "激活您的个人资料",
  "Sounds great, how can I get one?": "听起来很棒，如何获得？",
  "Your Claim Tickets: ": "您的领取票证：",
  "Claiming Complete!": "完成领取！",
  "Buy how many?": "购买多少？",
  "Activate your profile and make sure you have at least the cost of 1 NFT in your wallet to buy a Squad Ticket.": "激活您的个人资料并确保您的钱包中至少有 1 枚 NFT 的费用以购买小队票证。",
  "Sold Out!": "售罄！",
  "Follow on Twitter": "在 Twitter 上关注",
  "Confirming...": "正在确认…",
  "Your Squad (%tokens%)": "您的小队 (%tokens%)",
  "Minting...": "正在铸造…",
  "Not eligible": "不符合条件",
  "Out of the 10,000 total NFTs in the squad,": "总计 10,000 枚 NFT 分配给小队，",
  "You’ll need an active PancakeSwap Profile to buy Minting Tickets and mint a Pancake Squad NFT!": "您需要有效的 PancakeSwap 个人资料才能购买铸造票证并铸造 Pancake 小队 NFT！",
  "The minting period is now over: all 10,000 bunnies have now been minted.": "铸造期现已结束：现已铸造全部 10,000 只兔子。",
  "All 10,000 Pancake Squad NFTs have now been minted!": "现已铸造全部 10,000 枚 Pancake 小队 NFT！",
  "Mint Cost: %minCost% CAKE each": "铸造成本：每枚 %minCost% CAKE",
  "Cost per Ticket": "每张票证的成本",
  "Follow on Instagram": "在 Instagram 上关注",
  "Please enable CAKE spending in your wallet": "请在您的钱包中确认 CAKE 的授权",
  "Mint NFTs (%tickets%)": "铸造 NFT (%tickets%)",
  "490 are available in the pre-sale for owners of Gen 0 Pancake Bunnies (bunnyID 0, 1, 2, 3, 4)": "预售时为第 0 代 Pancake 兔子（兔子 ID 0、1、2、3、4）所有者提供 490 张",
  "Hold CAKE": "持有 CAKE",
  "Head to the NFT Marketplace to buy!": "前往 NFT 市场购买！",
  "Max per wallet: %maxPerWallet%": "每个钱包的最大金额：%maxPerWallet%",
  "Your CAKE Balance": "您的 CAKE 余额",
  "Public Sale: Any wallet with an active Pancake Profile can purchase up to 10 Squad Tickets, while stocks last.": "公开销售：任何具备有效 Pancake 个人资料的钱包最多可以购买 10 张小队票证，售完即止。",
  "Enabling...": "正在授权…",
  "Each NFT costs CAKE to mint. Remember you also need BNB to cover transaction fees too!": "铸造每枚 NFT 都需要花费 CAKE。请记住，您还需要 BNB 来支付交易费用！",
  "PancakeSwap’s first official generative NFT collection.": "PancakeSwap 的首个官方生成 NFT 收藏。",
  "Your remaining limit": "您的剩余限额",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to mint a Pancake Squad NFT.": "在此阶段，任何持有小队票证的钱包都可以兑换他们的票证以铸造 Pancake 小队 NFT。",
  "120 are reserved by the team for community giveaways, etc;": "团队会预留 120 份作为社区赠品等；",
  "Buy Squad Tickets": "购买小队票证",
  "Join the squad.": "加入小队。",
  "Total Cost": "总成本",
  "Buy Minting Tickets": "购买铸造票证",
  "and the remaining NFTs can be minted by anyone with a ": "剩余 NFT 可供铸造，铸造者需具有",
  "Buy Squad Tickets, while stocks last. You’ll use them in step 4.": "购买小队票证，售完即止。您将在第 4 步中使用它们。",
  "The network may become busy during the sale period. Consider setting a high gas fee (GWEI).": "网络在销售期间可能会变得繁忙。请考虑设置较高的 gas 费用 (GWEI)。",
  "Pancake Profile!": "Pancake 个人资料！",
  "Phase Complete!": "阶段完成！",
  "Claim Phase": "领取阶段",
  "During this phase, any wallet holding a Squad Ticket can redeem their ticket to claim a Pancake Squad NFT.": "在此阶段，任何持有小队票证的钱包都可以兑换他们的票证以领取 Pancake 小队 NFT。",
  "Wait for the Reveal": "等待揭晓",
  "It’ll take a few days before your bunny’s image is revealed. Just hold tight and wait for the final image!": "您的兔子的图像需要几天时间才能揭晓。静静等待最终图像吧！",
  "Trading will open before the images are live, but you’ll still be able to check the bunnies’ stats.": "交易将在图像上线之前开放，但您仍然可以查看兔子的统计数据。",
  "Pre-sale: Wallets which held “Gen 0” Pancake Bunnies NFTs (bunnyID 0,1,2,3,4) at a snapshot taken some time between 12 and 2 hours before the presale begins can purchase one Squad Ticket per Gen 0 NFT.": "预售：在预售开始前 12 到 2 小时内拍摄的快照中持有“第 0 代”Pancake 兔子 NFT（兔子 ID 0、1、2、3、4）的钱包可以为每枚第 0 代 NFT 购买一张小队票证。",
  "Transaction has succeeded!": "交易成功！",
  "The birthplace of Cecy is truly unknown": "Cecy 的出生地完全不为人知",
  "But legend tells us, she was sailing alone": "但据传说所言，她独自启航",
  "Beyond the mountains, across the sea": "逾山越海，不惧风雨",
  "When she found an island, said “this is for me!”": "她发现了一座岛屿，说道：“这就是属于我的岛屿！”",
  "‘Twas full of rabbits, who caught her attention": "遍地的兔子引起了她的注意",
  "Making neat stuff beyond her comprehension": "兔子们正在做着她无法理解的奇妙之事",
  "The bunnies were working in a big ol’ kitchen": "它们在一个大厨房里工作",
  "Cooking hot pancakes for their big ol’ mission:": "为它们的巨大使命烹饪着热气腾腾的煎饼：",
  "To drizzle in syrup and hand them out soon": "淋上糖浆，尽早交给食客",
  "So that bunnies worldwide may fly to the moon.": "这样，全世界的兔子就都可以飞上月球了。",
  "All Pancake Squad NFTs are allocated to Squad Ticket holders through a provably-fair system based on ChainLink at the time of minting.": "所有 Pancake 小队 NFT 都会在铸造时通过基于 ChainLink 的可证明公平的系统分发给小队票证持有者。",
  "Presale:": "预售：",
  "Public Sale:": "公开销售：",
  "Review": "检查",
  "Not for sale": "不出售",
  "This NFT is your profile picture, you must change it to some other NFT if you want to sell this one.": "此 NFT 是您的个人资料照片，如果您想将其出售，则必须将个人资料照片更改为其他 NFT。",
  "Owner information is not available for this item": "此条目的所有者信息不可用",
  "List for sale": "上架销售",
  "Adjust price": "调整价格",
  "starts in": "开始倒计时：",
  "Presale max purchased": "预售最大购买量",
  "end in": "结束倒计时：",
  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "Highest price": "最高价格",
  "10,000 bunnies.": "10,000 只兔子。",
  "ZERO duplicates.": "无重复。",
  "Every Pancake Squad bunny is different.": "Pancake 小队兔子各不相同。",
  "On top of that, there are a very small number of ultra-rare special unique bunnies as well...!": "最重要的是，还有极少数超级稀有的独特而罕见的兔子！",
  "View in Market": "在市场中查看",
  "They’re all randomly generated from over 200 different features, with over eight BILLION possible combinations, so that no bunny is ever exactly alike.": "它们均由 200 多个不同特征随机生成，具有超过 80 亿种可能组合，因此不存在完全一样的兔子。",
  "View Documentation": "查看文档",
  "What’s the Smart Contract?": "什么是智能合约？",
  "Redeem Tickets to claim NFTs": "兑换票证以领取 NFT",
  "Are you ready?": "您准备好了吗？",
  "%remaining% of %total% remaining": "剩余 %remaining% 枚，共 %total% 枚",
  "%remaining% of %total% claimed": "已领取 %remaining% 枚，共 %total% 枚",
  "Presale": "预售",
  "Ready for Pre-Sale!": "准备预售！",
  "I can’t see my NFT’s picture!": "我看不到我的 NFT 的图片！",
  "Sorry, you can’t claim any NFTs! Better luck next time.": "抱歉，您无法领取任何 NFT！祝您下次好运。",
  "You need a profile to participate!": "您需要个人资料才能参与！",
  "Randomizing NFT allocation with Chainlink": "使用 Chainlink 随机选取 NFT",
  "Public Sale": "公开销售",
  "You’re all set!": "您已准备就绪！",
  "How many can I mint?": "我可以铸造多少？",
  "Ready for Public Sale!": "准备公开销售！",
  "The max limit per wallet is 10 NFTs.": "每个钱包的最大限额为 10 枚 NFT。",
  "Where do the fees go?": "费用被用在何处？",
  "100% of CAKE spent on Pancake Squad NFTs will be burned as part of our weekly CAKE burn.": "购买 Pancake 小队 NFT 所花费的 CAKE 将 100% 作为我们的每周 CAKE 焚毁量的一部分进行焚毁。",
  "How are the NFTs randomly distributed?": "NFT 是如何随机分发的？",
  "What’s the value of each NFT?": "每枚 NFT 的价值是多少？",
  "Wait for the reveal! After all 10,000 members of the Pancake Squad have been minted, their images will remain hidden for a few days. Just be patient :)": "等待揭晓！当 Pancake 小队的 10,000 名成员全部铸造完成后，他们的图像将隐藏几天。请耐心等候 :)",
  "Users holding Gen 0 Pancake Bunny NFTs at the snapshot may also purchase one additional Pancake Squad NFT in the presale for each Pancake Bunny they hold.": "快照中持有第 0 代 Pancake 兔子 NFT 的用户还可以在预售时为他们持有的每只 Pancake 兔子额外购买一枚 Pancake 小队 NFT。",
  "For example, if you have 5 Gen 0 bunnies, you can buy 5 minting tickets in the presale, then max. 10 in the public sale.": "例如，如果您有 5 只第 0 代兔子，那么您可以在预售时购买 5 张铸造票证，然后在公开销售时购买最多 10 张。",
  "Once all 10,000 Squad Tickets have been bought, Chainlink VRF will be used to randomly allocate the pre-generated NFTs to the purchased Tickets. Squad Tickets are allocated IDs numbered in order of their purchase.": "在 10,000 张小队票证全部被购买后，将使用 Chainlink VRF 来将预先生成的 NFT 随机分发给购买的票证。小队票证会被分配以购买顺序为编号的 ID。",
  "Once all 10,000 have been sold, VRF will pick numbers from 0 to 9999, which will be used to shift the Squad Ticket ID. This will ensure that the distribution of rare NFTs will be randomized, and prevents “sniping” of specific NFTs during the pre-sale or public sale phases.": "在 10,000 张全部售出后，VRF 将选择从 0 到 9999 的数字，用于转换小队票证 ID。这将确保随机分发稀有 NFT，并防止在预售或公开销售阶段对特定 NFT 进行“狙击”。",
  "Value is subjective, but since different traits have different levels of rarity, you can expect bunnies with rarer traits to trade for higher prices than others. If you’re planning to sell, check the NFT market for the price of bunnies with a similarly rare traits to yours.": "价值是主观的，但由于不同特征的稀有程度各异，您可以预期具有稀有特征的兔子的交易价格会高于其他兔子。如果您打算销售，请在 NFT 市场上查看与您的兔子具有类似稀有特征的兔子的价格。",
  "Bunny Id": "兔子 ID",
  "Filter by": "筛选依据",
  "On Sale": "在售",
  "Results": "结果",
  "Newest Arrivals": "最新推出",
  "I sold an NFT, where’s my BNB?": "我售出了一枚 NFT，我的 BNB 呢？",
  "Trades are settled in WBNB, which is a wrapped version of BNB used on BNB Smart Chain. That means that when you sell an item, WBNB is sent to your wallet instead of BNB.": "交易将以 WBNB 结算，它是 BNB 智能链上使用的封装版本 BNB 。因此当您出售商品时，钱包收到的金额将是 WBNB ，而非 BNB 。",
  "You can instantly swap your WBNB for BNB with no trading fees on PancakeSwap.": "您可以在 PancakeSwap 上将您的 WBNB 快速兑换为 BNB，无需支付交易手续费。",
  "How can I list my NFT collection on the Market?": "如何在市场中上架我的 NFT 收藏？",
  "In Phase 2 of the NFT Marketplace, collections must be whitelisted before they may be listed.": "在 NFT 市场的第 2 阶段，必须先将收藏列入白名单，然后才能上架。",
  "We are now accepting applications from NFT collection owners seeking to list their collections.": "我们现在正在接受 NFT 收藏品所有者寻求上架其收藏品的申请。",
  "Please apply here": "请在此处申请",
  "What are the fees?": "费用如何？",
  "100% of all platform fees taken by PancakeSwap from sales are used to buy back and BURN CAKE tokens in our weekly CAKE burns.": "PancakeSwap 从销售中收取的所有平台费用将 100% 用于回购以及在我们的每周 CAKE 焚毁量中焚毁 CAKE 代币。",
  "Platform fees: 2% is subtracted from NFT sales on the market. Subject to change.Collection fees: Additional fees may be taken by collection creators, once those collections are live. These will not contribute to the CAKE burns.": "平台手续费：从市场中 NFT 的销售额中减去 2% 作为手续费。费率未来有可能变更。收藏品税费：收藏品上架后，收藏品的创建者可能为自己的系列设定额外税费。税费对 CAKE 销毁没有影响。",
  "The smart contract address will be released soon before the sale starts.": "智能合约地址将在销售开始前不久发布。",
  "Supply Count": "供应数量",
  "Success": "成功",
  "cIFOs are a new subtype of IFOs, designed to reward our loyal community, and also introduce our community to projects with slightly smaller raises.": "cIFO 是新的 IFO 子类型。旨在奖励我们的忠实社群用户，并同时引入募资规模稍小的项目。",
  "Go to IFO": "前往 IFO 页面",
  "Phishing warning: ": "钓鱼警告：",
  "please make sure you're visiting %domain% - check the URL carefully.": "请确保您访问的是 %domain% – 请仔细检查网址。",
  "No bids yet": "还没有出价",
  "Please specify Round": "请指定回合",
  "1W": "1 周",
  "1M": "1 个月",
  "Failed to load price chart for this pair": "无法加载此货币对的价格图表",
  "You can swap WBNB for BNB (and vice versa) with no trading fees.": "您可以将 WBNB 兑换为 BNB（反之亦然），无需任何的交易手续费。",
  "Exchange rate is always 1 to 1.": "汇率始终为 1:1。",
  "You’ll need %symbol% tokens to participate in the IFO!": "您需要 %symbol% 代币才能参与 IFO！",
  "Get %symbol%, or make sure your tokens aren’t staked somewhere else.": "获取 %symbol%，或确保没有在其他地方质押您的代币。",
  "Refresh": "刷新",
  "TradingView chart not available": "TradingView 图表不可用",
  "Everyone’s a winner!": "每个人都是获胜者！",
  "Sign up for battle and you’re guaranteed a prize!": "报名参加战斗，保证有奖金！",
  "Compete with other teams for the highest trading volume!": "与其他团队竞争最高交易量！",
  "Trading Competition": "交易大赛",
  "To participate in the next IFO, lock some CAKE in the fixed-term staking CAKE pool!": "要参与下一场 IFO，请在定期质押 CAKE 糖浆池中锁定一些 CAKE！",
  "Lock CAKE in the CAKE pool": "在 CAKE 糖浆池中锁定 CAKE",
  "How does the number of iCAKE calculated?": "iCAKE 数量是如何计算的？",
  "Learn more about iCAKE": "详细了解 iCAKE",
  "For the basic sale, Max CAKE entry is capped by minimum between your average CAKE balance in the iCAKE, or the pool’s hard cap. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCAKE": "基础销售中，CAKE 最高可投入上限为您 iCAKE 的平均 CAKE 数值，和池子的固定上限这两者中取较小值。要提高可投入的最大数量，请质押更多 CAKE 以提高 iCAKE 数值。",
  "You don’t have any iCAKE available for IFO public sale.": "您没有任何可用于 IFO 公开销售的 iCAKE。",
  "Sale Finished!": "销售已结束！",
  "Start in": "倒计时：",
  "Exceeded max CAKE entry": "超出最大 CAKE 输入",
  "Only applies within %num% days of staking. Unstaking after %num% days will not include a fee. Timer resets every time you stake new CAKE in the pool.": "仅在质押后 %num% 天内适用。%num% 天后取消质押无需收取费用。每当您在糖浆池中质押新的 CAKE 时，计时器将会被重置。",
  "unstaking fee if withdrawn within %num%h": "取消质押费用（在 %num% 小时内提取）",
  "Earn %asset%": "赚取 %asset%",
  "IFO Pool": "IFO 糖浆池",
  "Chart": "图表",
  "by": "按照",
  "You’ve successfully claimed tokens back.": "您已成功领取回代币。",
  "Stake CAKE to participate in IFOs": "质押 CAKE 以参与 IFO",
  "Celebrate Christmas and New Year with us! Enjoy this wonderful NFT crafted by Chef Cecy and the winner from our #PancakeChristmas event.": "与我们一起庆祝圣诞节和新年！享受由厨师 Cecy 和我们 #PancakeChristmas 活动的获胜者制作的美妙 NFT。",
  "Chain Head Block": "目前区块",
  "Latest Subgraph Block": "Subgraph 最新区块",
  "Slight delay": "略微延迟",
  "Delayed": "已延迟",
  "Fast": "快速",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to %chainName% issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "由于 %chainName% 问题，子图目前存在延迟。在子图恢复之前，性能可能会受到影响。",
  "Subgraph is currently experiencing delays due to BSC issues. Rank and volume data may be inaccurate until subgraph is restored.": "由于 BSC 的原因，subgraph 目前延迟中。在 subgraph 恢复之前，排名和交易量资料并不准确。",
  "No issues with the subgraph.": "Subgraph 状态正常。",
  "Turn on subgraph health indicator all the time. Default is to show the indicator only when the network is delayed": "将 Subgraph 状态小工具维持开启状态。默认设置为网络延迟时该小工具自动显示。",
  "Subgraph Health Indicator": "Subgraph 状态小工具",
  "Delay": "延迟",
  "Add liquidity instead": "改为增加流动性",
  "SAFEMOON has been migrated to": "SAFEMOON 已迁移至",
  "a new contract address.": "新的合约地址。",
  "Trading on the old address may result in the complete loss of your assets. For more information please refer to": "使用旧地址进行交易可能会导致您损失全部资产。要了解更多信息，请参阅",
  "Safemoon's announcement": "SafeMoon 的公告",
  "Newest Collections": "最新收藏",
  "ITAM has been rebranded as ITAM CUBE.": "ITAM 已更名为 ITAM CUBE。",
  "Please proceed to ITAM bridge to conduct a one-way swap of your ITAM tokens.": "请前往 ITAM 桥对您的 ITAM 代币执行单向兑换。",
  "All transfers of the old ITAM token will be disabled after the swap.": "旧 ITAM 代币的所有转账将在兑换后被禁用。",
  "Crypto Cars (CCAR) has been migrated to": "Crypto Cars (CCAR) 已迁移至",
  "the announcement.": "公告。",
  "Apply to NFT Marketplace!": "申请加入 NFT 市场！",
  "%num% Pending": "%num% 待定",
  "You’re connected to the wrong network.": "您连接到了错误的网络。",
  "Learn How": "了解方式",
  "Network": "网络",
  "Switch Network": "切换网络",
  "This pool requires active Pancake Profile and %amount% profile points.": "此糖浆池要求有效的 Pancake 个人资料和 %amount% 个人资料积分。",
  "This pool requires active Pancake Profile": "此糖浆池要求有效的 Pancake 个人资料",
  "This pool requires %amount% profile points.": "此糖浆池要求 %amount% 个人资料积分。",
  "Requirement": "要求",
  "Create Profile": "创建个人资料",
  "Go to Profile": "跳转到个人资料",
  "Profile Points": "个人资料积分",
  "You're using this NFT as your Pancake Profile picture": "您正在将此 NFT 用作您的 Pancake 个人资料照片",
  "You've already staked the maximum amount you can stake in this pool!": "您已经质押了可以在此糖浆池中质押的最大金额！",
  "Don't show this again": "不再显示",
  "You're all set!": "您已准备就绪！",
  "Max. Tickets per wallet:": "每个钱包的最大彩票数：",
  "Max. Tickets per transaction:": "每个交易的最大彩票数：",
  "Migration": "迁移",
  "MasterChef v2 Migration": "MasterChef v2 迁移",
  "Unstaking LP Tokens and CAKE": "正在解除质押 LP 代币和 CAKE",
  "Stake in the new contract.": "在新合约中质押。",
  "All the earned CAKE will be harvested to your wallet upon unstake.": "所有赚取的 CAKE 将在解除质押后收割到您的钱包中。",
  "Each farm and pool has to be individually enabled before staking.": "在质押之前，必须分别启用每个农场和糖浆池。",
  "Go to Stake": "前往质押",
  "Skip": "跳过",
  "Please connect wallet to check your pools & farms status.": "请连接钱包以检查您的糖浆池和农场状态。",
  "Please connect wallet to check your farms status.": "请连接钱包以检查您的农场状态。",
  "You are not currently staking in any farms that require migrations.": "目前您并未在任何需要迁移的农场中持有质押仓位。",
  "Unstake All": "全部解除质押",
  "Old Farms": "旧农场",
  "Please note that this is the old BTT token, which has been swapped to the new BTT tokens in the following ratio:": "请注意，这是旧 BTT 代币，已按以下比例兑换成新 BTT 代币：",
  "This pool was misconfigured. Please unstake your tokens from it, emergencyWithdraw method will be used. Your tokens will be returned to your wallet, however rewards will not be harvested.": "此糖浆池配置错误。请从中解除质押您的代币，您需使用 emergencyWithdraw 。您的代币将退回您的钱包，但将不会收割奖励。",
  "For the private sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "私有销售中，符合条件的参与者都能提交 0 至最大限额之间任意数量的 CAKE。限额于每回 IFO 投票提案揭露。",
  "Meet any one of the following requirements to be eligible.": "满足以下任何一项要求即可获得资格。",
  "You are eligible to participate in this Private Sale!": "您有资格参与此私有销售！",
  "Meet any one of the requirements to join:": "满足任何一项要求即可加入：",
  "Set PancakeSquad NFT as Pancake Profile avatar.": "将 PancakeSquad NFT 设置为 Pancake 个人资料头像。",
  "Reach a certain Pancake Profile Points threshold.": "达到某个 Pancake 个人资料积分阈值。",
  "Reach %point% or more %Pancake Profile% points": "%Pancake Profile% 积分至少达到 %point%",
  "Set %Pancake Squad NFT% as Pancake Profile avatar": "将 %Pancake Squad NFT% 设置为 Pancake 个人资料头像",
  "Pancake Squad NFT": "Pancake 小队 NFT",
  "Profile Points threshold met!": "已满足个人资料积分阈值！",
  "Profile points": "个人资料积分",
  "Currently facing technical issues while configuring prize claiming. Prizes will be available for claiming once the issue is resolved. Follow our social channels for latest updates.": "目前，在配置领奖时遇到技术问题。问题解决后即可领取奖金。关注我们的社交频道以获取最新动态。",
  "Eligible NFT avatar found!": "找到符合条件的 NFT 头像！",
  "Learn more about cIFO": "详细了解 cIFO",
  "visit this page.": "前往此页面。",
  "How can I use wBETH?": "如何使用 wBETH？",
  "While accruing ETH staking rewards, you can use wBETH to explore other DeFi use cases including swapping, lending/borrowing, yield farming, collateralization and more. Stay tuned for more announcements and content on wBETH utility.": "在累积 ETH 权益质押奖励的同时，您还可以使用 wBETH 探索其他 DeFi 用例，包括兑换、借贷、收益耕作、抵押等。请持续关注有关 WBETH 用例的更多公告和内容。",
  "What is the difference between wBETH and BETH?": "wBETH 与 BETH 有什么区别？",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using wBETH?": "如果我持有 wBETH，是否需要手动领取权益质押奖励？",
  "No. Staking rewards accrue in the wBETH token. This means that the wBETH token will increase in value over ETH.": "不需要。权益质押奖励会并入 wBETH 代币自身之中。这意味着 wBETH 代币对 ETH 的汇率将随时间过去而提高。",
  "wBETH is the wrapped version of BETH. Unlike BETH, wBETH can be obtained and utilized on-chain. For a side-by-side comparison,": "wBETH 是封装版 BETH。与 BETH 不同的点在于，wBETH 可以在链上获取和使用。要进行并排比较，",
  "How do I convert wBETH back to ETH?": "如何将 wBETH 转换回 ETH？",
  "You can convert wBETH to ETH through": "可通过以下方式将 wBETH 转换为 ETH：",
  "PancakeSwap is also working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert wBETH back to ETH seamlessly.": "PancakeSwap 正致力于在我们的流动权益质押页面上支持转换合约，以协助持有者将 wBETH 无缝转换回 ETH。",
  "You can choose one or both at the same time!": "您可以同时参加两种销售！",
  "We recommend you to check if you are eligible to participate in the Private Sale first. In the Public Sale, if the amount you commit is too small, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens.": "我们建议您先检查您是否有资格参与私有销售。在公开销售中，如果您参与的金额太小，有可能将入不敷出。",
  "How to Take Part in the Public Sale": "如何参与公开销售",
  "Private Sale": "私有销售",
  "Unsupported Assets": "不受支持的资产",
  "Some assets are not available through this interface because they may not work well with our smart contract or we are unable to allow trading for legal reasons.": "某些资产无法通过此界面获得，因为它们可能无法与我们的智能合约很好地配合使用，或者我们出于法律原因无法允许交易。",
  "Trade the new BTT token": "交易新 BTT 代币",
  "here": "此处",
  "New token contract address": "新的代币合约地址",
  "For more details on the swap, please refer here.": "有关兑换的更多详细信息，请参阅此处。",
  "Select": "选择",
  "Confirm Limit Order": "确认限价单",
  "Limit price is %percentage%% above the current market rate. The order will be executed when the market price reaches high enough above your limit price (to also pay for limit order execution gas fees).": "限价比当前市场价格高 %percentage%%。当市场价格足够高于您的限价时，订单将被执行（同时支付限价单执行的 gas 费）。",
  "Current Market Price": "当前市价",
  "Limit Price": "限价",
  "Error Tracking Id": "跟踪 ID 错误",
  "Your voting power at block": "您在快照区块时的投票权",
  "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low.": "由于截止期限已过，无法发送上链。请检查您的交易截止期限是否太短。",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance.": "由于价格变动过大或代币内置转账费用，此兑换将不会成功。尝试提高您的滑点上限。",
  "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token.": "输入代币无法转移。输入代币可能存在问题。",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token.": "输出代币无法转移。输出代币可能存在问题。",
  "An error occurred when trying to execute this operation. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading.": "尝试执行此操作时发生错误。您可能需要增加滑点容差。如果这不起作用，则可能与您交易的代币不兼容。",
  "Unknown error%reason%. Try increasing your slippage tolerance.": "未知错误 %reason%。尝试提高您的滑点上限。",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "估算 gas 时出现意外问题。请重试。",
  "Swap failed: %message%": "兑换失败：%message%",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap.": "意外错误。无法估算兑换的 gas。",
  "Unexpected error. Could not estimate gas for the approve.": "意外错误。无法估算批准的 gas。",
  "Farm Auction": "农场竞拍",
  "Farm Auction Winner, add liquidity at your own risk.": "农场竞拍得标项目，添加流动性需自负风险。",
  "Currently showing charts from Chainlink oracle": "当前正在显示来自 Chainlink 预言机的图表",
  "The price you see come directly from the Chainlink oracle, which powers the Prediction game.": "您看到的价格直接来自为预测游戏提供支持的 Chainlink 预言机。",
  "Oracle price refreshes every ~20 seconds.": "预言机价格大约每 20 秒刷新一次。",
  "When compared to TradingView chart. This chart refreshes slower and with fewer features.": "与 TradingView 图表相比。此图表刷新速度较慢且功能较少。",
  "Max. stake limit ends in": "最大质押限额即将结束",
  "Token address copied": "已复制代币地址",
  "Lowest Price": "最低价格",
  "Highest Price": "最高价格",
  "Highest": "最高",
  "Connect": "连接",
  "Play Now": "立即参与",
  "Litepaper": "简版白皮书",
  "Win $%prize% in Lottery": "在彩票中赢得 %prize% 美元",
  "Approve was called unnecessarily": "没有必要进行 Approve 操作",
  "No token": "无代币",
  "Cannot find contract of the token %tokenAddress%": "找不到代币 %tokenAddress% 的合约",
  "Missing amount to approve": "缺少要审批的金额",
  "No spender": "缺少 Spender 参数",
  "Missing liquidity amount": "缺少流动性金额",
  "Missing currency amounts": "缺少货币金额",
  "Missing tokens": "缺少代币",
  "Could not wrap": "无法包装",
  "Attempting to confirm without approval or a signature": "试图在未批准或签名的情况下确认",
  "This transaction would fail": "此链上交易将失败",
  "Place a limit order to trade at a set price": "提交限价单以在指定的价格完成交易",
  "Place an Order": "下单",
  "Open Order Details": "未结订单详细信息",
  "Cancel Order": "取消订单",
  "Status": "状态",
  "No Open Orders": "无未结订单",
  "No Order History": "无订单历史记录",
  "Open": "未结",
  "Pending": "待定",
  "Cancelling": "正在取消",
  "Filled": "已成交",
  "Open Orders": "未结订单",
  "Order History": "订单历史记录",
  "View order creation on BSCScan": "在 BSCScan 上查看订单创建",
  "View order cancellation on BSCScan": "在 BSCScan 上查看订单取消",
  "View order execution on BSCScan": "在 BSCScan 上查看订单执行",
  "Market": "市价",
  "%percentage%% above market": "高于市价 %percentage%%",
  "%percentage%% below market": "低于市价 %percentage%%",
  "Real execution price: %price%": "触发价：%price%",
  "Assuming current gas price it should execute when 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol%": "根据当前 gas 价格，它应该在 1 %assetOneSymbol% = %price% %assetTwoSymbol% 时执行",
  "Real Execution Price:": "触发价：",
  "Your execution gas fees are paid for by the spread between your specified price and the real execution price.": "您的执行 gas 费用由您指定的价格与实际执行价格之间的差价支付。",
  "Gas fees are volatile and thus the exact market price at which your order will execute is unpredictable.": "Gas 费用不稳定，因此您的订单将执行的确切市场价格不可预测。",
  "It might take much longer than you expected to reach the price that fills your order + fees.": "达到成交您的订单 + 费用的价格可能需要比您预期更长的时间。",
  "\"Fee on Transfer\" Tokens": "“内置转账费用” 代币（抽税）",
  "\"Fee on transfer\" tokens should not be used with Limit Orders (use at your own risk)": "“内置转账费用（抽税）” 代币不应用于限价单（使用后您需风险自负）",
  "Can't execute this order": "无法执行此订单",
  "Limit": "限价",
  "at market price": "以市价",
  "Error occurred, please try again later": "发生错误，请稍后再试",
  "Hold some CAKE in your wallet or on PancakeSwap at the snapshot block to get voting power for future proposals.": "在您的钱包中或快照区块的 PancakeSwap 上持有一些 CAKE，以获得未来提案的投票权。",
  "Preparing": "正在准备",
  "Perpetual": "永续合约",
  "Stake CAKE": "质押 CAKE",
  "Flexible": "灵活",
  "Locked": "已锁仓",
  "I acknowledge that:": "我确认：",
  "I understand that small orders are executed at higher execution price due to gas fees.": "我了解由于 gas 费用，小订单将以更高的执行价格执行。",
  "I understand that using taxed tokens on limit orders is highly discouraged and not recommended - Taxed tokens can be stuck in limit orders and lost forever because of impossibility to execute an order for such tokens": "我了解强烈建议不要在限价单上使用征税代币，也不推荐 – 征税代币可能会卡在限价单中并永远丢失，因为无法执行此类代币的订单",
  "Apply to run an IFO!": "我是项目方：我要申请开设 IFO！",
  "In flexible staking, rewards are distributed and included in your total staking balance. In locked staking, Rewards are locked until the end of the staking position.": "在灵活质押中，奖励已分发并包含在您的总质押余额中。在锁仓质押中，奖励会被锁定，直到质押持仓时间结束。",
  "Follow our social channels to learn more about the next IFO.": "关注我们的社交频道以详细了解下一次 IFO。",
  "Total locked": "已锁仓总计",
  "What’s the difference?": "有何区别？",
  "My Position": "我的仓位",
  "Flexible APY": "灵活 APY",
  "Don't see the farm you are staking?": "没有看到您正在质押的农场？",
  "check out v1 farms": "查看  v1 农场",
  "Up to": "最高",
  "Looking for v1 CAKE syrup pools?": "要查找 v1 CAKE 糖浆池？",
  "Go to migration page": "前往迁移页面",
  "On %date%": "%date%",
  "After Burning In": "到期燃烧模式开始",
  "After Burning": "收益燃烧中",
  "%asset% Staked": "已质押 %asset%",
  "Add CAKE": "添加 CAKE",
  "Converting...": "正在转换…",
  "Convert to Flexible": "转换为灵活",
  "Renew": "更新",
  "CAKE to lock": "待锁仓的 CAKE",
  "%amount% Burned": "已焚毁 %amount%",
  "Convert to Lock": "转换为锁仓",
  "Lock staking users are earning an average of %amount%% APR. More benefits are coming soon.": "锁仓质押用户平均赚取 %amount%% APR。更多福利即将推出。",
  "Add": "添加",
  "Week": "周",
  "Total lock duration exceeds 52 weeks": "总锁定时长超过 52 周",
  "Extend": "延长",
  "Cake to be locked": "待锁定的 CAKE",
  "duration": "时长",
  "Unlock on": "解锁日期",
  "Expected ROI": "预计投资回报率",
  "Add CAKE to lock": "添加要锁定的 CAKE",
  "CAKE locked": "已锁仓 CAKE",
  "Unlocks In": "即将解锁：",
  "Lock Duration": "锁仓期限",
  "After burning": "到期燃烧",
  "Your yield will be boosted based on the total lock duration of your current fixed term staking position.": "您的收益将根据您当前锁仓质押持仓的总锁仓时长而提高。",
  "Renew and extend your lock to keep similar benefits.": "更新并延长您的锁定以继续享受类似权益。",
  "Adding more CAKE will renew your lock, setting it to remaining duration. Due to shorter lock period, benefits decrease. To keep similar benefits, extend your lock.": "添加更多 CAKE 将更新您的锁仓仓位，将原有时长更新为剩余时长。此操作将导致锁仓期缩短以及收益减少。要继续享受类似权益，请延长您的锁仓持续时间。",
  "Lock CAKE": "锁定 CAKE",
  "Locked End": "锁仓到期",
  "Yield boost": "收益提升",
  "Lock for %duration%": "锁定 %duration%",
  "Flexible staking offers flexibility for staking/unstaking whenever you want. Locked staking offers higher APY as well as other benefits.": "灵活质押提供了随时质押和提取的灵活性。但锁仓质押可以提供更高的 APY 以及其他权益。",
  "Extend Lock": "延长锁定",
  "Unlocked": "已解锁",
  "Binance Fan token Trading Competition": "币安粉丝代币交易大赛",
  "Easter Trading Competition": "复活节交易大赛",
  "300 Mobox Avatars NFT + 300 PancakeSwap newly designed NFT to the top 100 traders in each of the three teams.": "300 个 Mobox Avatars NFT + 300 个 PancakeSwap 新设计的 NFT，分配给三个团队中的前 100 名交易者。",
  "500 Mobox mystery boxes to the top 500 traders ranked by the MBOX trading volume.": "500 个 Mobox 神秘盒子，分配 MBOX 交易量排名前 500 的交易者。",
  "Added by user": "由用户添加",
  "Lock": "锁定",
  "Mystery Box": "神秘盒子",
  "Page %page%": "第 %page% 页",
  "Participants": "参与者",
  "Total Participants": "参与者总数",
  "Your MBOX volume rank": "您的 MBOX 交易量排名",
  "Based on your MBOX/BNB and MBOX/BUSD trading": "基于您的 MBOX/BNB 和 MBOX/BUSD 交易",
  "Calculated based on current rates and subject to change based on pool conditions. It is an estimate provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "根据当前费率计算，并根据糖浆池条件进行更改。这只是为您提供方便的估计，绝不代表保证回报。",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked, i.e. when the staking period ends.": "锁仓到期解锁后，您才能提取您质押的 CAKE 及利润。",
  "View Tutorial": "查看教程",
  "Average lock duration": "平均锁定时长",
  "The average lock duration of all the locked staking positions of other users": "所有使用者锁仓的平均周数。",
  "Your ICAKE": "您的 ICAKE",
  "Token Vesting": "代币线性释放",
  "You have tokens available for claiming now!": "您现在有可以领取的代币！",
  "You have no tokens available for claiming": "您没有可以领取的代币",
  "Participate in our next IFO. and remember to lock your CAKE to increase your allocation!": "参加我们的下一个 IFO，并记得锁定 CAKE 以增加您的分配！",
  "Released": "已释放",
  "Vested": "待释放",
  "You will be able to withdraw the staked CAKE and profit only when the staking position is unlocked": "当您的质押持仓到期解锁时，您才能取出您质押的 CAKE 以及利润。",
  "$120,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "120,000 美元奖金，以及代币和 NFT！",
  "Trade DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD during the battle period to raise both your and your team’s score. See the Rules section below for more.": "在战斗期间交易 DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD，以提高您和您的团队的分数。有关详情，请参阅下面的“规则”部分。",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier. The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "奖金将在 CAKE 和 DAR 中以 1:5 的比例分配，并由各个级别的所有成员共享。以美元计价的代币奖金（$CAKE 和 $DAR）的价格将根据其在计分期间的 BUSD 对价格确定。",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards:": "除了代币奖金之外，还有 NFT 奖励：",
  "300 newly-designed PancakeSwap NFTs to the Top 100 Traders in each team.": "300 个新设计的 PancakeSwap NFT，分配给每个团队的前 100 名交易者。",
  "100 Mines of Dalarnia NFTs to the Top 100 Traders ranked by the $DAR Trading Volume.": "100 个 Mines of Dalarnia NFT，分配给 $DAR 交易量排名前 100 名交易者。",
  "Only trades on DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD pairs will be included in volume calculations. Please note that the volume from limit orders will not be included.": "只有 DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD 对的交易才会包含在交易量计算中。请注意，限价单的交易量将不包括在内。",
  "Prizes to be distributed in CAKE and DAR in a distribution of 1:5 and shared by all members of each respective tier.": "奖金将在 CAKE 和 DAR 中以 1:5 的比例分配，并由各个级别的所有成员共享。",
  "The price of token prizes ($CAKE and $DAR) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "以美元计价的代币奖金（$CAKE 和 $DAR）的价格将根据其在计分期间的 BUSD 对价格确定。",
  "Eligible pairs: DAR/BNB, CAKE/BNB, and CAKE/BUSD. Please note that the volume from limit orders will not be indexed.": "符合条件的货币对：DAR/BNB、CAKE/BNB 和 CAKE/BUSD。请注意，限价单的交易量不会被索引。",
  "iCAKE": "iCAKE",
  "The number of iCAKE equals the locked staking amount if the staking duration is longer than %weeks% weeks. If the staking duration is less than %weeks% weeks, it will linearly decrease based on the staking duration.": "如果锁仓持续时间超过 %weeks% 周，则 iCAKE 的数量等于锁仓数量。如果持续时间小于 %weeks% 周，iCAKE 的数量将根据锁仓持续时间线性减少。",
  "Go to CAKE pool": "前往 CAKE 糖浆池",
  "April": "4 月",
  "Easter Battle": "复活节战争",
  "$200,000 in Prizes!": "200,000 美元奖金！",
  "Compete with other teams to win CAKE, collectible NFTs, achievements & more!": "与其他团队竞争，赢取 CAKE、收藏品 NFT、成就等！",
  "Prizes to be distributed in CAKE and shared by all members of a tier. CAKE price in USD to be determined on the day of distribution. Details below.": "奖金将以 CAKE 分发，并由各级别的所有成员共享。CAKE 价格（美元）将在分发当天确定。详情如下。",
  "The final winning team will be the team with the highest total combined volume of their top 500 members at the end of the competition period.": "最终获胜团队将是比赛结束时取得排行榜前 500 名的成员的合计交易量最高的团队。",
  "CAKE Prizes (Split)": "CAKE 奖金（分割）",
  "CAKE Prizes": "CAKE 奖金",
  "Binance Fan Token Trading Competition": "币安粉丝代币交易大赛",
  "Prizes to be distributed in CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS in a distribution of 3:1:1:1 and shared by all members of each respective tier.": "奖金将以 CAKE、LAZIO、PORTO 和 SANTOS 按 3:1:1:1 的比例分发，并由各个级别的所有成员共享。",
  "The price of token prizes (CAKE, LAZIO, PORTO and SANTOS) in USD will be determined as per their BUSD pair price during the tally period.": "代币奖金（CAKE、LAZIO、PORTO 和 SANTOS）的美元价格将根据其在计分期间的 BUSD 对价格确定。",
  "Mobox Competition": "Mobox 大赛",
  "Mobox Trading Competition": "Mobox 交易大赛",
  "$80,000 in Prizes with Tokens and NFTs!": "80,000 美元奖金，以及代币和 NFT！",
  "In addition to token prizes there are NFT rewards (estimated worth of ~$40,000 at the time of writing):": "除了代币奖金之外，还有 NFT 奖励（在撰写本文时估计价值约为 40,000 美元）：",
  "Auction Hosting Ends": "拍卖托管结束",
  "For the public sale, Max CAKE entry is capped by": "公开销售中，CAKE 的投入上限为",
  "the number of iCAKE.": "iCAKE 数量。",
  "Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum number of CAKE you can commit to the sale.": "锁定更多 CAKE 以及延长锁仓持续时间，以提高您可以投入至公有销售的最大 CAKE 数量。",
  "No vesting token to claim.": "没有可以领取的已释放代币。",
  "You have claimed all available token.": "您已领取所有可用代币。",
  "View IFO": "查看 IFO",
  "Your DAR volume rank": "您的 DAR 交易量排名",
  "Based on your DAR/BNB trading": "基于您的 DAR/BNB 交易",
  "Now": "现在",
  "Sales ended": "销售已结束",
  "Cliff": "冻结期",
  "Vesting end": "释放完毕",
  "Total %symbol% purchased": "已购买的 %symbol% 总计",
  "%symbol% available to claim": "可以领取的 %symbol%",
  "You’ve already claimed %amount% %symbol%": "您已领取 %amount% %symbol%",
  "%releaseRate% per second": "%releaseRate%/秒",
  "Release rate": "释放速率",
  "Fully released date": "完全释放日期",
  "Claim %symbol%": "领取 %symbol%",
  "Received": "已收到",
  "Claimable": "可领取",
  "Remaining": "剩余",
  "Perpetual Futures": "永续合约",
  "Up to 1001× Leverage": "最高 1001 倍杠杆",
  "Circulating Supply": "流通数量",
  "Prizes will be announced and available for claiming at ~": "奖金将在大约以下时间公布和开放领取：",
  "Follow Update": "关注动态",
  "Your Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT will be airdropped to your wallet before 00:00 UTC on 2nd June.": "您的 Mines of Dalarnia - Bunny Helmet NFT 将于世界协调时间 6 月 2 日 00:00 之前空投到您的钱包。",
  "Bunny Helmet NFT": "Bunny Helmet NFT",
  "Bunny Helmet": "Bunny Helmet",
  "PancakeSwap NFT": "PancakeSwap NFT",
  "Pottery": "糖浆彩票",
  "Stake to WIN!": "质押以中奖！",
  "The PancakeSwap": "PancakeSwap",
  "To be won !": "待中奖！",
  "Deposit CAKE for": "存入 CAKE",
  "10 Weeks": "10 周",
  "to earn": "赚取",
  "And a chance to": "并且有机会",
  "win prize pot!": "赢取奖金！",
  "FAQ": "常见问题解答",
  "How is odds calculated?": "如何计算几率？",
  "Is there any risk associated with depositing and playing Pottery?": "将资金投入糖浆彩票有任何风险吗？",
  "Where can I learn more about this new Pottery format?": "我在哪里可以详细了解这种新糖浆彩票形式？",
  "All CAKE deposits will be locked for the same duration, the odds of your address winning the prize pool is simply proportional to your CAKE deposit over the total CAKE deposit of the whole Pottery. Each week, eight (8) addresses are drawn randomly based on their odds. Simply put, if user A deposited 1 CAKE, user B deposited 2 CAKE, then user B's odds of winning is twice of user A's.": "所有 CAKE 入金将被锁定相同的时间，您的地址赢取奖池的几率与您的 CAKE 入金占整个糖浆彩票总 CAKE 入金的比率成正比。每周，会根据其几率随机抽取八 (8) 个地址。简单来说，如果用户 A 存入 1 CAKE，用户 B 存入 2 CAKE，那么用户 B 的中奖几率是用户 A 的 2 倍。",
  "You will be locking your CAKE deposit for 10 weeks and you will not be able to withdraw early in any circumstances. Your principal (i.e. your deposit) will be returned to your 100% after 10 weeks. Only the staking rewards of your deposit will be used to fill and operate the Pottery. Simply put, you're only risking the staking rewards of your deposit.": "您的 CAKE 入金将锁定 10 周，并且在任何情况下都不能提前提取。您的本金（即您的入金）将在 10 周后全额返还给您。只有您入金的质押奖励将用于填充和操作糖浆彩票。简而言之，您只需承担入金的质押奖励的风险。",
  "Please feel free to reach out to us on": "请随时与我们联系",
  "or": "或者",
  "if you're still unsure about the format! Please also let us know if you have any feedback for us to improve this further.": "如果您仍然不确定形式，或者如果您有任何可以帮助我们进一步改进的反馈，也请告诉我们。",
  "Winner": "获胜者",
  "Total players this round:": "此回合的玩家总数：",
  "Deposit CAKE": "存入 CAKE",
  "Claim & Withdrawal": "领取并提取",
  "Deposit CAKE on the monthly subscription date -- first Monday of each Month. Your chance of winning depends on how many CAKE you deposit compared to the total pool. Your CAKE deposit will be locked for 10 weeks. There will be a monthly TVL cap in the beta product stage.": "在每月订阅日期（每个月的第一个星期一）存入 CAKE。您的中奖几率取决于您存入的 CAKE 数量占总奖池的比率。您的 CAKE 入金将被锁定 10 周。测试产品阶段将有每月锁定总价值上限。",
  "A portion of the staking rewards from the CAKE deposited will fill the prize pot and there will be one weekly draw. There will be eight (8) winners each week. Check your chance of winning, add more CAKE on the monthly subscription date to increase your odds!": "存入的 CAKE 中的一部分质押奖励将填充奖池，每周进行一次开奖。每周将有八 (8) 名获胜者。检查您的中奖几率，在每月订阅日期存入更多 CAKE 以增加您的几率！",
  "You can claim any winnings that you may have once the weekly draw is completed. Your CAKE can be withdrawn after 10 weeks but they won't be providing any winning odds anymore.": "每周开奖结束后，您可以领取您可能获得的任何奖金。您的 CAKE 可以在 10 周后提取，但它们将不再提供任何中奖几率。",
  "Deposit CAKE to get your Pottery tickets. More CAKE deposited, higher the chance of winning (and of course, higher the rewards)!": "存入 CAKE 以获得您的糖浆彩票。存入的 CAKE 越多，中奖几率就越高（当然，奖励也越高）！",
  "Withdraw": "提取",
  "weighted": "加权",
  "avg multiplier": "平均倍数",
  "Deposit": "入金",
  "by cohort": "按同类群组",
  "remaining": "剩余",
  "period": "期间",
  "total #": "总计 #",
  "winnings": "奖金",
  "prize": "奖金",
  "to be claimed": "待领取",
  "Wallet not connected": "钱包未连接",
  "Deposited CAKE will be locked for 10 weeks": "存入的 CAKE 将被锁定 10 周",
  "CAKE deposit will be diverted to the fixed-term staking pool. Please note that CAKE deposited can ONLY be withdrawn after 10 weeks.": "CAKE 入金将转入定期质押池。请注意，存入的 CAKE 只能在 10 周后提取。",
  "in": "倒计时：",
  "Chance of winning next round": "下一轮的中奖几率",
  "Your": "我的",
  "Current Prize Pot": "当前奖池",
  "Stake to get your tickets NOW": "立即质押以获得您的彩票",
  "Rewards": "奖励",
  "Fees": "手续费",
  "Split Breakdown": "拆分明细",
  "The staking rewards of funds": "资金的质押奖励",
  "Prize Pool (80%)": "奖池 (80%)",
  "80% of staking rewards from the funds deposited": "80% 的质押奖励来自存入的资金",
  "Rewards (20%)": "奖励 (20%)",
  "20% of the staking rewards from the funds deposited": "20% 的质押奖励来自存入的资金",
  "Fees (8%)": "费用 (8%)",
  "8% of the prize pot distributed each week will be charged as fees": "将收取每周分发的奖金的 8% 作为费用",
  "Your chance of winning is proportional to the CAKE you deposit relative to the total CAKE deposit for Pottery. Currently, there is a cap to the total CAKE deposit size during the beta release.": "您的中奖几率与您存入的 CAKE 占糖浆彩票总 CAKE 入金的比率成正比。目前，在测试版发布期间，总 CAKE 入金规模存在上限。",
  "winning chance": "中奖几率",
  "TVL": "锁定总价值",
  "Current": "当前",
  "Winning % Calculator": "中奖百分比计算器",
  "stake withdrawal": "质押提取",
  "Please deposit at least 1 CAKE to participate in the Pottery": "请至少存入 1 CAKE 以参加糖浆彩票开奖",
  "Deposited %date%": "%date% 存入",
  "All figures are estimates provided for your convenience only, and by no means represent guaranteed returns. Rates are subject to frequent, large changes.": "所有数字仅为方便您而提供的估计值，不代表保证的回报。汇率会经常发生较大的变化。",
  "Choose a valid pair": "选择有效对",
  "No token balance": "无代币余额",
  "Your share in the pair": "您在币对中的份额",
  "Input": "输入",
  "to": "到",
  "Pooled": "资金池中",
  "Receive": "接收",
  "Vesting Schedule": "释放时间表",
  "Vesting Start": "释放开始",
  "Suspicious rugpull token": "可疑的拉地毯代币",
  "Manage Yours in Collection": "在集合中管理您的收藏品",
  "Risk Warning: This token is subject to high price risk. Please do your own research before trading this token. Please also note that as of 24 June 2022 there is also a reflection fee for every transfer of FREE ranging from 2.5 to 5% per trade/transfer.": "风险提示：此代币存在高价格风险。请在交易此代币之前自行研究。另请注意，自 2022 年 6 月 24 日起，FREE 代币转帐也会收取 2.5% 至 5% 的手续费用。",
  "Flexible CAKE": "灵活 CAKE",
  "For the unlimited sale, Max CAKE entry is capped by your average CAKE balance in the iCake. To increase the max entry, Stake more CAKE into the iCake": "在无限销售中，最大 CAKE 投入上限为您在 iCake 数值中显示的 CAKE 平均数量 。要提高最大投入上限，请在 iCake 中质押更多 CAKE",
  "In the Public Sale, everyone with an active PancakeSwap profile can commit. However the maximum amount of CAKE users can commit, is equal to the number of iCAKE they have.": "在公开销售中，拥有有效 PancakeSwap 个人资料的每个人都可以提交。不过，CAKE 用户可以提交的最大数量等于他们拥有的 iCAKE 数量。",
  "And there’s a fee for participation: see below.": "并且存在超募手续费：见下文。",
  "You have successfully claimed your rewards.": "您已成功领取奖励。",
  "Pottery (BETA)": "糖浆彩票（测试版）",
  "This IFO has token vesting. Purchased tokens are released over a period of time.": "此次 IFO 有线性释放机制，因此，您购买的代币将会在一段时间内逐渐释放。",
  "Learn more in the vote proposal": "在投票提案中了解详情",
  "What is the difference between an IFO and a cIFO?": "IFO 和 cIFO 有什么区别？",
  "If you don’t commit enough CAKE, you may not receive a meaningful amount of IFO tokens, or you may not receive any IFO tokens at all.": "如果您没有提交足够的 CAKE，您可能不会收到有意义数量的 IFO 代币，或者您可能根本不会收到任何 IFO 代币。",
  "~%num% available to claim at sales end": "销售结束时大约可以领取 %num%",
  "Vested percentage:": "释放百分比：",
  "Vesting schedule:": "代币释放时间表：",
  "No position entered": "未输入头寸",
  "Add liquidity failed: %message%": "添加流动性失败：%message%",
  "Remove liquidity failed: %message%": "移除流动性失败：%message%",
  "Unavailable for legal reasons": "因为法律原因不可用",
  "Since the rewards from lock-staking are only distributed at the end of the duration, the prize pool to be distributed in each of the 10 weeks upon deposit is borrowed from the CAKE treasury based on the estimated APR. The rewards at the end of the duration from the deposit will be used to repay the treasury and to distribute the 20% staking rewards. Because the APR may change over the duration based on other deposits and their lock-periods in the lock CAKE pool, there may be a small deviance from the above percentages specified (+/- 10%). But, ultimately all staking rewards net of the Pottery fees will be returned to depositors through prize pool or rewards -- the expected value is the same.": "由于锁定质押的奖励仅在持续时间结束时分配，在入金后的 10 周内分配的奖池是根据估计的年化利率从 CAKE 奖金库中借用的。入金持续时间结束时的奖励将用于偿还奖金库并分配 20% 的质押奖励。由于 APR 可能会根据其他入金及其在锁定 CAKE 池中的锁定期在持续时间内发生变化，可能与上述指定百分比存在细微偏差 (+/- 10%)。但是，最终扣除糖浆彩票费用后的所有质押奖励将通过奖池或奖励返还给入金者 – 预期价值相同。",
  "Telegram": "Telegram",
  "Discord": "Discord",
  "Set Starting Price": "设置起始价格",
  "Set Price Range": "设置价格区间",
  "For more info, click": "有关详情，请点击",
  "Fee-on transfer tokens and rebasing tokens are NOT compatible with V3.": "转账收费代币（又称抽税）和弹性供应类代币 （rebase 类），V3 不支援。",
  "This pool must be initialized before you can add liquidity. To initialize, select a starting price for the pool. Then, enter your liquidity price range and deposit amount. Gas fees will be higher than usual due to the initialization transaction.": "此流动性资金池在添加流动性之前必须先进行初始化。初始化时，您需设置流动性的代币的初始价格。然后，输入您的流动性价格区间和双边代币数量。由于需进行初始化的链上操作，Gas 费用将高于一般添加流动性时。",
  "XCAD is now using a new bridge provider and has migrated to a new XCAD token on BSC.": "XCAD 现在使用新的跨链桥提供商， BSC 上的旧 XCAD 代币已迁移到新代币。",
  "You can obtain the new token either by swapping your old tokens on PancakeSwap or bridging them to ETH and back to BSC using the new bridge provider.": "如您想取得新代币，您可以在 PancakeSwap 上直接将旧代币兑换成新代币，或使用新的跨链桥提供商将您的旧代币跨链到 ETH，再跨回 BSC。",
  "Pottery deposited on:": "糖浆彩票存入日期：",
  "Deposit closed until next Pottery": "质押停止，等待下一次糖浆彩票组开放",
  "Max. deposit cap reached": "已达到最大入金上限",
  "Max. deposit cap": "最大入金上限",
  "Fixed Term CAKE Staking": "定期 CAKE 质押",
  "Flexible CAKE Staking": "灵活 CAKE 质押",
  "Voting power is calculated using the staking amount and remaining staking duration of the fixed-term CAKE staking position at the block.": "投票权根据区块中固定期限 CAKE 质押持仓的质押金额和剩余质押时长计算得出。",
  "CAKE locked:": "已锁仓 CAKE:",
  "Go to Pools": "前往糖浆池",
  "CAKE Emission Projection": "CAKE 产出量预测",
  "Boosted by vCAKE": "由 vCAKE 助推",
  "Boosting Expired": "助推已过期",
  "Your vCAKE boosting was expired at the snapshot block. Renew your fixed-term staking position to activate the boost for future voting proposals.": "快照区块当时您的 vCAKE 加权已结束。请更新您的锁仓质押仓位，您将享有投票权加权并在未来的投票提案中使用。",
  "%percentageVested%% of the purchased token will get vested and released linearly over a period of time. %percentageTgeRelease%% of the purchased token will be released immediately and available for claiming when IFO ends.": "%percentageVested%% 的购买代币将在一段时间内线性释放，过后可以在线性释放页面查看及领取。\n%percentageTgeRelease%% 的购买代币立即释放，在 IFO 结束时可马上领取。",
  "The vested tokens will be released linearly over a period of %days% days.": "授权代币将在 %days% 天的期间内以线性方式释放。",
  "Yield Booster": "收益助推器",
  "Connect wallet to view booster": "连接钱包以查看助推器",
  "No CAKE locked": "无锁仓 CAKE",
  "Migrate your stakings": "迁移您的质押",
  "You will need to migrate your stakings before activating yield booster for a farm": "在激活农场的收益助推器之前，您需要迁移您的质押",
  "Unstake LP tokens from the farm": "从农场解除质押 LP 代币",
  "Enable staking with yield booster": "开启收益助推器并质押",
  "Stake LP tokens back to the farm": "将 LP 代币质押回农场",
  "Yield Boosters allow you to boost your farming yields by locking CAKE in the fixed-term staking CAKE pool. The more CAKE you lock, and the longer you lock them, the higher the boost you will receive.": "透过收益助推器，您可以通过将 CAKE 锁定在定期质押 CAKE 糖浆池中来提高您的农场收益。您锁定的 CAKE 越多，锁定时间越长，您获得的助推就越高。",
  "To learn more, check out the": "要了解详情，请参阅",
  "Medium Article": "Medium 文章",
  "To enable farm yield boosters, you must follow the guide and migrate your current farming positions. However, for each farm, you will only need to migrate once.": "要启用农场收益助推器，您必须遵循指南并迁移您当前的收益耕种头寸。每个农场场只需迁移一次。",
  "Select a Network": "选择网络",
  "Requesting": "正在请求",
  "Enter a percent": "输入百分比",
  "Unwrap %amount% %wrap% to %native%": "将 %amount% %wrap% 拆封成 %native%",
  "Wrap %amount% %native% to %wrap%": "将 %amount% %native% 包装到 %wrap%",
  "%currency% Balance Low": "%currency% 余额不足",
  "You need %currency% for transaction fees.": "您需要 %currency% 来支付上链矿工费。",
  "View on %site%": "在 %site% 上查看",
  "Receive %currency%": "接收 %currency%",
  "LP Rewards APR": "LP 手续费收益 APR",
  "Limit Orders": "限价单",
  "0.0001 CAKE will be spent to extend": "0.0001 CAKE 将用于延长",
  "0.0001 CAKE required for enabling extension": "启用延长需要 0.0001 CAKE",
  "Recommend choosing \"MAX\" to renew your staking position in order to keep similar yield boost.": "建议选择“MAX”来更新您的质押头寸，以保持类似的收益助推。",
  "Unknown Risk": "未知风险",
  "High Risk": "高风险",
  "Medium Risk": "中风险",
  "Low Risk": "低风险",
  "Very Low Risk": "极低风险",
  "Scanning Risk": "正在扫描风险",
  "Add to Wallet": "添加到钱包",
  "Add %asset% to Wallet": "将 %asset% 添加到钱包",
  "After Burning starts at %burnStartTime%. You need to renew your fix-term position, to initiate a new lock or convert your staking position to flexible before it starts. Otherwise all the rewards will be burned within the next 90 days.": "在 %burnStartTime% 后将开始为期 90 天，以线性方式的收益销毁。您需要重新设置您的仓位为灵活质押或者重新锁仓。销毁不会触及本金。",
  "Common tokens": "常用代币",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol%": "将最大 %inputAmount% %inputSymbol% 兑换为 %outputAmount% %outputSymbol%",
  "Swap max. %inputAmount% %inputSymbol% for %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "将最大 %inputAmount% %inputSymbol% 兑换为 %outputAmount% %outputSymbol% 并发送到 %recipientAddress%",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol%": "将 %inputAmount% %inputSymbol% 兑换为至少 %outputAmount% %outputSymbol%",
  "Swap %inputAmount% %inputSymbol% for min. %outputAmount% %outputSymbol% to %recipientAddress%": "将 %inputAmount% %inputSymbol% 兑换为至少 %outputAmount% %outputSymbol% 并发送到 %recipientAddress%",
  "Currently %feature% only supported in": "当前，%feature%仅适用于",
  "Please switch your network to continue.": "请切换您的网络以继续。",
  "Switch network in wallet": "在钱包中切换网络",
  "It’s a BNB Smart Chain only feature": "这是一个仅适用于 BNB 智能链的功能",
  "Our Pools, Limit, Trading Competition, Lottery and NFTs features are currently available only on BNB Chain! Come over and join the community in the fun!": "我们的各种糖浆池、限价单、交易大赛、彩票和 NFT 相关功能目前仅能在 BNB 链上使用！快来加入我们欢乐的社区吧！",
  "Switch to %chain%": "切换至 %chain%",
  "Stay on %chain%": "继续使用 %chain%",
  "Approve %symbol%": "授权 %symbol%",
  "Add %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "添加 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Remove %amount% %symbol%": "移除 %amount% %symbol%",
  "Remove %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "移除 %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Zap %amountA% %symbolA% and %amountB% %symbolB%": "Zap %amountA% %symbolA% 和 %amountB% %symbolB%",
  "Zap in %amount% BNB for %symbol%": "将 %amount% BNB Zap 为 %symbol%",
  "Zap in %amount% %symbol% for %lpSymbol%": "将 %amount% %symbol% Zap 为 %lpSymbol%",
  "never executes": "无法执行",
  "Order not allowed": "订单不被允许",
  "Only possible to place sell orders above market rate": "只能提交高于市价的卖出订单",
  "Only possible to place buy orders below market rate": "只能提交低于市价的买入订单",
  "Insufficient input token balance. Your transaction may fail.": "您的输入代币余额不足，交易可能会失败。",
  "Wrong Network": "网络错误",
  "Check your network": "检查您的网络",
  "Switch to %network%": "切换至 %network%",
  "You are in wrong network": "您处于错误的网络",
  "This page is located for %network%.": "此页面属于 %network%。",
  "You are under %network% now, please switch the network to continue.": "您现在处于 %network% 下，请切换网络以继续。",
  "Switch network to continue.": "切换网络以继续。",
  "The real execution price includes the gas cost necessary to execute your order and guarantees that your order will be executed at the desired price.": "实际执行价格包括执行您的订单所需的 gas 成本，并保证您的订单将以期望的价格执行。",
  "It fluctuates according to gas prices when the order is getting executed.": "它会根据订单执行时的 gas 价格波动。",
  "Assuming the current gas price, this order will never be executed. Try increasing the number of tokens to swap in your order.": "执行订单所需的gas不足，此订单将无法执行。尝试增加要兑换的代币数量。",
  "Bridge": "跨链桥",
  "Please switch network": "请切换网络",
  "The URL you are accessing (Chain id: %chainId%) belongs to %network%; mismatching your wallet’s network. Please switch the network to continue.": "您正在访问的 URL（链 ID：%chainId%）属于 %network%；与您的钱包网络不匹配。请切换网络以继续。",
  "Error connecting, please retry and confirm in wallet!": "连接时出错，请重试并在钱包中确认！",
  "Boost only applies to base APR (CAKE yield)": "农场助推仅计算基准 APR 部分（即 CAKE 收益）",
  "Up to %boostMultiplier%x": "最高 %boostMultiplier%x",
  "Available Boosted": "可用助推",
  "Stake CAKE, Earn CAKE, Win CAKE": "质押 CAKE，赚取 CAKE，赢取 CAKE",
  "Unable to switch network. Please try it on your wallet": "无法切换网络。请在您的钱包上尝试",
  "Failed": "失败",
  "Transaction failed with error: %reason%": "链上交易失败，报错为：%reason%",
  "Transaction failed. For detailed error message:": "链上操作失败。有关详细的错误消息：",
  "Failed to claim": "无法领取",
  "Cake locked": "已锁定 CAKE",
  "Boost Multiplier": "助推倍数",
  "The estimated boost multiplier is calculated using live data. The actual boost multiplier may change upon activation.": "估计的助推倍数使用实时数据计算。实际助推倍数可能会在激活时发生变化。",
  "locked for": "锁定",
  "My Duration": "我的锁仓期限",
  "Staking": "质押",
  "Choose a pair to liquid stake": "选择要进行流动权益质押的币对",
  "Unstaking": "取消质押",
  "in progress..": "进行中…",
  "It might take around 30 minutes for the cross-chain tx to confirm.": "确认跨链的链上讯息传递可能需要约 30 分钟。",
  "token have been staked in the Farm!": "代币已在农场中质押！",
  "token have been unstaked!": "代币已解除质押！",
  "You have received 0.0005 BNB as a first-time BNB Smart Chain user": "作为首次使用 BNB 智能链的用户，您已获得 0.0005 BNB",
  "You can swap more BNB on": "您可以兑换更多 BNB：",
  "Swap.": "Swap。",
  "Explore more features like": "使用您赚取的 CAKE 探索更多功能，例如",
  "and": "和",
  "with your CAKE earned.": "。",
  "have been": "已",
  "earned to your Wallet!": "存入您的钱包！",
  "The attempt to stake": "质押的尝试",
  "The attempt to unstake": "解除质押的尝试",
  "Token fail to stake.": "代币无法质押。",
  "Token fail to unstake.": "代币解除质押失败。",
  "did not succeed on the BNB Chain side. Please copy the": "在 BNB 链端未成功。请复制下方的",
  "Transaction ID": "交易 ID",
  "below and look for assistance from our helpful Community Admins or Chefs.": "，并寻求我们乐于助人的社区管理员或厨师的帮助。",
  "Your LP Token have been staked in the Farm!": "您的 LP 代币已在农场中质押！",
  "Your LP Token have been unstaked in the Farm!": "您的 LP 代币已从农场中解除质押！",
  "Harvest now!": "立即收割！",
  "Switch chain to harvest": "切换链以收割",
  "Harvest on BNB Smart Chain": "在 BNB 智能链上收割",
  "CAKE": "CAKE",
  "Switch to BNB Smart Chain": "切换到 BNB 智能链",
  "Weeks": "周",
  "Boost multiplier calculation does not include profit from CAKE staking pool": "助推倍数计算不包括 CAKE 质押糖浆池的利润",
  "Stable LP": "稳定币 LP",
  "Asset": "资产",
  "Value": "价值",
  "12H": "12 小时",
  "USD": "美元",
  "2x daily compound": "2 次日复投",
  "1x daily compound": "1 次日复投",
  "1x weekly compound": "1 次周复投",
  "1x monthly compound": "1 次月复投",
  "Yield": "收益",
  "Farm Yield": "农场收益",
  "Farm APR": "农场 APR",
  "LP Fee Yield": "LP 费用收益",
  "LP Fee APR": "LP 手续费 APR",
  "Yields and rewards are calculated at the current rates and subject to change based on various external variables.": "收益和奖励按当前汇率计算，并可能会根据各种外部变量而发生变化。",
  "LP Fee Rewards: 0.01% ~ 1% per trade according to the specific fee tier of the trading pair, claimed and compounded manually.": "LP 手续费奖励：来自于每笔交易的 0.01%~1%，%数由交易对的所属手续费级别决定，需要手动领取和复投。",
  "LP Fee APR figures are calculated using Subgraph and may subject to indexing delays. For more accurate LP Fee APR, please visit the Info Page.": "在计算 LP 手续费 APR 数字时，因使用到 Subgraph，可能会因为编入索引时出现延迟而受到影响。如需更准确的 LP 手续费 APR，请访问信息页面。",
  "Entry price": "入场价格",
  "Exit price": "退出价格",
  "Projected results": "预计结果",
  "HOLD Tokens": "持有代币",
  "Provide Liquidity": "提供流动性",
  "LP Rewards": "LP 手续费",
  "Calculate impermanent loss": "计算无常损失",
  "Deposit Amount": "输入金额",
  "Set price range": "设置价格区间",
  "Full Range": "全区间",
  "Your %symbol% spent": "您花费的 %symbol%",
  "Slippage": "滑点",
  "Based on % contributed to stable pair, fees will vary. Deposits with fees >= 0.15% will be rejected": "根据对稳定币对的贡献百分比，费用会有所不同。费用 >= 0.15% 的入金将被拒绝",
  "Before editing your profile, please make sure you've claimed all the unspent CAKE from previous IFOs!": "在编辑您的个人资料之前，请确保您已从之前的 IFO 中领取了所有未使用的 CAKE！",
  "Start by connecting with one of the wallets below. Be sure to store your private keys or seed phrase securely. Never share them with anyone.": "首先，连接以下其中一个钱包。请务必安全地储存您的私钥或助记词，永远不要与任何人分享它们。",
  "What’s a Web3 Wallet?": "什么是 Web3 钱包？",
  "Please confirm in %wallet%": "请在 %wallet% 中确认",
  "Opening": "正在打开",
  "Haven’t got a wallet yet?": "还没有钱包？",
  "%wallet% is not installed": "%wallet% 未安装",
  "Please install the %wallet% browser extension to connect the %wallet% wallet.": "请安装 %wallet% 浏览器扩展程序以连接 %wallet% 钱包。",
  "Setup Guide": "设置指南",
  "Install": "安装",
  "Error connecting, please authorize wallet to access.": "连接错误，请授权钱包访问。",
  "Retry": "重试",
  "Your first step in the DeFi world": "您进入 DeFi 世界的第一步",
  "A Web3 Wallet allows you to send and receive crypto assets like bitcoin, BNB, ETH, NFTs and much more.": "Web3 钱包允许您发送和接收比特币、BNB、ETH、NFT 等加密资产。",
  "Login using a wallet connection": "使用钱包连接登录",
  "Instead of setting up new accounts and passwords for every website, simply set up your wallet in one go, and connect it to your favorite DApps.": "无需为每个网站设置新帐户和密码，只需一次性设置您的钱包，并将其连接到您最喜欢的 DApp。",
  "Stake Error": "质押错误",
  "Unstake Error": "解除质押发生错误",
  "Based on \"overflow\" sales method. %refundingAmount% unspent %spentToken% are available to claim after the sale is completed.": "基于“溢出”的销售方法。%refundingAmount% 未花费的 %spentToken% 可在销售完成后领取。",
  "New": "新",
  "Pot Open": "奖池开放",
  "until the next pot lock": "直到下次奖池锁定",
  "Withdrawable on %date%": "可于 %date% 提取",
  "A small amount of %nativeToken% is required for the first-time setup of cross-chain CAKE farming.": "首次设置跨链 CAKE 的收益农场需要少量 %nativeToken%。",
  "For safety, cross-chain transactions will take around 30 minutes to confirm.": "为安全起见，跨链的链上讯息传递需要约 30 分钟来确认。",
  "no provider found": "找不到提供商",
  "Using eligible NFT for entry. Do not remove or edit your profile avatar before claiming.": "使用符合条件的 NFT 参与。在领取之前不要移除或编辑您的个人资料头像。",
  "Hourly Average": "每小时平均",
  "Please check your wallet app and make sure ’%network%’ is selected.": "请检查您的钱包应用并确保选择“%network%”。",
  "Learn How to Create and Connect": "了解如何创建和连接",
  "Explorer": "浏览器",
  "Get in Touch": "取得联系",
  "Hello Aptos Project Teams!": "认识 Aptos 项目团队！",
  "Meet the following requirement to join:": "满足以下要求即可加入：",
  "Order cancellation": "订单取消",
  "Order cancellation: %inputAmount% %inputTokenSymbol% for %outputAmount% %outputTokenSymbol%": "订单取消：%inputAmount% %inputTokenSymbol% 兑换为 %outputAmount% %outputTokenSymbol%",
  "Default": "默认",
  "Shows username of wallet instead of bunnies": "显示钱包的用户名而非兔子",
  "Show username": "显示用户名",
  "For more info, please see pGALA’s twitter.": "更多资讯，请查看 pGALA 官方推特。",
  "Discovered from registered coins": "从注册的代币中发现",
  "Register coin to receive transfers": "注册代币以接收转账",
  "Anyone can create a coin on Aptos with any name, including fake versions of existing coins or ones that claim to represent projects that do not have a coin.": "任何人都可以在 Aptos 上使用任意名称创建代币，包括虚假版本的现有代币或声称代表没有代币的项目的代币。",
  "If you purchase a fraudulent coin, you may be exposed to permanent loss of funds.": "如果您购买了欺诈性代币，那么您可能会面临永久性的资金损失。",
  "Pancake Collectibles": "Pancake 收藏品",
  "iCAKE allows you to participate in the IFO public sales and commit up to %iCake% amount of CAKE.": "iCAKE 允许您参与 IFO 公开销售并提交最多 %iCake% CAKE。",
  "bCAKE allows you to boost your yield in PancakeSwap Farms by up to 2x.": "bCAKE 允许您将 PancakeSwap 农场的收益提高最多 2 倍。",
  "vCAKE boosts your voting power to %totalScore% in the PancakeSwap voting governance.": "vCAKE 在 PancakeSwap 投票治理中将您的投票权提高到 %totalScore%。",
  "Insufficient token allowance. Click \"Enable\" to approve.": "代币授权额度不足。点击 “授权” 以重新授权新的额度。",
  "For the public sale, each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "公开销售，符合条件的参与者都能提交 0 至最大限额之间任意数量的 CAKE。最大限额相关资讯在 IFO 投票提案时一并公布。",
  "Unable to supply": "无法添加",
  "By adding liquidity, you’ll earn 50% from the fees of all trades on this pair, proportional to your share in the trading pair. Fees are added to the pair, accrue in real time, and can be claimed by withdrawing your liquidity. For more information on Stableswap fees click": "通过添加流动性，您将赚取该币对所有交易手续费的 50%，与您在交易对中的份额成正比。赚取的费用会添加到币对中，实时累积，可以通过解除流动性来领取。有关 Stableswap 费用的更多信息，请点击",
  "For each stableswap trade, refer to the fee table": "对于每笔稳定币兑换交易，请参阅费用表",
  "For each non-stableswap trade, a %amount% fee is paid": "对于每笔非稳定币兑换交易，支付 %amount% 手续费",
  "Due to an ongoing Subgraph indexing issue from the underlying infrastructure provider. The PancakeSwap NFT marketplace is currently showing outdated data. Continuing trading may be subject to the risk of executing orders at unexpected prices and loss of funds. We recommend not to trade until the issue is resolved. Follow our ": "由于底层基础设施提供商正在经历的 Subgraph 索引问题，PancakeSwap NFT 市场目前显示的数据已过时。继续交易可能会面临以意外价格执行订单和资金损失的风险。在问题得到解决之前，我们建议不要进行交易。关注我们的",
  "for the latest update.": "了解最新更新。",
  "Volume (24H)": "交易量（24 小时）",
  "Token Name": "代币名称",
  "Change": "涨跌幅",
  "Top Token": "排名前列的代币",
  "Farm Types": "农场类型",
  "Lock End": "锁仓到期",
  "The locked staking duration has ended.": "锁仓质押已到期。",
  "Cake Syrup Pool": "Cake 糖浆池",
  "Use": "使用",
  "to bridge this asset.": "跨链此资产。",
  "to bridge %symbol%.": "跨链 %symbol%。",
  "Bridge this asset": "将此资产跨链",
  "After your order is expired it might never be executed. Please cancel your order once expired": "订单过期后，可能永远无法执行。过期后需手动取消订单。",
  "Expiration Date: %expiryDate%": "到期日期：%expiryDate%",
  "No Expired Orders": "无过期订单",
  "Expired Order": "过期订单",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated once per day on the farm page. For real time APR, please visit the": "为了提供稳定的估计，每天都会在农场页面上计算一次 APR 数据。如需实时 APR，请访问",
  "Info Page": "信息页面",
  "Participated in the %title% IFO by committing above the minimum required amount": "在 %title% IFO 中投入超过最低参与金额",
  "We have recently rebased multipliers by a factor of 10, this is only a visual change and does not affect the amount of CAKE each farm receives.": "我们最近将权重设定为原本的 10 倍，不过，这只是看起来好像变大了，实际并不会影响每个农场分配到的 CAKE 数量。",
  "Launch App": "启动应用",
  "Sort Title A-Z": "排序标题 A-Z",
  "Sort Title Z-A": "排序标题 Z-A",
  "All articles": "所有文章",
  "Learn basics of PancakeSwap": "学习 Pancakeswap 的基础知识",
  "Learn how": "了解方式",
  "You might also like": "您可能还喜欢",
  "Chef’s choice": "厨师精选",
  "Recommended Readings by Chefs": "厨师的建议读物",
  "Latest News about PancakeSwap and more!": "关于 Pancakeswap 的最新资讯等！",
  "Token Risk Scanning": "代币风险扫描",
  "Risk scanning failed.": "风险扫描失败。",
  "Press the button to retry.": "按下按钮重试。",
  "Unknown": "未知",
  "I acknowledge the risk": "我已知悉风险",
  "I have read the scanning result, understood the risk and want to proceed with token importing.": "我已阅读扫描结果，了解风险并希望继续导入代币。",
  "Proceed": "继续",
  "Exchange Rate": "汇率",
  "Check out the top traded tokens": "查看交易量最大的代币",
  "%days% days": "%days% 天",
  "1 day": "1 天",
  "< 1 day": "< 1 天",
  "Newest First": "最新优先",
  "Oldest First": "最早优先",
  "Choose “Default” to use the settings from your current blockchain RPC node.": "选择“默认”以使用您的当前区块链 RPC 节点的设置。",
  "Participate in our next IFO.": "参与我们的下一期 IFO。",
  "The Market Maker (MM) is currently executing for your trade, there is no slippage against the quote from MM.": "做市商 (MM) 正在执行您的交易请求，做市商的报价不需设置滑点。",
  "Market Maker": "做市商",
  "AMM": "AMM",
  "MM": "MM",
  "Amount of Liquidity to Remove": "要移除的流动性金额",
  "No slippage against quote from market maker": "相比做市商报价无滑点",
  "PancakeSwap does not charge any fees for trades. However, the market makers charge an implied fee of 0.05% - 0.25% (non-stablecoin) / 0.01% (stablecoin) factored into the quotes provided by them.": "PancakeSwap 不收取任何交易手续费。然而，做市商会收取 0.05% - 0.25%（非稳定币）/0.01%（稳定币）的隐含费用，并计入他们提供的报价中。",
  "Trading Fee": "交易手续费",
  "MM Linked Pool": "连接做市商资金池",
  "Trade through the market makers if they provide better deal": "如果做市商提供的报价较佳，则通过做市商路由进行交易。",
  "Checking RFQ with MM": "正在获取做市商的报价",
  "PancakeSwap V3": "PancakeSwap V3",
  "Quick Start": "快速开始",
  "Current Price": "当前价格",
  "Min Price": "最低价格",
  "Max Price": "最高价格",
  "Price Range": "价格区间",
  "Invalid range selected. The min price must be lower than the max price.": "选择的区间范围无效。最低价格必须低于最高价格。",
  "Your position will not earn fees or be used in trades until the market price moves into your range.": "在市场价格进入您设定的区间之前，您的持仓不会赚取交易手续费以及用于交易之中。",
  "Efficiency Comparison": "效率比较",
  "Full range positions may earn less fees than concentrated positions.": "设置为全区间的仓位所赚取的手续费，可能低于集中流动性的仓位。",
  "In PancakeSwap Exchange V3, liquidity providers are able to customize the trading fee tier and concentrate their liquidity to a specific price range to maximize their capital efficiency.": "在 PancakeSwap Exchange V3 中，流动性提供者可以自定义交易手续费级别并将流动性集中在特定价格区间内，从而最大限度地提高资本效率。",
  "The position is inactive and not earning trading fees due to the current price being out of the set price range.": "由于当前价格超出设定的价格区间，该持仓处于停用状态，无法获取手续费。",
  "Claim $135K CAKE Airdrop & Exclusive NFT": "领取 13.5 万美元 CAKE 空投和独家 NFT",
  "Buy new tokens launching on Aptos": "购买在 Aptos 上发起的新代币",
  "PancakeSwap v3 Migration": "PancakeSwap v3 迁移",
  "Unstaking from V2 Farms": "从 V2 农场取消质押",
  "Next Steps": "后续步骤",
  "Inactive positions will NOT earn CAKE rewards from farm.": "区间外的仓位将不会从农场赚取 CAKE 奖励。",
  "This figure is provided for your convenience only, and by no means represents guaranteed returns.": "此数字仅供您參考，不代表保证的回报。",
  "Calculated at the current rates with historical trading volume data, and subject to change based on various external variables.": "根据当前汇率以及历史交易量数据计算，并可能受各种外部变量影响而变化。",
  "Inactive positions will": "区间外的仓位将",
  "NOT": "不会",
  "earn CAKE rewards from farm.": "从农场赚取 CAKE 奖励。",
  "Global APR calculated using the total amount of active & staked liquidity with the pool CAKE reward emissions.": "全局 APR ，指分配给此农场的 CAKE 奖励，除以质押在此农场中的区间内流动性资金总量所得出的年化报酬率。",
  "APRs for individual positions may vary depend on their price range settings.": "设置不同的价格区间时，每个非同质化仓位的年化利率可能会有所不同。",
  "Removing V2 liquidity": "正在移除 V2 流动性",
  "All trading fee earnings are included in the tokens returned.": "所有获得的交易手续费收入将并入退回的代币中，一并到钱包。",
  "Learn more about V3": "详细了解 V3",
  "Before you provide liquidity, please read make sure you are familiar with how to provide liquidity in V3.": "在您提供流动性之前，请阅读以确保您已熟知如何在 V3 中提供流动性。",
  "Adding V3 Liquidity": "正在添加 V3 流动性",
  "Staking to V3 Farms": "正在质押到 V3 农场",
  "Start earning CAKE by staking your liquidity positions to V3 Farms!": "将您的流动性持仓质押到 V3 农场以开始赚取 CAKE 吧！",
  "Finish": "完成",
  "%count% Separate Routes": "%count% 条兑换路径",
  "Unable request a quote": "无法请求报价",
  "Application": "申请",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Manage your affiliate link, see how much you’ve earned": "管理您的联盟链接，查看您赚了多少",
  "Unlock the Power of PancakeSwap Affiliate Benefits": "释放 PancakeSwap 联属权益的力量",
  "User Friendly Platform": "人性化平台",
  "Provide a seamless experience for your referrals with our user friendly platform": "通过我们的人性化平台为您的被推荐人提供无缝体验",
  "Customize Profit-Sharing": "定制利润分享",
  "Real-Time Reporting": "实时报告",
  "Easily keep tabs on commission and earnings with our user-friendly dashboard": "通过我们用户友好的仪表板轻松监控佣金和收入",
  "Personalized Support": "个性化支持",
  "Commission Structure": "佣金结构",
  "Good things": "美好事物",
  "are meant to be shared": "就该与人分享",
  "Still Got Questions?": "仍有疑问？",
  "What is the criteria to become a PancakeSwap affiliate?": "成为 PancakeSwap 联属会员的标准是什么？",
  "Proven track record of creating quality content related to crypto and especially DeFi": "具备创作加密货币（特别是 DeFi）相关优质内容的可靠记录",
  "Strong understanding of PancakeSwap and our ecosystem": "具备对 PancakeSwap 和我们生态系统的深入了解",
  "You earn commissions from most trading fees paid by your invitees for a limited period of time": "您可以从受邀者在有限时间内支付的大部分交易费用中赚取佣金",
  "Pairs must include at least 1 major token (i.e., BNB, BTC, BUSD, ETH, MATIC, ARB, DAI, USDT and/or USDC)": "币对必须包含至少 1 种主要代币（即 BNB、BTC、BUSD、ETH、MATIC、ARB、DAI、USDT 和/或 USDC）",
  "How will I receive my commissions and how often will I be paid?": "我将如何收取佣金以及多久向我支付一次？",
  "How do I track my referrals and commissions?": "如何跟踪我的推荐和佣金？",
  "Affiliates can login to the affiliate dashboard and view your referral and commission information": "会员可以登录联盟仪表板并查看您的推荐荐和佣金信息",
  "Is there a limited number of referrals i can refer?": "被推荐人数有限制吗？",
  "No, users can refer as many friends as they wish": "没有，用户可以推荐任意数量的好友",
  "At least 10,000 followers across social media platforms such as Twitter, Youtube, Discord, Instagram and Telegram": "在 Twitter、Youtube、Discord、Instagram 和 Telegram 等社交媒体平台上至少拥有 1 万名关注者",
  "You will receive your commissions on a monthly basis. This means that you will receive payments for your commissions earned in the previous month at the beginning of each month.": "您将按月收取佣金。这意味着您将在每月初收到上个月赚取的佣金。",
  "You will be able to redeem your CAKE rewards from the affiliate dashboard page. Once redeemed, PancakeSwap will transfer the commission amount earned to your designated wallet. You will be able to see the details of each payment in your affiliate dashboard, including the amount, date, and status of each payment.": "您将能够从联盟仪表板页面中Pancakeswap您的 CAKE 奖励。点击领取后，PancakeSwap 会将赚取的佣金转入您所指定的钱包。您将能够在您的联盟仪表板中查看每笔付款的明细，包括每笔付款的金额、日期和状态。",
  "Your referrals will be listed in your affiliate dashboard, along with the date they were made, their status, and the commission amount earned": "您的被推荐人将在您的联盟仪表板中列出，其中包含推荐日期、他们的状态和赚取的佣金金额",
  "Join Now!": "立即加入！",
  "Swap & StableSwap": "交换和稳定币兑换",
  "Affiliate Program": "联盟计划",
  "Login": "登录",
  "Referral Link Created": "已创建推荐链接",
  "create a new link": "创建新链接",
  "Friends will receive": "好友将获得",
  "Generate a referral link": "生成推荐链接",
  "Congratulations! You’re all set!": "恭喜！您已准备就绪！",
  "Start trading and enjoy referral discounts!": "开始交易并享受推荐折扣！",
  "Try out our Perpetuals Platform": "试用我们的永续合约平台",
  "Enjoy Low Fees": "享受低费用",
  "We offer the lowest fees in the industry, giving you more value for your trades": "我们提供业内最低的费用，为您的交易带来更多价值",
  "Simplified Decentralized Trading": "简化的去中心化交易",
  "Experience true decentralization with our exchange, offering you complete control over your trades in a secure and easy-to-use environment": "通过我们的交易所体验真正的去中心化，让您在安全易用的环境中完全掌控自己的交易",
  "Earn while you Trade": "边交易边赚钱",
  "Earn CAKE tokens on most trades made on PancakeSwap. Stake for more rewards or use them in our Lottery and Pottery": "在 PancakeSwap 上进行大多数交易都可以赚取 CAKE 代币。质押以获得更多奖励或用于我们的彩票和糖浆彩票",
  "Welcome to PancakeSwap!": "欢迎使用 PancakeSwap！",
  "has referred you to start trading on PancakeSwap": "已推荐您开始在 PancakeSwap 上进行交易",
  "Start trading today and get a": "立即开始交易并获得",
  "discount on most Swap and StableSwap trading fees": "适用于大多数交换和稳定币兑换交易费用的折扣",
  "as well as a": "以及",
  "discount on most Perpetual trading fees": "适用于大多数永续合约交易费用的折扣",
  "for a limited period of time*": "限时有效*",
  "Start Now": "立即开始",
  "Affiliate with us, Empower DeFi": "加入我们，赋能 DeFi",
  "Join a community-driven movement to make DeFi accessible and better for everyone": "加入由社区推动的运动，让每个人都能体验到更好的 DeFi",
  "Join our Affiliate Program": "加入我们的联盟计划",
  "Discover your Potential": "发掘您的潜力",
  "Partner with the Leading Brand in the Industry": "与行业领先品牌合作",
  "Forge a partnership with the most reputable global brand in the industry to make DeFi accessible and better for everyone": "与业内最负盛名的全球品牌建立合作伙伴关系，让每个人都能体验到更好的 DeFi",
  "Share the rewards with your community": "与您的社区分享奖励",
  "Personalized assistance from our community managers": "我们的社区经理将提供个性化协助",
  "Rewards calculator": "奖励计算器",
  "number of referrals": "被推荐人数",
  "Volume per user per month": "每位用户每月的交易量",
  "affiliate commissions per month": "每月联盟佣金",
  "Invite and earn commission for every successful referral": "邀请他人并为每次成功推荐赚取佣金",
  "How do you Become a PancakeSwap Affiliate?": "如何成为 PancakeSwap 联盟会员？",
  "Submit": "提交",
  "It's fast, easy, and completely free": "快速、简单且完全免费",
  "Share": "分享",
  "Love": "爱",
  "Earning": "赚取",
  "Earn up to 20% referral commissions in CAKE": "在 CAKE 中赚取高达 20% 的推荐佣金",
  "Together we can make the PancakeSwap community even stronger": "我们可以携手壮大 PancakeSwap 社区",
  "Share your unique affiliate link with your friends, followers, and anyone who loves a good adventure": "与您的好友、关注者和任何新鲜事物爱好者分享您的唯一联盟链接",
  "Join PancakeSwap's Community and Make a Difference": "加入 PancakeSwap 的社区并造就不凡",
  "As an affiliate, you'll be part of a network of like-minded individuals who are committed to build a stronger DeFi community. Be part of something bigger with PancakeSwap's Affiliate program": "作为联盟会员，您将成为集结了众多志同道合者的网络中的一员，共同致力于建立更强大的 DeFi 社区。通过 PancakeSwap 的联盟计划，携手共筑不凡",
  "affiliate links": "返佣链接",
  "link": "链接",
  "profit sharing %": "利润分享 %",
  "How do I earn commissions as an affiliate?": "作为联盟会员，我如何赚取佣金？",
  "coming soon!": "即将推出！",
  "*I have read the": "*我已阅读",
  "terms and conditions": "条款与条件",
  "Trading pairs must meet the following eligibility criteria:": "交易对必须满足以下资格标准：",
  "List of removed v2 liquidity": "移除的 v2 流动性列表",
  "Previous LP": "之前的 LP",
  "Add Other Pairs": "添加其他对",
  "View prices in": "汇率分母：",
  "Customize Trading Fee Tiers": "自定义交易手续费级别",
  "Choose the fee rate you want when providing liquidity": "选择您的流动性手续费级别",
  "You can choose a trading fee rate from 1%, 0.25%, 0.05%, and 0.01% when providing liquidity. Usually, lower fee rates are more popular among stable assets, while more volatile assets will benefit from a higher fee rate.": "在组建流动性时，您可以选择流动性的手续费级别，目前可在 1%、0.25%、0.05% 和 0.01% 四个手续费级别下添加流动性。一般情况下，稳定币类资产的手续费率较低，而波动较大的资产将受益于较高的手续费率。",
  "Concentrate Your Liquidity": "集中您的流动性",
  "Provide liquidity to a specific price range": "在特定价格区间提供流动性",
  "Please note that the UI automatically chooses the most popular trading fee tier after selecting the trading pair.": "请注意，选择交易对后，UI 会自动选择最热门的交易费用级别。",
  "You can concentrate your liquidity within a price range. This offers traders deeper liquidity and allows you to earn more from trading fees with less capital investment.": "您可以将您的流动性集中在一个价格范围内。这为交易者提供了更深层次的流动性，并使您能够以更少的资本投资从交易费用中赚取更多。",
  "Your liquidity is only active and earning fees when the current price stays within the price range.": "只有当前市价维持在价格区间内时，您的流动性才会激活并且赚取手续费。",
  "Add V2 Liquidity": "添加 V2 流动性",
  "Add Stable Liquidity": "增加稳定币流动性",
  "Add V3 Liquidity": "添加 V3 流动性",
  "MMs are temporarily unable to facilitate trades. Please try again later": "做市商暂时无法促成交易。请稍后再试",
  "Trading Reward": "交易返利",
  "10% trading rebate to be earned!": "10% 交易返利待赚取！",
  "Why my traded volume was not tracked?": "为什么我的交易量未被跟踪？",
  "Volume numbers take time to update and are subject to SubGraph delays. Please check back later": "交易量数字更新需要一定时间，并且可能会受到 SubGraph 延迟的影响。请稍后再回来查看",
  "Please ensure your trade is routed through the trading pairs eligible for trading rewards.Check out": "请确保您的兑换路径会使用到符合交易返利资格的的代币对。请参阅",
  "this tutorial": "此教程",
  "for how to view your trading routes": "，了解如何查看您的交易路由",
  "If you are trading on Ethereum, please use the same wallet address eligible for the trading reward program": "如果您在以太坊上进行交易，请使用符合交易奖励计划的相同钱包地址",
  "If your trading volume within a pair is too small, you may not be eligible to claim any rewards": "如果您在币对内的交易量过低，则可能没有资格领取任何奖励",
  "Using third-party trading aggregators may result in trades being routed through other liquidity providers and not being tracked": "使用第三方交易聚合器可能会导致交易经其他流动性提供商路由且不被跟踪",
  "Why I traded a lot but only received a very small amount of rewards": "为什么我的交易量很大却只获得了很少的奖励？",
  "The amount of the trading reward is based on the trading fee paid in those trades.If your trades are routed through pairs with a low fee tier, for example, 0.01%, you are paying a very small fee for your trade. Therefore the number of rewards will become lower accordingly.": "交易返利的金额源自于交易中支付的交易手续费。如果您的兑换路径途经具备较低费用级别（例如 0.01%）的币对，那么由于您只需支付很少的手续费用，因此，返利的金额也会相应较少。",
  "My address was previously eligible. Why is it showing not eligible now?": "我的地址曾经符合条件。为什么现在却显示不符合条件？",
  "Each campaign has its own eligibility requirements, like the unlock time of the CAKE staking position.": "每项活动都具有自己的资格要求，例如 CAKE 质押持仓的解锁时间。",
  "You may need to extend your locked CAKE staking position. Please follow the instructions on the page.": "您可能需要延长锁仓的 CAKE 质押持仓。请按照页面上的说明进行操作。",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap.": "在 PancakeSwap 上交易您最喜爱的代币并同时赚取 CAKE。",
  "Start Trading": "开始交易",
  "Current Reward Pool": "当前返利池",
  "Starts": "开始",
  "Ends": "结束",
  "Total volume generated": "目前总交易量",
  "Total reward to distribute": "待分发总奖励",
  "Number of eligible pairs": "符合条件的币对数",
  "View Pairs": "查看币对",
  "How to Earn": "如何赚取",
  "Look for eligible pairs": "查找符合条件的币对",
  "Use the hot token list on the Swap page to check which pairs are eligible for trading rewards.": "使用兑换页面上的热门代币列表来检查哪些币对有资格获得交易返利。",
  "Start trading any eligible pairs to earn rewards in CAKE. The more you trade, the more rewards you will earn from the current reward pool.": "开始交易特定符合条件的币对以赚取 CAKE 奖励。您的交易量越大，您将从当前返利池中获得的返利就越多。",
  "Track your volume and rewards": "跟踪您的交易量和返利",
  "Come back to this page to check your volume and rewards in real-time.": "返回此页面以实时查看您的交易量和奖励。",
  "Claim your rewards": "领取您的返利",
  "After each period ends, come back to this page and claim your rewards from the previous periods.": "每期活动结束后，请返回此页面并领取之前活动的返利。",
  "Rewards Breakdown": "返利明细",
  "Trading Pair": "代币对",
  "Your Volume": "您的交易量",
  "Reward Earned": "已赚取返利",
  "Total Volume": "总交易量",
  "Affiliate Reward": "联盟奖励",
  "Affiliate CAKE Earned": "已赚取的联盟 CAKE",
  "User Reward": "用户奖励",
  "User CAKE Earned": "已赚取的用户 CAKE",
  "Affiliate": "联盟",
  "Claim your rewards before expiring.": "在过期前领取您的奖励。",
  "Your Current trading rewards": "您当前的交易返利",
  "Available for claiming": "可供领取",
  "Your Current Trading VOLUME": "您当前的交易量",
  "Your unclaimed trading rewards": "您未领取的返利",
  "Your TOTAL trading Reward": "您的总交易返利",
  "Your TOTAL VOLUME Traded": "您的总交易量",
  "Connect wallet to view your trading volume and rewards": "连接钱包以查看您的交易量和奖励",
  "You have no active Pancake Profile.": "您没有有效的 Pancake 个人资料。",
  "Create a Pancake Profile to start earning from trades": "创建 Pancake 个人资料以开始从交易中赚取奖励",
  "Your Trading Reward": "您的交易返利",
  "Start trading": "开始交易",
  "PancakeSwap Perpetuals": "PancakeSwap 永续合约",
  "I confirm that I am not from a prohibited jurisdiction and I am eligible to trade derivatives on this platform.": "我确认本人不来自被禁止的司法管辖区，并且本人有资格在此平台上交易金融衍生品.",
  "I confirm that I am eligible to participate in IFOs on this platform.": "我确认我有资格参与此平台上的 IFO。",
  "By proceeding, you agree to comply with our": "继续，即表示您同意遵守我们的",
  "and all relevant laws and regulations.": "以及所有相关法律法规.",
  "Terms Of Service": "服务条款",
  "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "由于价格变动较大，此链上交易将不会成功。请尝试提高滑点上限。注意：内置转账费用（抽税）和弹性供应代币（rebase 类）与 Pancakeswap V3 不兼容。",
  "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Pancakeswap V3.": "无法转移输出代币。输出的代币可能存在问题。注意：内置转账费用（抽税）和弹性供应（rebase 类）代币与 Pancakeswap V3 不兼容。",
  "Please note that after selecting the trading pair and fee tier, the UI automatically selects the appropriate price range for you.": "请注意，在选好交易对和费用级别后，前端页面会自动显示一个默认合适的价格区间。",
  "Transaction rejected": "链上交易已拒绝",
  "Missing dependencies": "缺少依赖项",
  "Routing preference": "路径偏好",
  "Hide closed positions": "隐藏已清空的流动性仓位",
  "Liquidity source": "流动性来源",
  "Customize Routing": "自定义兑换路由",
  "Guide": "指南",
  "At least one AMM liquidity source has to be enabled to support normal trading.": "兑换代币时，必须要启用至少一个 AMM 流动性来源才可进行。",
  "Unable to establish trading route due to customized routing.": "无法计算出兑换路径，您可能关闭了所需的路由。",
  "Check your settings": "检查您的设置",
  "Reset to default": "重置为默认",
  "Reset": "重置",
  "The market price is outside your specified price range. Single-asset deposit only.": "现在的市价超出您设定的价格区间，您仅能添加单一资产。",
  "%totalStakedFarm% Staked Farming": "%totalStakedFarm% 已质押到农场",
  "%totalAvailableFarm% LP Available for Farming": "%totalAvailableFarm% LP 可供挖矿",
  "no position found": "未找到持仓",
  "Min %minAmount%": "最低 %minAmount%",
  "Max %maxAmount%": "最高 %maxAmount%",
  "Staked Liquidity": "质押的流动性",
  "Total active (in-range) liquidity staked in the farm.": "农场中质押的总有效（区间内）流动性资金。",
  "Unstake will also automatically harvest any earnings that you haven’t collected yet, and send them to your wallet.": "解除质押还将自动收割您尚未收集的任何收入，并将其发送到您的钱包。",
  "You may add or remove liquidity on the position detail page without unstake": "您可以在持仓详细信息页面上添加或移除流动性而无需解除质押",
  "Manage Position": "管理持仓",
  "History price": "历史价格",
  "V3 offers concentrated liquidity to provide deeper liquidity for traders with the same amount of capital, offering lower slippage and more flexible trading fee tiers.": "V3 可以将流动性资金集中在特定的区间，并且提供了多种交易费用级别，因此能够产生较深的流动性池，从而在交易同等量的资金下取得较低的滑点。",
  "The previous V2 exchange is where a number of iconic, popular assets are traded.": "之前的 V2 兑换是许多标志性热门资产的交易场所。",
  "Recommend leaving this on to ensure backward compatibility.": "建议保留此项以确保向后兼容性。",
  "StableSwap provides higher efficiency for stable or pegged assets and lower fees for trades.": "稳定币兑换为稳定或锚定资产提供了更高的效率，并降低了交易费用。",
  "If a trade is going through market makers, it will no longer route through any traditional AMM DEX pools.": "如果通过做市商进行交易，它将不会通过任何传统去中心化交易所的自动化做市商流动性池。",
  "Multihops enables token swaps through multiple hops between several pools to achieve the best deal.": "多跳功能，支持在多个流动性池之间进行多次跳转，以在兑换代币时获得最佳成交价格。",
  "Turning this off will only allow direct swap, which may cause higher slippage or even fund loss.": "关闭此功能将仅允许直接兑换，这可能会导致滑点提高甚至资金损失。",
  "Split routing enables token swaps to be broken into multiple routes to achieve the best deal.": "拆分路径功能，使单一笔代币兑换能够被拆分成多条兑换路径，以获取最佳交易价格。",
  "Turning this off will only allow a single route, which may result in low efficiency or higher slippage.": "关闭此功能将仅允许单条路径，这可能会导致不佳的价格或高滑点。",
  "Route is automatically calculated based on your routing preference to achieve the best price for your trade.": "根据您的路径偏好设定，将自动计算出最优兑换路径，并获取最佳兑换价格。",
  "Fee ranging from 0.1% to 0.01% depending on the pool fee tier. You can check the fee tier by clicking the magnifier icon under the “Route” section.": "费用从 0.1% 到 0.01% 不等，具体取决于流动性池费用级别。您可以通过点击 “兑换路径” 右侧的放大镜图标来查看费用级别。",
  "Fee Breakdown and Tokenomics": "费用明细和代币经济模型",
  "Harvest All": "收割全部",
  "Avg": "平均",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Token Transferred": "转移代币",
  "Collect fee": "收集费用",
  "Apply Settings": "应用设置",
  "To provide stable estimates, APR figures are calculated and updated daily using volume data from CoinMarketCap": "为提供稳定的估计，年化利率数字会每天使用来自 CoinMarketCap 的交易量数据进行计算和更新",
  "Migrate your liquidity to Exchange V3 and keep farming CAKE rewards.": "将您的流动性迁移到 Exchange V3 并继续累积 CAKE 奖励。",
  "Automatically fill in the maximum token amount according to your balance and position settings.": "根据您的余额和持仓设置自动填充最大代币金额。",
  "Price will appear here": "历史价格将显示在此处",
  "gm eth teams": "gm eth 团队",
  "Ev3ryone's Favourite D3X": "人人喜爱的 D3X",
  "Discover V3": "探索 V3",
  "PancakeSwap v3 is live!": "PancakeSwap v3 已上线！",
  "Farm’s CAKE Per Second:": "农场每秒的 CAKE：",
  "Total Multipliers:": "总权重：",
  "The Farm Multiplier represents the proportion of CAKE rewards each farm receives as a proportion of its farm group.": "农场权重代表每个农场获得的 CAKE 奖励，占全部农场份额的分配比例。",
  "Different farm groups have different sets of multipliers.": "不同的农场组具有不同的权重。",
  "Your position will appear here.": "您的持仓将显示在此处。",
  "Liquidity data not available.": "流动性数据不可用。",
  "There is no liquidity data.": "没有流动性数据。",
  "Pool Reserves": "流动性池储备",
  "Fee rate": "LP 费率",
  "Current %symbol% Price": "%symbol% 当前价格",
  "Choose Token Pair": "选择代币对",
  "Fee Tier": "手续费级别",
  "fee tier": "手续费级别",
  "Selected Range": "所选范围",
  "Searching For The Best Price": "正在搜索最优惠的价格",
  "Fees Earned": "手续费",
  "Inactive": "区间外",
  "Stable coins work best with StableSwap LPs. Adding V3 or V2 LP may result in less fee earning or inability to perform yield farming.": "稳定币与稳定币 LP 配合能发挥出最好的效果。添加 V3 或 V2 流动性可能导致手续费收益降低或无法使用收益农场。",
  "You are the first liquidity provider for this PancakeSwap V3 pool. Your liquidity will migrate at the current V2 price.": "您是 PancakeSwap V3 此流动性池的首个流动性添加者。您的流动性资金将以当前的 V2 价格进行迁移。",
  "Your transaction cost will be much higher as it includes the gas to create the pool.": "您的这笔上链操作将花费较高的 gas 费，因其中包含了用于创建流动性池的 gas。",
  "You should only deposit liquidity into PancakeSwap V3 at a price you believe is correct.": "您应仅以您认为正确的价格将流动性存入 PancakeSwap V3。",
  "If the price seems incorrect, you can either make a swap to move the price or wait for someone else to do so.": "如果价格看起来不正确，您可以进行兑换以调整价格或等待其他人进行该操作。",
  "Price Difference": "差价",
  "Migrating from V2": "从 V2 迁移",
  "Pick": "选择",
  "The followings farming positions require updates to continue earning": "以下挖矿持仓需要更新才能继续赚钱",
  "Updating...": "正在更新…",
  "Update All": "全部更新",
  "Migrating": "正在迁移",
  "Not Created": "未创建",
  "No Data": "无数据",
  "Fees 24H": "24小时 交易手续费",
  "Tick stats": "跳动点统计数据",
  "Token%index% Amount": "代币%index%金额",
  "V3": "V3",
  "V2": "V2",
  "TVL is currently too low to represent the data correctly": "当前 TVL 过低，无法正确计算数据",
  "in CAKE": "以 CAKE 计",
  "Current Period": "当期活动",
  "Currently there is no active trading reward campaign. Check back later or follow our social channels.": "目前没有正在进行的交易返利活动。请稍后再回来查看，或关注我们的社交频道。",
  "+Follow For New Updates": "+关注以获取最新动态",
  "To create Pancake Profile, you will need to switch your network to BNB Chain.": "要创建 Pancake 个人资料，您需要将网络切换到 BNB 链。",
  "Please switch your network to BNB Chain to claim your trading rewards.": "请将您的网络切换到 BNB 链以领取您的交易奖励。",
  "from the recent campaign period is under tallying and will be available for claiming soon.": "最近活动期间的数据正在统计中，很快即可领取。",
  "(at ~%date%)": "（在 ~%date%）",
  "unclaimed reward expiring in": "未领取奖励的到期倒计时：",
  "Claim All": "全部领取",
  "Total cake earned": "已赚取的总 CAKE",
  "Active friends": "活跃好友",
  "V1 Perp Swap Earn Fee": "V1 永久合约兑换赚取费用",
  "Stable Swap Earn Fee": "稳定币兑换赚取费用",
  "V2 Swap Earn Fee": "V2 兑换赚取费用",
  "V3 Swap Earn Fee": "V3 兑换赚取费用",
  "New Users": "新用户",
  "Commission": "佣金",
  "See who has invited the most friends": "看看谁邀请的朋友最多",
  "Trade now to win $5000 in rewards": "立即交易，赢取 5000 美元奖励",
  "25 winners every day until May 1st!": "每天 25 名获奖者，截止日期为 5 月 1 日！",
  "*Please note that any deposit, withdraw, extend or convert action will combine earned rewards with the original staked amount. Resetting this number to 0.": "*请注意，任何存款、取款、延期或兑换操作都会将赚取的奖励与原始质押金额合并到一起，从而会将此数字重置为 0。",
  "Includes both the original staked amount and rewards earned since the last deposit, withdraw, extend or convert action.": "包括原始质押金额以及自上次存款、取款、延期或兑换操作以来赚取的奖励。",
  "Original locked amount": "原始锁仓金额",
  "Last action": "上次操作",
  "Part 1": "第 1 部分",
  "Part 2": "第 2 部分",
  "You have received an exclusive v3 Legendary and v3 Early Supporter NFT, as well as a CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "您已收到因参与 PancakeSwap v3 发起活动而获得的专属 v3 传奇和 v3 早期支持者 NFT 以及 CAKE 空投。立即领取您的奖励，享受成为早期采用者的好处！",
  "You have received an exclusive v3 Legendary NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "您已收到因参与 PancakeSwap v3 发起活动而获得的专属 v3 传奇 NFT 和 CAKE 空投。立即领取您的奖励，享受成为早期采用者的好处！",
  "You have received an exclusive v3 Early Supporter NFT and CAKE airdrop for participating in the PancakeSwap v3 Launch campaign. Claim your reward now and enjoy the benefits of being an early adopter!": "您已收到因参与 PancakeSwap v3 发起活动而获得的专属 v3 早期支持者 NFT 和 CAKE 空投。立即领取您的奖励，享受成为早期采用者的好处！",
  "Link": "链接",
  "Copied!": "已复制！",
  "Affiliate Program Update": "联盟计划更新",
  "For Affiliate program participants: Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of September 1, 2023, with changes related to sections 2 (a), 2.1 (a and b) and 3. Section 2 (a) includes chains such as Polygon zkEVM, zkSync Era, Arbitrum One, Linea, and Base for Swap Commissions. Section 2.1 (a and b) includes updating the “PancakeSwap token” list and adding MATIC, ARB, DAI in the major token pairs for the swap commission.  Section 3, the discount for perpetuals trading fee is limited to v1 perpetual trades.": "针对联盟计划参与者：我们的联盟计划条款与条件已于 2023 年 9 月 1 日更新，其中包含与第 2 (a)、第 2.1（a 和 b）和第 3 节相关的变更。第 2 (a) 节将 Polygon zkEVM、zkSync Era、Arbitrum One、Linea 和 Base 等链纳入到兑换佣金范围。第 2.1 (a 和 b) 节包括更新“PancakeSwap 代币”列表，并将 MATIC、ARB、DAI 增设为提供兑换佣金的主要代币对。第 3 节将永续合约交易费用的折扣限定为 v1 永续合约交易。",
  "section 2.1 (c) on slippage during trades.": "第 2.1 (c) 节关于交易期间的滑点。",
  "Please review the updates to ensure you agree with the revised terms.": "请查看更新以确保您同意修订后的条款。",
  "I have read and agree to the updated": "我已阅读并同意更新后的",
  "Get Started": "开始",
  "V3 Farms": "V3 农场",
  "V2 Farms": "V2 农场",
  "This token contains trading pair(s) eligible for earning CAKE by trading:": "此代币包含有资格通过交易赚取 CAKE 的交易对：",
  "Trade now or check out the campaign page to learn more": "立即交易或查看活动页面以了解详情",
  "learn more": "了解详情",
  "Show pairs with trading rewards": "显示包含交易奖励的交易对",
  "Your Trading Fee": "您的交易费用",
  "An additional amount of reward of": "您有额外的返利金额",
  "Combined APR": "综合 APR",
  "Calculated using the total active liquidity staked versus the CAKE reward emissions for the farm.": "使用此农场质押的总区间内流动性资金，与 CAKE 奖励分配量进行计算后得出。",
  "APRs for individual positions may vary depending on the configs.": "各个持仓的年化利率可能因配置而异。",
  "Previously Ended": "前期已结束",
  "Exit price is out of the position price range. The number of estimated rewards will not account for the loss from the position being out-of-range.": "退出价格超出设置的价格区间。预计奖励数量将不会计入仓位超出区间时造成的损失。",
  "The markets for some of the newer and low-cap tokens displayed on the v2 info page are highly volatile, and as a result, token information may not be accurate.": "v2 信息页面上显示的一些较新和低市值代币的市场波动性很大，因此代币信息可能不准确。",
  "Before trading any token, please DYOR, and pay attention to the risk scanner.": "在交易任何代币之前，请始终自行研究，并注意风险扫描器。",
  "Subgraph is currently experiencing issues. Performance may suffer until subgraph is restored.": "Subgraph 目前遇到了一些问题。在 Subgraph 恢复之前，性能可能会受到影响。",
  "Affiliate program registration is paused at the moment. Please check back after subgraph status is restored": "目前已暂停联盟计划注册。请在 Subgraph 状态恢复后再回来查看",
  "Go to Farms": "前往农场",
  "has an active PancakeSwap farm. Stake your position in the farm to start earning with the indicated APR with CAKE farming.": "具有有效的 PancakeSwap 农场。在农场中质押您的持仓，开始通过 CAKE 挖矿以指定的年化利率赚取收入。",
  "This position must be staking in farm to apply the combined APR with farming rewards.": "此持仓必须在农场进行质押，才能将年化利率与农场奖励结合起来。",
  "APR (with farming)": "APR（含农场）",
  "Include farming rewards": "包含农场奖励",
  "Join Pancake Protectors": "加入 Pancake Protectors",
  "Exclusive Perks for PancakeSwap Bunnies and Squads": "PancakeSwap 兔子和小队独家福利",
  "Game": "游戏",
  "Get your custom branded subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "只需 9.99 美元即可获得您的自定义品牌子域名 .pancake.crypto",
  "rate": "汇率",
  "I want to spend": "我想要消费",
  "I want to buy": "我想要购买",
  "Fetching Quotes": "正在获取报价",
  "Buy crypto in just a few clicks": "只需点击几下即可购买加密货币",
  "Buy Crypto": "购买加密货币",
  "Select a Quote": "选择报价",
  "Buy crypto with fiat.": "使用法定货币购买加密货币。",
  "The minimum purchasable amount is %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "最小可购买金额为 %minAmount% %fiatCurrency% / %minCryptoAmount% %cryptoCurrency%",
  "The maximum purchasable amount is %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%": "最大可购买金额为 %maxAmount% %fiatCurrency% / %maxCryptoAmount% %cryptoCurrency%",
  "Amount too low": "金额过低",
  "Amount too high": "金额过高",
  "Buy Crypto here.": "在此处购买加密货币。",
  "Buy with %provider%": "通过 %provider% 购买",
  "No quote for this token pair at the moment.": "目前此代币对没有报价。",
  "Price quote from provider is currently unavailable. Please try again or try a different amount": "目前无法获得提供商报价。请重试或尝试其他金额",
  "Proceed to get live aggregated quotes from a variety of different fiat onramp providers.": "继续从各种不同法定货币入口提供商处获取实时汇总报价。",
  "Different providers will support different currencies and payment methods in your region. Please refer to our": "根据您的所在地区，将由不同的提供商提供当地法币支持，并可能支援不同的付款方式。请参阅我们的",
  "partners documentation": "合作伙伴文档",
  "for more info.": "了解详情。",
  "Please connect an account before making a purchase.": "购买前请关联账户。",
  "something went wrong!": "出错了！",
  "%currency% Balance Low. You need %currency% for transaction fees.": "%currency% 余额较低。您需要 %currency% 来支付交易费用。",
  "Some providers might not operate in your region or support the currency/token exchange requested.": "某些提供商在您所在的地区可能并未运营或不支持所请求的货币/代币兑换。",
  "Get Quotes": "获取报价",
  "Quotes update every ${timer} seconds.": "报价每 ${timer} 秒更新一次。",
  "Please refer to our documentation": "请参阅我们的文档",
  "What fiat currencies are supported?": "支持哪些法定货币？",
  "Where can find more information on the Buy Crypto feature?": "在哪里可以找到有关“购买加密货币”功能的更多信息？",
  "Why can’t I see quotes from providers?": "为什么我看不到提供商的报价？",
  "Get your domain": "获取您的域名",
  "Subdomains .pancake.crypto for just $9.99": "只需 9.99 美元即可获得子域名 .pancake.crypto",
  "PancakeSwap IFOs": "PancakeSwap IFO",
  "PancakeSwap Affiliate Program": "PancakeSwap 联盟计划",
  "To proceed to %title%, please check the checkbox below:": "要继续前往 %title%，请选中下方复选框：",
  "Funds sent to your wallet": "资金已发送至您的钱包",
  "Claim Request time": "领取请求时间",
  "State": "状态",
  "Pending Approval": "待批准",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Latest rewards": "最新奖励",
  "Historical Claim": "历史领取",
  "Claiming of Affiliate Rewards is only available on Binance Smart Chain.": "联盟奖励只能在币安智能链上领取。",
  "Switch network": "切换网络",
  "to claim rewards": "以领取奖励",
  "You have %number% incompleted request in Historical Claim.": "您的历史领取中有 %number% 个未完成的请求。",
  "Start staking to activate yield booster.": "开始质押以激活收益助推器。",
  "Renew your CAKE staking to activate yield booster": "延长您的 CAKE 质押以激活收益助推器",
  "bCAKE only boosts Farm APR. Actual boost multiplier is subject to farm and pool conditions.": "bCAKE 只会助推基准 APR。实际助推倍数受农场和糖浆池持仓等多因素影响。",
  "Trading Volume": "交易量",
  "Total Reward": "总返利",
  "CAKE Stakers": "CAKE 质押者",
  "for  Top Traders!": "提供给排名前列的交易者！",
  "3% trading fee rebate up for grab!": "3% 交易费用返利待领取！",
  "Earn CAKE while trading your favorite tokens on PancakeSwap by being the top traders!": "成为顶级交易者，在 PancakeSwap 上交易您最喜爱的代币并同时赚取 CAKE！",
  "To win": "赢取条件",
  "Rank #100 or higher": "排名前 100",
  "Rewarding": "奖励",
  "3% of the trading fee": "交易费用的 3%",
  "Your Rank": "您的排名",
  "out of %users% traders": "共 %users% 位交易者",
  "Keep trading to rank": "继续交易以位列",
  "#100 or less": "前 100 名",
  "and maintain till the end of the campaign to win and claim your rewards.": "并坚持到活动结束即可赢得并领取奖励。",
  "Campaign ending": "活动即将结束",
  "Insufficient Funds?": "代币不够？",
  "Traverse the Treasure Islands on Galxe": "穿越 Galxe 上的宝藏群岛",
  "Traverse the Treasure Islands!": "穿越宝藏群岛！",
  "PancakeSwap Now Live on Polygon zkEVM!": "PancakeSwap 现已上线 Polygon zkEVM！",
  "Polygon zkEVM is LIVE!": "Polygon zkEVM 已上线！",
  "Swap, LP, and Farms on Polygon zkEVM now": "立即在 Polygon zkEVM 上进行兑换、LP 和挖矿",
  "Buy %currency%": "购买 %currency%",
  "Caution - METIS Token": "小心 - METIS 代币",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the METIS token. The protocol was recently affected by the": "在进行 METIS 代币交易/为其提供流动性时请保持谨慎。该协议最近受到以下事件的影响：",
  "PolyNetwork Exploit.": "PolyNetwork 攻击。",
  "For more information, please refer to MetisDAO’s": "有关详情，请参阅 MetisDAO 的",
  "Twitter": "Twitter",
  "Caution - lUSD Token": "小心 - lUSD 代币",
  "Please exercise due caution when trading or providing liquidity for the lUSD token. The protocol was recently affected by an ": "在进行 lUSD 代币交易或为其提供流动性时请保持谨慎。该协议最近受到以下事件的影响：",
  "exploit.": "攻击。",
  "For more information, please refer to Linear Finance’s": "有关详情，请参阅 Linear Finance 的",
  "Rank (Top 50 users)": "排名（前 50 的用户）",
  "My Rank": "我的排名",
  "Current Round": "当前回合",
  "Previous Rounds": "之前的回合",
  "Round #%round%  |  %startTime% - %endTime%": "回合 #%round%  |  %startTime% - %endTime%",
  "Swap and Provide Liquidity on zkSync Era Now": "立即在 Polygon zkEVM 上进行兑换并添加流动性",
  "PancakeSwap Now Live on zkSync Era!": "PancakeSwap 现已上线 zkSync Era！",
  "Zksync is LIVE!": "已上线 Zksync！",
  "Claim Your NFT": "领取您的 NFT",
  "View Benefits": "查看福利",
  "locked benefits": "锁仓福利",
  "CAKE Yield": "CAKE 收益",
  "revenue sharing": "收入分成",
  "Your shares": "您的份额",
  "Next distribution": "下次分发",
  "in %day% days": "%day% 天后",
  "Last distribution": "上次分发",
  "You need to update your staking in order to start earning from protocol revenue sharing.": "您需要更新质押才能开始从协议收入分成中赚取奖励。",
  "Locked CAKE Benefits": "锁仓 CAKE 福利",
  "Joined Revenue Sharing Pool.": "已成功参与收入分成池。",
  "Update Staking Position": "更新质押持仓",
  "Join revenue sharing": "参与收入分成",
  "Once updated, you need to wait a full distribution cycle to start claiming rewards.": "更新后，需要等待一个完整的分配期过去，才能开始领取分成金。",
  "The virtual shares you currently own and the % against the whole revenue sharing pool.": "您目前拥有的持份数量，以及占整个收入分成池的百分比。",
  "Please note that after locking or updating, your shares will only update upon revenue distributions.": "注意，锁仓或更新后，您的份额会在分成分发时一并更新。",
  "Time remaining until the next revenue distribution and share updates.": "距离下一次收入分成分发和份额更新的剩余时间。",
  "The time of the last revenue distribution and shares update.": "最后一次分成金分发和份额更新的时间。",
  "Amount of revenue available for claiming in CAKE.": "可领取的收入分成，以 CAKE 形式发放。",
  "Curve exploit.": "曲线攻击。",
  "For more information, please refer to Alchemix’s": "有关详情，请参阅 Alchemix 的",
  "and await further updates from the team": "并等待团队的进一步更新",
  "Please exercise due caution when trading / providing liquidity for the alETH token. The protocol was recently affected by the": "在进行 alETH 代币交易/为其提供流动性时请保持谨慎。该协议最近受到以下事件的影响：",
  "Some Risk": "有些风险",
  "Significant Risk": "重大风险",
  "Provided by": "提供商",
  "Learn more about risk rating": "详细了解风险评估",
  "Risk scan results are provided by a third party,": "风险扫描结果由第三方提供，",
  "Risk scanning is still in progress. It may take up to 5 minutes to fully scan a token which is new to the database.": "风险扫描仍在进行中。完全扫描数据库中的新代币最长可能需要 5 分钟。",
  "Automatic risk scanning for the selected token. This scanning result is for reference only, and should NOT be taken as investment advice.": "对所选代币进行自动风险扫描。此扫描结果仅供参考，不应被视为投资建议。",
  "If you purchase a fraudulent token, you may be exposed to permanent loss of funds.": "如果您购买了欺诈性代币，那么您可能会面临永久性的资金损失。",
  "Anyone can create tokens on %network% with any name, including creating fake versions of existing tokens and tokens that claim to represent projects that do not have a token.": "任何人都可以在 %network% 上使用任意名称创建代币，包括创建虚假版本的现有代币和声称代表没有代币的项目的代币。",
  "Arbitrum One is LIVE!": "已上线 Arbitrum One！",
  "PancakeSwap Now Live on Arbitrum One": "PancakeSwap 现已上线 Arbitrum One",
  "Swap and Provide Liquidity Now": "立即兑换并提供流动性",
  "Why do i receive different USDC tokens on Arbitrum?": "为什么我在 Arbitrum 上收到不同的 USDC 代币？",
  "In the case of Arbitrum, there's a bridged version of USDC known as USDC.e that has been bridged from Ethereum to Arbitrum, and native USDC, known as USDC. Depending on providers, we support both USDC.e and USDC. Please check your wallet balances for both tokens": "对于 Arbitrum，有一个 USDC 的跨链版本（称为 USDC.e）已从以太坊跨链至 Arbitrum 以及原生 USDC（称为 USDC）。根据提供商的不同，我们支持 USDC.e 和 USDC。请检查您的钱包余额中是否有这两种代币",
  "%token1%'s exchange rate is determined by the value accrued vs %token0%. As you receive rewards, your amount of %token1% will not change.": "%token1% 的汇率由相对于 %token0% 的应计价值决定。当您收取奖励时，您持有的 %token1% 数量并不会改变。",
  "APR is calculated based on the past 24H of staking rewards from the %token0% network.": "APR 根据 %token0% 网络过去 24 小时的权益质押奖励计算得出。",
  "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%": "1 %token0% = %exchangeRateAmount% %token1%",
  "How does SnBNB generate staking rewards?": "SnBNB 的权益质押奖励是如何产生的呢？",
  "Similar to ETH liquid staking, staking rewards are received for delegating BNB to SnBNB’s synclub validator. The validator will take its cut from rewards before sharing it to the protocol as claimable tokens. The rewards earned are then split into two parts:": "与 ETH 流动权益质押类似，将 BNB 委托给 SnBNB 的 synclub 验证者可以获得权益质押奖励。验证者将从奖励中抽取一部分，然后将其作为可领取的代币分享给协议。赚取的奖励分为两部分：",
  "95% goes to SnBNB holders in the form of SnBNB value appreciation: SnBNB holders’ share of the BNB pool keeps increasing due to the increase in the SnBNB/BNB exchange rate.": "95% 以 SnBNB 价值增值的形式流向 SnBNB 持有者：由于 SnBNB/BNB 汇率的提高，SnBNB 持有者在 BNB 资金池中的份额不断增加。",
  "5% goes to Synclub/Helio": "5% 流向 Synclub/Helio",
  "How is the APR calculated for SnBNB?": "如何计算 SnBNB 的 APR？",
  "The APR for SnBNB varies between 0.5%-3%. The APR earned by validators on BNB Chain depends on two factors:": "SnBNB 的 APR 介于 0.5%-3%。BNB 链上验证者赚取的 APR 取决于两个因素：",
  "Commission Rate: synclub validator charges 10% commission fee.": "佣金率：synclub 验证者收取 10% 的佣金费用。",
  "Voting Power: The staked amount for a validator determines the APR it receives.": "投票权：验证者的质押金额决定了其获得的 APR。",
  "The Synclub validator employs MEV (Miner Extractable Value) to enhance its APR.SnBNB appreciates against BNB in line with BNB’s staking APR.": "Synclub 验证者采用 MEV（矿工可提取价值）来提高其 APR。SnBNB 相对 BNB 的价格升值，与将 BNB 进行权益质押获得的 APR 一致。",
  "How can I use SnBNB?": "如何使用 SnBNB？",
  "You can use SnBNB to explore other use cases such as swapping, lending/borrowing and yield farming on BnbChain. Alongside": "您可以使用 snBNB 探索 BNB 链上的其他用例，如进行兑换、借贷和流动性挖矿。除了 ",
  "PancakeSwap will be supporting new liquid staking strategies for users to maximise utility and yield on BnbChain": "，PancakeSwap 还将支持新的流动权益质押策略，以帮助用户在 BNB 链上实现效用和收益最大化。 ",
  "Do I need to claim staking rewards if I'm using SnBNB?": "如果我持有 SnBNB，是否需要手动领取权益质押奖励？",
  "No. Staking rewards accrue in the SnBNB token. This means that the SnBNB token will increase in value over BNB.": "不需要。权益质押奖励会并入 SnBNB 代币自身之中。这意味着 SnBNB 代币对 BNB 的汇率将随时间过去而提高。",
  "How do I convert SnBNB back to BNB?": "如何将 SnBNB  转换回 BNB？",
  "Please visit": "请访问此网页",
  "to unstake your SnBNB. PancakeSwap is working to support a conversion contract on our liquid staking page to convert SnBNB back to BNB seamlessly.": "PancakeSwap 正致力于在我们的流动权益质押页面上支持转换合约，以协助持有者将 SnBNB 无缝转换回 BNB。",
  "0% Fee": "0% 费用",
  "Get more details from": "获取更多详情：",
  "RedAlarm": "RedAlarm",
  "Merchandise": "周边商店",
  "Linea is LIVE!": "已上线 Linea！",
  "PancakeSwap Now Live on Linea!": "PancakeSwap 现已上线 Linea！",
  "Swap and Provide Liquidity on Linea now": "立即在 Linea 上进行兑换并提供流动性",
  "day": "天",
  "No Quote": "无报价",
  "No provider fees. Ends in %days% days and %hours% hours and %minutes% minutes.": "没有提供商费用。将于 %days% 天 %hours% 小时 %minutes% 分钟后结束。",
  "Invalid Pair": "币对无效",
  "Learn more how to fix": "了解如何修复流动性",
  "View pool on explorer": "在公链浏览器上查看池子资讯",
  "Adding liquidity to this V2 pair is currently not available on PancakeSwap UI. Please follow the instructions to resolve it using blockchain explorer.": "目前无法在 PancakeSwap UI 上为此 V2 币对增加流动性。请按照说明使用区块链浏览器解决该问题。",
  "Base is LIVE!": "已上线 Base！",
  "PancakeSwap Now Live on Base!": "PancakeSwap 现已上线 Base！",
  "V1 Perpetual": "永续合约 V1",
  "Pairs must be in the PancakeSwap Token list for the following chains (": "币对必须位于以下链的 PancakeSwap 代币列表中（",
  "Arbitrum One": "Arbitrum One",
  "Base": "Base",
  "Ethereum": "Ethereum",
  "Linea": "Linea",
  "Polygon zkEVM": "Polygon zkEVM",
  "zkSync Era": "zkSync Era",
  "Our affiliate program’s terms and conditions have been updated as of May 3rd, 2023, with changes relating to": "我们联盟计划的条款与条件已于 2023 年 5 月 3 日更新，修改内容涉及",
  "When staking on zkSync Era, unstaking your CAKE shortly after staking could result in no rewards being earned.": "在 zkSync Era 上进行质押时，质押 CAKE 不久后便对其取消质押可能会导致无法赚取奖励。",
  "%chainId% supports limited fiat currencies. USD are not supported": "%chainId% 支持的法定货币有限。不支持美元",
  "Proceed in your wallet": "在钱包中确认",
  "If wallet require you to enter the number of tokens you want to approve, you could enter a number that is greater than or equal to the amount of tokens you are swapping.": "如果钱包要求您输入要批准的代币数量，您可以输入一个数字，该数字应大于或等于您要交换的代币金额。",
  "Why": "为什么",
  "approving": "要授权",
  "this?": "？",
  "Pancakeswap AMM includes V3, V2 and stable swap.": "Pancakeswap 自动做市商资金池包括了 V3、V2、稳定币对",
  "Swapping thru:": "兑换透过：",
  "Pancakeswap MM": "Pancakeswap 做市商资金池",
  "Pancakeswap AMM": "Pancakeswap 自动做市商资金池",
  "Why resetting approval": "为什么要重置 (reset) 授权",
  "Reset Approval on USDT": "重置 USDT 审批",
  "USDT on Ethereum requires resetting approval when spending allowances are too low.": "当支出额度过低时，以太坊上的 USDT 需要重置审批。",
  "Happy Birthday!": "生日快乐！",
  "Let’s celebrate our 3rd Birthday with some juicy profile points and achievements. Check out our social channels for other exciting campaigns and community events.": "让我们通过一些有趣的个人资料积分和成就来庆祝我们的 3 岁生日。查看我们的社交频道，了解其他激动人心的活动和社区活动。",
  "MM Route": "做市商路径",
  "Bonus Route": "Bonus Route",
  "The Market Maker (MM) route is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "将为您的交易自动选择做市商 (MM) 路径，以实现最佳交易价格。",
  "A Bonus route provided by API is automatically selected for your trade to achieve the best price for your trade.": "Bonus Route ，通过 API 运作，将自动计算兑换路径，以实现最佳交易价格。",
  "0%  Provider  Fee until Sep 12th!": "9 月 12 日之前提供商费用为 0%！",
  "Show all positions": "显示所有持仓",
  "Community Members": "社区成员数量",
  "Multilingual Communities": "社区语种数目",
  "Community Ambassadors": "社区大使",
  "Top Tweet of the week": "本周热门推文",
  "Web link": "网站链接",
  "Latest Blog Post": "最新博文",
  "Join our": "加入我们的",
  "Trade crypto instantly across multiple chains": "跨多链即时交易加密货币",
  "Add Now": "点我开始",
  "Seamlessly transfer assets across chains": "跨链无缝转移资产",
  "Bridge Now": "点这里跨链",
  "Trade endlessly without expiration dates": "不断地交易，没有到期日期",
  "Buy crypto with your preferred currency and payment method": "使用您喜欢的货币和付款方式购买加密货币",
  "Buy Now": "点我购买",
  "Stake Now": "点我质押",
  "Earn rewards while retaining asset flexibility": "赚取奖励，同时保持资产灵活性",
  "Forecast token prices within minutes": "预测几分钟内的代币价格",
  "Try Now": "立即开始",
  "Trade unique NFTs on BNB Chain": "在 BNB 链上交易独一无二的 NFT",
  "Discover the": "探索",
  "Game & NFT": "游戏 & NFT",
  "Join Everyone's Favorite DEX Now!": "立即加入大家都喜爱的去中心化交易所！",
  "Everyone's": "大家",
  "Favorite": "爱用的",
  "DEX": "DEX",
  "Shaping the Future of Decentralized Trading:": "塑造去中心化交易的未来：",
  "PancakeSwap’s Unstoppable Expansion": "PancakeSwap 势不可挡的扩张",
  "Total Users:": "用户总数：",
  "Total Trades:": "交易总数：",
  "Total Value Locked:": "锁仓的总价值：",
  "Featured": "精选",
  "News": "新闻",
  "Figures": "数字",
  "Tokenomics": "代币经济模型",
  "Farms and Syrup Pools": "农场与糖浆池",
  "Contributing": "开发者贡献",
  "Github": "GitHub",
  "Support": "支持",
  "Brand Assets": "品牌资产",
  "Token Burn": "销毁代币",
  "Ledger": "Ledger",
  "Metamask": "Metamask",
  "Venus": "Venus",
  "Alpaca Finance": "Alpaca Finance",
  "ApolloX": "ApolloX",
  "Liquidity Provision": "流动性供应",
  "Governance": "治理",
  "Unlock the Full Potential of DeFi with": "释放 DeFi 的全部潜力 – 使用",
  "Ecosystem": "生态系统",
  "Partners": "合作伙伴",
  "Experience the power of community ownership, global governance, and explore infinite use cases within the PancakeSwap ecosystem": "体验社区共有、全球治理的力量，探索 PancakeSwap 生态系统中无限的用例",
  "Fund liquidity pools, earn trading fees": "为流动性糖浆池提供资金，赚取交易费",
  "Stake LP tokens, harvest CAKE": "质押 LP 代币以赚取 CAKE",
  "Stake CAKE, earn various rewards": "质押 CAKE，赚取各种奖励",
  "Trade, earn, and own crypto on the all-in-one multichain DEX": "在功能齐全的多链去中心化交易所上交易、赚取和拥有加密货币",
  "opBNB is LIVE!": "已上线 opBNB ！",
  "PancakeSwap Now Live on opBNB!": "PancakeSwap 现已上线 opBNB！",
  "Unstaking from v2 farm?": "从 v2 农场解除质押？",
  "Migrate to v3 here": "在此处迁移到 v3",
  "Migrate to V3": "迁移到 V3",
  "Incentives have moved to": "激励已经转移到",
  "Merkl": "Merkl",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap, but DO NOT stake your LP token in the Farm. Otherwise, you will not accrue rewards.": "要赚取 Merkl 奖励，请继续在 PancakeSwap 上播种流动性，但不要将您的 LP 代币质押在农场中。否则，您将无法获得奖励。",
  "Learn more about the strategy": "了解更多策略信息",
  "Earn rewards hassle-free with single-sided staking": "通过单边质押轻松赚取奖励",
  "You are providing liquidity via a 3rd party liquidity manager": "您正通过第三方流动性管理机构提供流动性",
  "which is responsible for managing the underlying assets.": "负责管理相关资产。",
  "Please always DYOR before depositing your assets.": "在存入您的资产之前，请务必先 DYOR。",
  "Single token deposits only. The final position may consist with both tokens. Learn more about the strategy": "投入时只能投入单一种代币，最终持仓可能同时包含两种代币。有关该策略的详情",
  "Single Token": "单币",
  "Your funds have been staked in position manager.": "您的资金已质押进仓位管理器中。",
  "Your funds have been unstaked in position manager.": "您的资金已经从仓位管理器中解除质押。",
  "Automate your PancakeSwap V3 liquidity": "自动化 V3 流动性资产管理工具",
  "Position Manager": "仓位管理器",
  "Adding": "添加",
  "Your share in the vault": "您在流动性资金库中的份额",
  "Search Managers": "搜索提供商",
  "Managed by": "服务提供商",
  "With": "使用",
  "strategy": "策略",
  "Removing": "正在移除",
  "Depositing Token": "投入代币",
  "Pair Info": "代币对信息",
  "Manager Info": "提供商网页",
  "Strategy Info": "策略资讯",
  "View Manager Address": "查看 Manager Address",
  "View Vault Contract": "查看流动性资金库合约",
  "View Vault on %managerName%": "在 %managerName% 上查看流动性资金库",
  "% of LP rewards": "% 的 LP 奖励",
  "Typical Wide": "Typical Wide",
  "Yield IQ": "Yield IQ",
  "Token amounts displayed above are estimations. The final amount of tokens received may vary.": "上面显示的代币数量为估计值。最终收到的代币数量可能会有所不同。",
  "Pending Confirm": "待确认",
  "LP APR": "LP 手续费 APR",
  "Calculated based on previous %days% days average data.": "根据前 24 小时内的平均数据计算得出。",
  "Farming Rewards": "CAKE 奖励",
  "second": "秒",
  "Manager Fee": "管理费",
  "Removing Liquidity": "正在移除流动性",
  "Pancakeswap Pottery (BETA) is indefinitely halted. Please refer": "Pancakeswap Pottery (BETA) 无限期停止运行。请参考",
  "for more details": "了解更多详细信息",
  "Gaming Marketplace": "游戏平台",
  "Gaming Announcements": "游戏公告",
  "PancakeSwap Gaming Community": "PancakeSwap 游戏社区",
  "Gaming Community": "游戏社区",
  "Every Game, Every Chain, One Destination": "多款游戏、多条链，尽在本平台",
  "Build": "打造",
  "Games": "游戏",
  "with": "使用",
  "Design Games to Captivate 1.5 Million Potential Players": "设计游戏以吸引 150 万潜在玩家",
  "Start Building": "我要参与建设",
  "Build Games with PancakeSwap Now": "立即使用 PancakeSwap 打造游戏",
  "Bring Your Game to Life on PancakeSwap": "在 PancakeSwap 上将您的游戏变成现实",
  "Your Complete Developer Infrastructure": "您的完整开发者基础架构",
  "Connect with a 1.5 Million Ready-to-Play Community": "连接 150 万潜在玩家的社区",
  "Join the community and create games with infinite possibilities": "加入社区，创造拥有无限可能的游戏",
  "Elevate Your Games with Real Utility": "以真正的效用将您的游戏提升到新水平",
  "Integrate CAKE tokens and NFTs to enrich the gaming experience": "整合 CAKE 代币和 NFT 并丰富游戏体验",
  "Build Games with the most reputable global brand in the industry": "使用业界最知名的全球品牌打造游戏",
  "Explore Top Blockchains": "探索热门区块链",
  "PancakeSwap operates on 9 popular blockchains, welcoming developers from diverse ecosystems": "PancakeSwap 已经部署在 9 条热门公链上，热烈欢迎来自各种生态系的开发者们",
  "Maximum Security Assurance": "最高安全保障",
  "Ensuring maximum protection for your games": "确保为您的游戏提供最大程度的保护",
  "Consistent Uptime": "一致的上线时间",
  "Reliable service for your uninterrupted operations": "为您的不间断运营提供可靠的服务",
  "Access Top-Tier Industry and Expertise": "进入顶级行业，获得专业知识",
  "Guidance from the leading DEX in the industry": "行业领先的去中心化交易所的指导",
  "Most User-Friendly UX in DeFi": "DeFi 中最贴心的用户体验",
  "Elevate your user experiences to new heights": "将您的用户体验提升到新高度",
  "PancakeSwap Gaming Marketplace": "PancakeSwap 游戏平台",
  "Play, Build and Connect on PancakeSwap": "娱乐、建设、在 PancakeSwap 探索新世界",
  "Flagship": "旗舰",
  "Published By": "游戏发行商",
  "Publish Date: %date%": "发行日期：%date%",
  "Publisher:": "发行商：",
  "Explore Other Games": "其他游戏",
  "trending tags for this game:": "本游戏的热门标签",
  "Quick Access": "快速访问",
  "NFT marketplace": "NFT 市场",
  "Buy Squad / Bunnies": "购买小队/兔子",
  "Swap Token": "交换代币",
  "Your browser doesn't support iframe": "您的浏览器不支持 iframe",
  "1.5M Monthly Players Await!": "每月 150 万潜在玩家等着你！",
  "GameFi Spirit": "GameFi 魂",
  "is Live": "上线",
  "Explore Your": "开启你的",
  "On %chainName%": "在 %chainName% 上",
  "Pancakeswap profile is needed for IFO public sale eligibility.": "要获得 IFO 公开销售资格，需要提供 Pancakeswap 个人资料。",
  "Create your Pancake Profile on %chain%": "在 %chain% 上创建您的 Pancake 个人资料",
  "Switch chain to create profile": "切换链以创建个人资料",
  "Bridge iCAKE": "对 iCAKE 进行跨链",
  "Switch Network to Bridge": "切换网络以跨链",
  "Your iCAKE on %chainName%": "您在 %chainName% 上的 iCAKE",
  "From %sourceChainName% to %ifoChainName%": "从 %sourceChainName% 到 %ifoChainName%",
  "Track in LayerZero Explorer": "在 LayerZero 浏览器中跟踪",
  "View on %ifoChainName% %tx%": "在 %ifoChainName% %tx% 上查看",
  "Waiting for transaction to be confirmed": "此链上操作等待确认中",
  "Est. time: 2-5 minutes": "估计时间：2-5 分钟",
  "Waiting for bridge to confirm": "正在等待跨链桥确认",
  "Bridging %amount% iCAKE": "正在对 %amount% iCAKE 进行跨链",
  "To participate in the cross chain Public Sale, you need to bridge your iCAKE to the blockchain where the IFO will be hosted on.": "要参与跨链公开销售，您需要将您的 iCAKE 跨链到托管 IFO 的区块链。",
  "Before or during the sale, you may bridge you iCAKE again if you’ve added more CAKE or extended your lock staking position.": "在销售之前或期间，如果您添加了更多 CAKE 或延长了锁仓质押时间，则可以再次对 iCAKE 进行跨链。",
  "Bridge iCAKE again if you have extended your CAKE staking or added more CAKE": "如果您延长了 CAKE 质押时间或添加了更多 CAKE，请再次对 iCAKE 进行跨链",
  "Bridge your iCAKE to participate this sale on %chain%": "对您的 iCAKE 进行跨链以在 %chain% 上参与此销售",
  "It's a %chain% only feature": "这是仅适用于 %chain% 的功能",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in this public sale.": "质押 CAKE 以获得 iCAKE，以便有资格参与此公开销售。",
  "Lock CAKE on %chain% to obtain iCAKE": "在 %chain% 上对 CAKE 锁仓以获得 iCAKE",
  "Switch chain to stake CAKE": "切换链以质押 CAKE",
  "This IFO is hosted on %chain%.": "此 IFO 在 %chain% 上举办。",
  "to participate": "以参与",
  "Stake CAKE to obtain iCAKE - in order to be eligible in the next IFO.": "质押 CAKE 以获得 iCAKE，以便有资格参与下一次 IFO。",
  "Bridge CAKE": "对 CAKE 进行跨链",
  "How to Take Part": "如何参与",
  "Activate PancakeSwap Profile to take part in next IFO.": "激活 PancakeSwap 个人资料以参与下次 IFO！",
  "You need to create a profile to participate in the IFO.": "您需要创建一个个人资料才能参与 IFO。",
  "Passive": "Passive",
  "Pegged": "Pegged",
  "Supplying %amount% %symbol%": "正在投入 %amount% %symbol%",
  "Total APY:": "总 APY：",
  "Fee APY:": "手续费 APY：",
  "Stake APY:": "质押 APY：",
  "CAKE Staking": "CAKE Staking",
  "Approve CAKE spending": "授权 CAKE 支出",
  "Confirm Lock": "确认锁定",
  "Confirm unlock": "确认解锁",
  "Confirm migrate": "确认迁移",
  "Transaction receipt:": "交易收据:",
  "Earn CAKE": "赚取 CAKE",
  "Total Distributed": "总计分发",
  "Check Reward": "查看奖励",
  "Gauges Voting": "Gauges Voting",
  "Number of Gauges to Vote": "可投票 Gauge 数目",
  "Check Gauges": "查看 Gauges",
  "Farm Boost": "农场助推器",
  "Farming Boost Up To": "农场助推最高",
  "Check Farms": "查看农场",
  "Snapshot Voting": "快照投票",
  "Number of Proposals": "提案数量",
  "Check Snapshot Voting": "查看快照投票",
  "Tokens Sold Through IFOs": "通过 IFO 出售的代币",
  "Check IFOs": "查看 IFO",
  "And So Much More...": "还有更多...",
  "CAKE Reward / Yield": "CAKE 奖励 / 收益",
  "EARN CAKE": "获得 CAKE",
  "WEEKLY": "每周",
  "From CAKE pool rewards and revenue sharing!": "奖励来自 CAKE pool 奖励和收入分成！",
  "cake pool": "CAKE 糖浆池",
  "Reward amount": "奖励金额",
  "total": "总计",
  "CAKE to be locked": "欲锁定的 CAKE",
  "factor": "系数",
  "unlock on": "解锁日期",
  "lock overview": "锁仓概览",
  "Factor": "系数",
  "Migrate to get veCAKE": "迁移以取得 veCAKE",
  "Lock CAKE to get veCAKE": "锁定 CAKE 以获取 veCAKE",
  "Increase your veCAKE": "获得 veCAKE",
  "add": "输入",
  "Unlock": "解锁",
  "Renew Lock": "更新锁仓",
  "my cake staking": "我的 CAKE 质押",
  "Migration Needed": "需要迁移",
  "cake locked": "已锁仓 CAKE",
  "unlocks in": "解锁日期",
  "Migrate to veCAKE": "迁移到 veCAKE",
  "Learn More >>": "了解详情 >>",
  "View CAKE Pool Position": "查看 CAKE 糖浆池持仓",
  "on": "在",
  "Position migrated from CAKE Pool can not be extended or topped up. To extend or add more CAKE, set up a native veCAKE position.": "从 CAKE 糖浆池迁移的仓位无法延期或添加代币。要延期或添加 CAKE，请设置一个原生的 veCAKE 仓位。",
  "Renew your veCAKE position to continue enjoying the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "更新您的 veCAKE 持仓，继续享受每周 CAKE 收益、收入分成、Gauge Voting、农场收益助推、参与 IFO 等，还有更多好处！",
  "Migrate your CAKE staking position to veCAKE and enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "将您的 CAKE 质押仓位迁移到 veCAKE， 以继续享有每周 CAKE 收益、收入分成、Gauge Voting、农场收益助推、参与 IFO 等，还有更多！",
  "MY veCAKE": "我的 veCAKE",
  "New to CAKE Staking": "刚接触 CAKE Staking",
  "Stake & Lock for veCAKE, to enjoy more rewards & benefit!": "质押 & 锁仓取得 veCAKE，以享有更多奖励 & 福利！",
  "Explore veCAKE Benefits": "探索 veCAKE 福利",
  "IFO and more": "IFO 等",
  "Your CAKE pool position has been migrated to veCAKE.": "您在 CAKE 糖浆池的持仓已经迁移到 veCAKE。",
  "All fixed term staking positions must migrate to veCAKE to continue receiving rewards.": "所有的锁仓仓位需要迁移到 veCAKE 以继续获得奖励。",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. You will be able to withdraw CAKE when the lock ends.": "迁移的仓位无法延期或添加 CAKE。当锁仓到期时，您将能提取 CAKE。",
  "This product has been upgraded to": "此产品已升级至",
  "CAKE staking page": "CAKE 质押页面",
  "This product have been upgraded. Check out the brand new veCAKE for more CAKE staking benefits.": "此产品已经升级。查看全新的 veCAKE 系统，以获得 CAKE 质押福利。",
  "Get CAKE": "获取 CAKE",
  "Benefits of veCAKE": "veCAKE 福利",
  "Enjoy the benefits of weekly CAKE yield, revenue share, gauges voting, farm yield boosting, participating in IFOs, and so much more!": "享受每周 CAKE 收益、收入分成、Gauges Voting、农场收益助推、参与 IFO 等，还有更多福利！",
  "CAKE rewards": "CAKE 奖励",
  "Total votes": "已投总票数",
  "Remaining veCAKE": "可投票的 veCAKE",
  "Add Gauges": "选择 Gauges",
  "Search and add the gauge you want to vote": "搜寻并将您想投票的 gauge 加入清单中",
  "filter": "筛选器",
  "Chain": "公链",
  "Type": "类型",
  "search": "搜寻",
  "Search gauges": "搜寻 Gauge",
  "Select All": "全选",
  "Filter By Chains": "根据公链筛选",
  "Filter By Fee Tier": "根据手续费级别筛选",
  "Filter By Type": "根据类型筛选",
  "gauges": "Gauges",
  "votes": "得票数",
  "boost": "加权",
  "caps": "上限",
  "Expand": "展开",
  "You are not currently voting any gauges.": "我目前没有将票投给任何 Gauge。",
  "current votes": "当前投票",
  "preview votes": "预览票数",
  "My veCake %": "我的 veCAKE 分配",
  "Gauge’s vote can not be changed more frequent than 10 days. You can update your vote for this gauge in: %distance%": "票投給 Gauge 后，要 10 天后才能更改。您对此 Gauge 投票下次可更改时间：%distance%",
  "Show all": "展开",
  "cake staking": "CAKE 质押",
  "Use veCAKE to vote and determine CAKE emissions.": "用 veCAKE 投票以确定 CAKE 产出的流向。",
  "My votes": "我的持票",
  "Extending or adding CAKE is not available for migrated positions. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "迁移仓位不能延期或添加 CAKE。 如您想取得更多 veCAKE，可以到期解锁后提取 CAKE ，将其存入 veCAKE 。",
  "Flexible CAKE pool is discontinued and no longer distributing rewards.": "灵活期限 CAKE 糖浆池已停止，并将不会再发放新的奖励。",
  "Migrated": "已迁移",
  "Reward pause": "奖励暂停",
  "The lock period has ended. To get more veCAKE, withdraw from the unlocked CAKE pool position, and add CAKE to veCAKE.": "锁仓期已结束。要获得更多 veCAKE，请从解锁的 CAKE 糖浆池持仓中提取 CAKE，将其存入 veCAKE。",
  "This product has been upgraded": "此产品已升级至新系统。",
  "Reward paused for this position": "此仓位已暂停发放奖励",
  "to be locked until": "将会锁定至",
  "My VeCAKE": "我的 veCAKE",
  "Once locked, your CAKE will be staked in veCAKE contract until this date. Early withdrawal is not available.": "一旦确认锁仓，您的 CAKE 将会质押在 veCAKE 合约中直到锁仓到期，无法提前提取。",
  "The ratio factor between the amount of CAKE locked and the final veCAKE number. Extend your lock duration for a higher ratio factor.": "锁仓的 CAKE 数量与最终 veCAKE 数量之间的比率系数。延长锁仓持续时间可以获得更高的比例系数。",
  "Unlock to create a new lock position": "解锁以创建新的锁仓",
  "CAKE Pool migrated position has unlocked. Go to the pool page to withdraw, add CAKE into veCAKE to increase your veCAKE benefits.": "CAKE 糖浆池迁移后的仓位已解锁。请前往糖浆池页面以提取，将 CAKE 添加到 veCAKE 以提高您的 veCAKE 福利。",
  "Claim freshly cooked CAKE rewards weekly on Thursday from veCAKE gauge emission as well as trading revenue sharing.": "每周四领取最新分发的 CAKE 奖励，来源自用 veCAKE 向特定 Gauge 投票后 Gauge 获配的产能，以及交易收入分成。",
  "Use your veCAKE to vote on your favourite farms, position managers, reward pools, and any CAKE emission products, increase their allocations, and get more CAKE rewards.": "使用您的 veCAKE，向心仪的农场、仓位管理器、奖励池子以及所有涉及到 CAKE 产出的产品投票，可以提高它们的配额，获得更多 CAKE 奖励。",
  "Boost your PancakeSwap farming APR by up to 2.5x. Aquire more veCAKE to receive a higher boost.": "助推您的 PancakeSwap 农场 APR 至最高 2.5x。获取更多 veCAKE 提升助推倍数！",
  "Use veCAKE as your Snapshot voting power to vote on governance proposals. Including important protocol decisions, and adding new farming gauges.": "您在快照投票当下持有的 veCAKE 将作为您的持票数，以对治理提案进行投票。其中包括重要的协议决策和新增农场 Gauge。",
  "Use your veCAKE as your IFO Public Sales commit credits. Aquire more veCAKE to commit more in the next PancakeSwap IFOs.": "使用您的 veCAKE 作为 IFO 公开销售的投入信用。获取更多 veCAKE，以便在下次 PancakeSwap IFO 中投入更多。",
  "The total number of veCAKE votes being casted.": "总计已进行投票的 veCAKE 数量。",
  "The total amount of CAKE rewards to distribute to all the gauges according to the final vote results.": "根据最后投票结果，分发到所有 Gauges 的 CAKE 奖励总数。",
  "Votes": "得票数",
  "Caps": "上限",
  "My Votes": "已投出票数",
  "Withdrawn!": "已提取！",
  "Your funds have been withdrawn": "您的资金已取出",
  "Withdrawing...": "提取中...",
  "Withdraw All": "全部提取",
  "Introducing Gauges Voting and veCAKE": "推出 Gauges Voting 和 veCAKE",
  "Your CAKE, Your Voice": "我的 CAKE，我的声音",
  "Introducing": "简介",
  "veCAKE": "veCAKE",
  "get started": "点我进入",
  "To continue receiving CAKE rewards, please migrate your Fixed-Term Staking CAKE Balance to veCAKE": "要继续获取 CAKE 奖励，请将您的 CAKE 锁仓持仓迁移到 veCAKE。",
  "View Link": "查看链接",
  "Unsubscribing": "正在取消订阅",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Enable Notifications": "授权通知服务",
  "Notifications": "通知",
  "Update Preferences": "更新偏好设置",
  "Notifications From PancakeSwap": "PancakeSwap 的通知服务",
  "Get started with notifications from PancakeSwap. First authorize notifications by signing in your wallet": "Pancakeswap 中的通知使用入门。首先通过在钱包中签名来授权通知",
  "Finally, subscribe to notifications to stay informed on the latest news and updates that PancakeSwap has to offer.": "最后，订阅通知，随时了解 PancakeSwap 提供的最新消息和动态。",
  "LESS": "收起",
  "MORE": "展开",
  "Alerts": "警示",
  "View Farm": "查看农场",
  "Empty": "没有通知",
  "No new notifications at the moment": "目前没有新的通知",
  "Allow notifications": "启用通知功能",
  "Enables the web notifications feature. If turned off you will be automatically unsubscribed and the notification bell will not be visible": "启用网络通知功能。如果关闭该功能，您将自动取消订阅，并且看不到通知铃",
  "Show only the notifications that belong to your wallet or LP positions": "仅显示与您的钱包或 LP 持仓有关的通知消息",
  "Important only": "仅重要通知",
  "help": "需要帮助",
  "veCAKE is calculated with number of CAKE locked, and the remaining time against maximum lock time.": "veCAKE 数值，是由持有的 CAKE 锁仓数量，以及剩余锁仓时间占最大锁仓时间的比例，来加以计算得出。",
  "Native:": "原生：",
  "Migrated:": "迁移：",
  "Current EPOCH": "本轮",
  "Results for the current epoch will be snapshotted and tallied at 00:00 UTC on %date%.": "本轮投票将在 %date% 00:00 UTC 时间进行快照并统计结果。",
  "snapshots in": "快照时间",
  "Voting ends in": "投票截止时间",
  "Ended, ": "停止投票， ",
  "Tallying": "计票中",
  "Cast your vote before 00:00 UTC, %date% on this day to include them into the current epoch.": "请在 %date% 00:00 UTC 之前投出您的持票，以便纳入本轮的票数统计中。",
  "Extend your lock to cast votes.": "延长锁仓时长以获得投票权。",
  "Your positions are unlocking soon. Therefore, you have no veCAKE balance at the end of the current voting epoch while votes are being tallied. ": "您的锁仓即将到期。因此，在本轮投票结束并统计票数时，您的 veCAKE 数值为 0。 ",
  "unlocking": "解锁中",
  "You have no locked CAKE.": "您未持有有效的 CAKE 锁仓仓位。",
  "To cast your vote, lock your CAKE for 3 weeks or more.": "要进行投票，请将您的 CAKE 锁定 3 周或更长时间。",
  "This gauge has hit its voting cap. It can continue to receive votes, however, the vote numbers and allocation % will not increase until other gauges gain more votes.": "此 Gauge 已经达到获票上限。您仍然可以向它投票，但是它的得票数和配额 % 数不会继续增加，除非其他 Gauges 获得一些选票。",
  "To cast your vote, ": "如要投票，",
  "extend your lock >>": "延长您的锁仓时间 >>",
  "lock your CAKE": "将您的 CAKE 锁定",
  "for 3 weeks or more.": "3 周或更长时间。",
  "Votes are currently being adjusted and tallied. No more votes can be casted.": "目前正在调整和统计选票。不能再投票了。",
  "proposed weights": "各 Gauges 得票率",
  "Results are updated weekly. Vote numbers are estimations based on the veCAKE balance at 00:00 UTC on the upcoming Thursday.": "数据结果每周更新。票数根据下周四 00:00 UTC 的 veCAKE 数值估算得出。",
  "Your vote has been submitted successfully.": "您的投票已成功提交。",
  "BETA": "测试版",
  "All Your DeFi Updates, All in One Place": "一站式接收 Defi 消息通知！",
  "Your voting power is determined by the number of veCAKE you have at the block detailed above. CAKE held in other places does NOT contribute to your voting power.": "您的票数，由您在上述区块当时所持有的 veCAKE 数值决定。其他地方的 CAKE 不计入您的持票数中。",
  "Once confirmed, voting action cannot be undone.": "确认投票后，投出的票无法修改。",
  "Web3 Notifications (BETA) trial available": "Web3 通知服务（测试版）已经上线",
  "selected": "已选择",
  "Collapse": "折叠",
  "Days": "天",
  "Hours": "小时",
  "Minutes": "分钟",
  "Seconds": "秒",
  "PancakeSwap Meetup": "PancakeSwap 聚会",
  "Spain": "西班牙",
  "Automated Liquidity Optimization": "Automated Liquidity Optimization",
  "Incentives can be earned on either Merkl or Farm but NOT both": "可以在 Merkl 或农场中赚取激励，但不能两者兼得",
  "To earn Farm rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap and stake your LP token in the Farm.": "要赚取农场奖励，请继续在 PancakeSwap 上播种流动性并在农场中质押您的 LP 代币。",
  "To earn Merkl rewards, continue seeding liquidity on PancakeSwap but DO NOT stake your LP token in the Farm. Claim your rewards directly on ": "要赚取 Merkl 奖励，请继续在 PancakeSwap 上播种流动性，但不要将您的 LP 代币质押在农场中。请在这里直接领取您的奖励：",
  "An active veCAKE staking position is required for activating farm yield boosters.": "激活农场收益助推器需要持有一个有效的 veCAKE 质押仓位。",
  "Yield booster active": "收益助推器开启",
  "Boost unlimited number of positions on all V3 Farms. Boost will be applied when staking. Lock more CAKE or extend your lock to receive a higher boost.": "助推功能，可使用在无限数量的 V3 农场以及 V3 农场质押部位上。质押时助推功能将启动。锁仓更多 CAKE 或延长锁仓期限以提升助推乘数。",
  "Go to Lock": "前去锁仓",
  "Update": "更新",
  "Get veCAKE to activate yield booster": "获取 veCAKE 以激活收益助推器",
  "Click to update and increase your boosts.": "点击以更新并提升助推乘数",
  "Boost multiplier is calculated based on the staking conditions from both Farms and veCAKE. Numbers will be automatically updated upon user actions.": "助推倍数根据农场和 veCAKE 两边的持仓条件计算得出。数值将根据用户操作自动更新。",
  "Inscriptions are a recent and novel development in blockchain, and $APTS uses a lock-and-burn mechanism to convert non-fungible, and non-tradable Aptos Inscriptions into fungible and tradable representations. As with most smart contracts, this come with certain risks. Please do your own research.": "铭文是区块链上一种新近的发展。$APTS 使用锁定销毁机制（lock-and-burn ），将非同质化和不可交易的 Aptos 链铭文转换为同质化和可交易的表示形式。与大多数智能合约一样，使用有一定的风险。请务必先自行研究。",
  "CAKE Pool:": "CAKE 糖浆池：",
  "Revenue Sharing:": "收入分成：",
  "CAKE Pool APR is calculated based on the voting result and the emission of the veCAKE Pool gauge.": "CAKE Pool 的 APR，将根据 veCAKE 投票结果，CAKE Pool Gauge 得票率换算成产出率计算得出。",
  "Revenue Sharing APR is subject to various external factors, including trading volume, and could vary weekly.": "收入分成的 APR 受到多种外部因素的影响，包括交易量，每周可能有所不同。",
  "Claim Your Exclusive NFTs Now!": "现在就申领独家 NFT！",
  "Calculated based average data since vault inception.": "根据流动性资金库成立以来的平均数据计算得出。",
  "Note that Fees are just an estimation and may vary slightly when completing a purchase": "请注意，费用只是估算值，在完成购买时，该费用可能会稍有不同",
  "What are the sale types? What are the differences between them?": "有哪些销售类型？ 它们之间有什么区别？",
  "In the current IFO format. There are three types of sales:": "在目前的 IFO 形式下，一共有三种销售类型：",
  "Private Sales": "不公开销售",
  "Public Sales": "公开销售",
  "Basic Sales": "基础销售",
  "There is NO requirement for participating in the Basic Sales.": "参与基础销售没有任何要求。",
  "To participate in Private Sales, participants will have to meet certain requirements presented on the IFO card. Each eligible participant will be able to commit any amount of CAKE up to the maximum commit limit, which is published along with the IFO voting proposal.": "要参与不公开销售，参与者必须满足 IFO 卡上的要求。每位符合条件的参与者将能够投入任意数量的 CAKE，但不得超过最高投入限额，该限额与 IFO 投票提案一起发布。",
  "How can I get more iCAKE?": "怎样才能获得更多 iCAKE？",
  "Your iCAKE number for each IFOs is calculated based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFOs. Usually the snapshot time is the end time of each IFOs. Therefore, iCAKE can varies between different IFOs.": "每场 IFO 时，您的 iCAKE 数值是根据您在每场 IFO 快照时间当时持有的 veCAKE 数值计算出来的。通常，快照时间为每场 IFO 的结束时间。因此，在不同场次的 IFO 时，您的 iCAKE 数值可能会不同。",
  "To get more iCAKE, simply get more veCAKE by locking more CAKE in your veCAKE position, or extending your veCAKE position.": "要获得更多 iCAKE，只需在您的 veCAKE 持仓中锁定更多 CAKE，或延长您的 veCAKE 持仓时间，通过这两种方式获得更多 veCAKE。",
  "Just remember: you need an active PancakeSwap Profile in order to participate in Private and Public Sales.": "请记住：您需要有效的 PancakeSwap 个人资料才能参与非公开和公开销售。",
  "There are two types of participation fee:": "超募手续费分为两种：",
  "Fixed": "固定",
  "In “Cliff” model, the participation fee decreases in cliffs, based on the percentage of overflow from the “Public Sale” portion of the IFO. In “Fixed” modal, participation fee is fixed.": "在 “悬崖” 模式中，根据 IFO 的 “公开销售” 部分超售溢出的百分比，超募手续费用呈阶梯式降低。在 “固定” 模式中，超募手续费固定不变。",
  "Fees may vary between different IFOs. To learn more about the participation fees, please refer to the details in the IFO proposal (vote) for the specifics of the IFO you want to take part in.": "不同场次的 IFO 可能会应用不同的超募手续费收费模式。如需了解特定 IFO 场次的超募手续费的信息，请参阅该 IFO 提案（投票）。",
  "You need to contribute a minimum of about 10 USD worth of CAKE to either sale. You can contribute to one or both, it doesn’t matter: only your overall contribution is counted for the achievement.": "您需要向任意一种销售投入价值至少约 10 美元的 CAKE。您可以选择参与其中一种销售，也可以两种均参与：成就看得是您的总投入。",
  "Note that only BNB Chain IFOs are eligible for achievements.": "请注意，只有 BNB 链 IFO 才有资格获得成就。",
  "Missed this IFO? Lock CAKE today for the next IFO, while enjoying a wide range of veCAKE benefits!": "错过了这场 IFO？今天就锁定 CAKE 为参与下一场 IFO 做准备，同时享受 veCAKE 带来的各种福利！",
  "When the IFO sales are live, you can click “commit” to commit CAKE and buy the tokens being sold.": "当 IFO 销售开始时，您可以点击 “提交” 来投入 CAKE 并购买正在销售的代币。",
  "You will need a separate amount of CAKE in your wallet balance to commit to the IFO sales.": "您需要在钱包中准备额外数量的 CAKE 来参加 IFO 销售活动。",
  "Claim your tokens": "领取您的代币",
  "After the IFO sales finish, you can claim any IFO tokens that you bought, and any unspent CAKE.": "IFO 销售结束后，您可以领取您购买的任何 IFO 代币以及任何未使用的 CAKE。",
  "The maximum amount of CAKE you can commit to the Public Sale equals the number of your iCAKE, which is based on your veCAKE balance at the snapshot time of each IFO. Lock more CAKE for longer durations to increase the maximum CAKE you can commit to the sale.": "您可以投入至公开销售中的最大 CAKE 数量等于您的 iCAKE 数量。iCAKE 数量由每场 IFO 快照时间时您的 veCAKE 数值来计算。锁定更多 CAKE 并延长锁仓时间，以提高可投入至公开销售的 CAKE 数量上限。",
  "Snapshot at": "快照时间",
  "The displayed iCAKE is calculated based on this snapshot time.": "这里显示的 iCAKE 数值乃根据此快照时间的数据来计算。",
  "Ratio": "转换比率",
  "Your iCAKE is calculated by applying this ratio on the number of veCAKE at the snapshot time.": "您的 iCAKE 数量，是通过将此比率应用于快照时间时的 veCAKE 数值计算得出的。",
  "Unlocks in": "解锁日期",
  "On %time%": "%time%",
  "You have no veCAKE at the snapshot time.": "快照时间当下您并未持有 veCAKE。",
  "To participate, lock CAKE to get veCAKE. Or extend your veCAKE position beyond the snapshot time.": "如要参与，您需要锁定 CAKE 以取得 veCAKE，或将 veCAKE 持仓延期到快照时间之后。",
  "To participate, you need to migrate your fixed-term CAKE staking position to veCAKE.": "参与需要您将 CAKE 锁仓质押持仓迁移到 veCAKE。",
  "My iCAKE": "我的 iCAKE",
  "Your available iCAKE is calculated with the veCAKE balance at the snapshot time, multiplied by a fixed ratio.": "您拥有的 iCAKE 数量是根据快照时间时的 veCAKE 数值乘以一个固定转换比率来计算的。",
  "BNB Chain": "BNB 链",
  "Mobox": "Mobox",
  "Revenue Sharing": "收入分成",
  "Farm Booster": "农场助推器",
  "Automate your PancakeSwap v3 liquidity": "自动调整 PancakeSwap v3 流动性",
  "CKP cIFO": "CKP cIFO",
  "Token": "代币",
  "Last price from Pyth Oracle": "Pyth Oracle 的最新价格",
  "Your CAKE pool position has been converted to one of the 3rd party veCAKE locker protocols.": "您的 CAKE pool 持仓已移交给第三方 veCAKE 锁定协议其中之一。",
  "To check out your converted position, please visit the protocol page.": "如要查看移交后的仓位，您需前往该协议网页。",
  "You can create a native veCAKE position by locking CAKE.": "您也可以锁仓 CAKE 来创建一个原生 veCAKE 仓位。",
  "Converted": "已移交",
  "Update Positions": "更新持仓",
  "Increase Liquidity": "添加流动性",
  "Migrate Liquidity": "迁移流动性",
  "Wrap": "封装",
  "Unwrap": "解除封装",
  "Weekly revenue sharing": "每周收入分成",
  "Weekly CAKE pool rewards": "每周 CAKE pool 奖励",
  "Boost rewards on your favorite farms": "在您喜爱的农场助推奖励",
  "Claim additional incentives from other protocols": "从其他协议领取额外的激励",
  "Boost your farm earnings": "助推您的农场收益",
  "Supports multi-chain boosts": "支持多链助推",
  "Use your veCAKE to vote on important governance proposals": "使用您的 veCAKE 对重要的治理提案进行投票",
  "Participate in IFO public sales": "参与 IFO 公开销售",
  "Supports multi-chain IFOs": "支持多链 IFO",
  "Boost your winning in Trading Rewards campaigns. Regardless which chain you are trading on.": "提高您在交易返利活动中的返利金额，无论您在哪条链上进行交易。",
  "Boost your earnings in fixed staking.": "提升简单赚币的收益",
  "More to come...": "还有更多...",
  "Submit vote": "提交投票",
  "Ascend": "Ascend",
  "Get veCAKE now!": "取得 veCAKE！",
  "Check out veCAKE": "前往 veCAKE 页面",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by": "此农场的 CAKE 和 APT 奖励，符合以下条件的用户不能参与活动也不能领取：",
  "U.S.-based and VPN users.": "美国用户和 VPN 用户。",
  "The CAKE and APT Farm rewards for this pool will not be applicable to or claimable by U.S.-based and VPN users.": "此农场的 CAKE 和 APT 奖励，美国用戶和 VPN 使用者，不能参与活动也不能领取。",
  "Base APR (APT yield only)": "基准 APR（仅 APT 收益）",
  "%percent%% of total supply": "总供应量的 %percent%%",
  "Your deposit value in USD": "您的美元存款值",
  "Min deposit USD": "最低美元存款",
  "Savings": "Savings",
  "Show testnet": "显示测试网",
  "Be Our Top 100 Traders and Earn a 3% Trading Fee Rebate!": "成为前百强交易员，赚取 3% 手续费费返利！",
  "Join Now": "参加！",
  "Updated": "上次更新距今",
  "Search name": "搜索名称",
  "Blocked address": "屏蔽的地址",
  "We have detected that this address is associated with a Prohibited Activity": "我们检测到此地址涉及禁止的活动",
  "If you believe that your address has been misclassified, please email": "如果您认为您的地址被错误分类，请发送电子邮件",
  "Note (20 characters)": "备注（20 个字符）",
  "New LP Position Added": "新的 LP 持仓已添加",
  "New LP position successfully added. You will be notified on important updates.": "新的 LP 持仓已成功添加。如有重要动态，我们会通知您。",
  "Notifications Enabled": "通知已启用",
  "You can now opt-in to pancakeswap web notifications": "您现在可以选择接收 PancakeSwap 网络通知",
  "Error Enabling Notifications": "启用通知时出错",
  "Something went wrong when trying to enable notifications %error%": "尝试启用通知时出错。%error%",
  "Subscription Error": "订阅错误",
  "Your notification preferences have been updated.": "您的通知偏好设置已更新。",
  "Something went wrong": "出错了",
  "Unable to update your preferences %error%": "无法更新您的偏好设置。%error%",
  "Error Unsubscribing": "取消订阅时出错",
  "Unable to unsubscribe %error%": "无法取消订阅。%error%",
  "You successfully unsubscribed from notifications. You can re-subscribe any time": "您已成功取消订阅通知。您可以随时重新订阅",
  "Failed to send": "无法发送",
  "This product have been upgraded!": "此产品已升级！",
  "Nemesis Downfall Now Live on PancakeSwap Gaming Marketplace": "Nemesis Downfall 现已上线 PancakeSwap 游戏平台",
  "Nemesis Downfall Now on PancakeSwap": "Nemesis Downfall 现已上线 PancakeSwap",
  "Mainnet is set by default. If you are unfamiliar with bridging please try a testnet transaction first": "主网为默认设置。如果您不熟悉跨链，请先尝试测试网交易",
  "%title% Disclaimer": "%title% 免责声明",
  "Go to FAQ guide": "前往常见问题解答指南",
  "This an experimental product": "这是一款实验产品",
  "We highly advise you go through the FAQ Guide below before continuing": "我们强烈建议您在继续之前先阅读下方常见问题解答指南",
  "I have read the FAQ guide and am ready to continue.": "我已阅读常见问题解答指南并做好继续准备。",
  "Fast routing (BETA)": "快速路由（测试版）",
  "Increase the speed of finding best swapping routes": "提高寻找最佳交换路径的速度",
  "Enable Mainnet": "启用主网",
  "The maximum amount of CAKE reward you may earn is capped at": "您可以赚取的 CAKE 奖励的最高金额为快照时间下 veCAKE 余额的",
  "of your veCAKE balance at the snapshot time.": "。",
  "Increase your veCAKE to continue earning.": "增加您的 veCAKE 以继续赚取奖励。",
  "Your Max Reward Capped": "您的最高奖励上限",
  "at": "为",
  "can not be claim.": "无法领取。",
  "The estimated veCAKE amount at the snapshot time based on veCAKE’s linearly decreasing math.": "在快照时间下基于 veCAKE 线性递减法估算的 veCAKE 金额。",
  "To earn trading reward, there is a minimum requirement of your": "要赚取交易奖励，需要满足快照时间下",
  "veCAKE at snapshot time.": "veCAKE 的最低要求。",
  "Preview of": "预览 - ",
  "*veCAKE at snapshot time:": "*veCAKE（快照时间）：",
  "Min. veCAKE will be reached at snapshot time": "快照时间下将达到最低 veCAKE",
  "Min. veCAKE won’t be reached at snapshot time": "快照时间下不会达到最低 veCAKE",
  "Extend Lock Instead": "改为延长锁仓时间",
  "Add CAKE Instead": "改为添加 CAKE",
  "You have earn some trading REWARDS": "您赚取了一些交易奖励",
  "unclaimed reward expiring": "未领取奖励即将到期",
  "Get veCAKE to start earning": "获取 veCAKE 以开始赚取奖励",
  "Get veCAKE": "获取 veCAKE",
  "Increase veCAKE to reach min. requirement": "增加 veCAKE 以达到最低要求",
  "Increase veCAKE": "增加 veCAKE",
  "Min. veCAKE at snapshot time:": "快照时间下的最低 veCAKE：",
  "Preview of your veCAKE⌛ at snapshot time:": "您在快照时间下的 veCAKE⌛ 预览：",
  "Snapshot at / Campaign Ends:": "快照时间/活动结束于：",
  "Increase your veCAKE to continue earning": "增加您的 veCAKE 以继续赚取奖励",
  "Your CAKE staking position is expired. Unlock your position and set up a new one to start earning.": "您的 CAKE 质押持仓已过期。请解锁您的持仓并建立一个新的持仓以开始赚取奖励。",
  "Permit %symbol%": "允许 %symbol%",
  "Enable spending %symbol%": "授权支出 %symbol%",
  "Reset approval on USDT.": "重置 USDT 的授权",
  "Go to CAKE Staking": "前往 CAKE Staking",
  "Revoke transaction filled, but Approval not reset to 0. Please try again.": "交易撤销已完成，但批准额度未重置为 0。请重试。",
  "Combined number of rewards in %symbol% from ALL your positions which are eligible for Merkl rewards.": "从您符合 Merkl 奖励资格的所有持仓中获得的 %symbol% 奖励总数。",
  "To earn rewards on Merkl, unstake this position from PancakeSwap Farms.": "要在 Merkl 上赚取奖励，请将此持仓从 PancakeSwap 农场中解除质押。",
  "This Merkl campaign is NOT rewarding out-of-range liquidity. To earn rewards, adjust your position.": "此 Merkl 活动不会为超出范围的流动性提供奖励。要赚取奖励，请调整您的持仓。",
  "This liquidity position is currently earning rewards on Merkl.": "此流动性持仓目前正在 Merkl 上赚取奖励。",
  "This liquidity position will NOT earn any rewards on Merkl due to its total USD value being less than $20.": "由于此流动性持仓的总价值小于 20 美元，不会在 Merkl 上赚取任何奖励。",
  "Approve transaction filled, but Approval still not enough to fill current trade. Please try again.": "交易批准已完成，但批准额度仍不足以完成当前交易。请重试。",
  "v4": "v4",
  "PancakeSwap v4": "PancakeSwap v4",
  "Innovation": "创新",
  "Empower, Build and Innovate with PancakeSwap v4": "利用 PancakeSwap v4 赋能、构建和创新",
  "Read Whitepaper": "阅读白皮书",
  "+%total% categories": "+%total% 个类别",
  "All Hooks": "所有挂钩",
  "Contribute to PancakeSwap v4": "为 PancakeSwap v4 做贡献",
  "Build Hooks with us and participate in PancakeSwap's 500k USD Developer Program": "与我们一起构建挂钩并参与 PancakeSwap 的 50 万美元开发者计划",
  "Submit Your Hook": "提交您的挂钩",
  "Get Rewarded with Developer Program": "利用开发者计划获得奖励",
  "Published on:": "发布日期：",
  "Hooks": "挂钩",
  "Features": "功能",
  "All Sources": "所有来源",
  "Official": "官方",
  "Third Party": "第三方",
  "News from:": "新闻来源：",
  "From: %platform%": "来自：%platform%",
  "News And Events": "新闻与事件",
  "with PancakeSwap v4": "使用 PancakeSwap v4",
  "Read the Whitepaper": "阅读白皮书",
  "Get the Tools": "获取工具",
  "Join the Community": "加入社区",
  "Introducing v4": "隆重推出 v4",
  "Events and News": "新闻与事件",
  "Load More": "加载更多",
  "The Full Range Hook allows users to add liquidity across the entire price range within concentrated liquidity pools, similar to v2 pools. This hook eases liquidity position management for the LPs.": "完整范围挂钩允许用户在集中流动性糖浆池内跨整个价格范围来增加流动性，类似于 v2 糖浆池。此挂钩为 LP 简化了流动性持仓管理。",
  "Geomean Oracle": "Geomean Oracle",
  "The Geomean Oracle hook computes time-weighted average price from a set of pool price observations, using geometric mean rather than arithmetic mean. This approach makes it more resilient to temporary price spikes.": "Geomean Oracle 挂钩利用几何平均数而不是算术平均数，根据一组糖浆池价格观测值计算时间加权平均价格。这种方式使其对暂时的价格飙升具有更高的抵御能力。",
  "Limit Order": "链上限价单",
  "The Limit Order hook facilitates on-chain limit order functionality for liquidity pools, eliminating the need for off-chain keepers to process orders. Offering a user experience akin to centralized exchanges, traders can specify buy or sell prices for assets. Orders are executed automatically when the pool price meets the specified limit price.": "限价单挂钩促进了流动性糖浆池的链上限价单功能，消除了链下保管者处理订单的需求。通过提供类似于中心化交易所的用户体验，交易者可以指定资产的买入或卖出价格。当糖浆池价格达到指定限价时，订单会自动执行。",
  "Customized Pool Types": "自定义糖浆池类型",
  "Singleton": "Singleton",
  "Flash Accounting": "Flash Accounting",
  "Donate": "捐赠",
  "Unlock unparalleled customization with Hooks, enhancing liquidity pool functionality through smart contracts.Tailor your liquidity pools precisely, defining Hook contracts for key actions like initialize, swap, modify,position, and donate. Enable dynamic fees, on-chain limit orders, custom oracles, and more with PancakeSwap's Hooks!": "利用挂钩解锁无与伦比的自定义功能，通过智能合约增强流动性糖浆池的功能。精确自定义您的流动性糖浆池，为初始化、兑换、修改、持仓和捐赠等关键操作定义挂钩合约。利用 PancakeSwap 的挂钩实现动态费用、链上限价单、自定义预言机等更多功能！",
  "Explore a modular and sustainable design for AMMs, supporting multiple pool types and AMM logic through Hooks and gas optimization. Launching with CLAMM pools featuring Hooks and the first-ever liquidity book AMM, PancakeSwap v4's architecture ensures future-proof deployment of sophisticated AMM logic.": "探索 AMM 的模块化和可持续设计，通过挂钩和 gas 优化支持多种糖浆池类型和 AMM 逻辑。PancakeSwap v4 与具有挂钩的 CLAMM 糖浆池和有史以来的第一个流动性账簿 AMM 一起推出，其架构确保了面向未来的部署，可以满足复杂 AMM 逻辑的要求。",
  "Introducing Singleton for unparalleled trading efficiency and gas savings. Singleton consolidates all pools, cutting gas costs by 99% for deploying new pools. Multi-hop transactions are streamlined, eliminating the need for token movement between contracts.": "为了实现无与伦比的交易效率并节省 gas 费用，我们推出了 Singleton。Singleton 整合了所有糖浆池，将部署新糖浆池的 gas 成本降低了 99%。此外，多跳交易也得到简化，从而无需在不同的合约之间移动代币。",
  "Flash Accounting optimizes gas usage by computing net balances for transactions and settling them collectively,resulting in significant gas savings.": "Flash Accounting 通过计算交易的净余额并集中结算来优化 gas 使用，从而节省大量 gas 费用。",
  "Empower your liquidity pool with the innovative Donate method. It enables direct payments to in-range LPs in one or both pool tokens. Donate ensures seamless and efficient transactions by leveraging the pool's fee accounting system.": "通过创新的“捐赠”方法赋能您的流动性糖浆池。利用这种方法，可以使用一种或两种糖浆池代币向范围内的 LP 直接进行支付。“捐赠”方法通过利用糖浆池的费用核算系统确保无缝且高效的交易。",
  "Introducing PancakeSwap v4": "隆重推出 PancakeSwap v4",
  "Your DEX Your Innovation Introducing PancakeSwap v4": "您的 DEX、您的创新，隆重推出 PancakeSwap v4",
  "Whitepaper": "白皮书",
  "twitter page": "X 页面",
  "The NFP token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NFP until further notice. More information can be found on the project's twitter page.": "NFP 代币最近遭到了攻击。在另行收到通知前，请避免兑换 NFP。如需更多信息，请访问该项目的 X 页面。",
  "NMT Token has recently experienced an exploit. Please refrain from swapping NMT until further notice.": "NMT 代币最近遭到了攻击。在另行收到通知前，请避免兑换 NMT。",
  "Order expired. Please try again.": "订单已过期。请重试。",
  "Transaction failed: quote expired": "交易失败：报价已过期",
  "Withdrawal Fee": "提取费用",
  "View Staking Token Project Site": "查看质押代币项目网站",
  "In the event of any": "如果发生任何",
  "token distribution,": "代币分发，",
  "we will distribute": "我们会将",
  "of the proceeds to the": " 100% 的收益分发给 ",
  "CAKE community.": "CAKE 社区。",
  "Stake %stakedToken%, Earn APT on": "质押 %stakedToken%，赚取 APT，尽在",
  "%stakedToken% Syrup Pool": "%stakedToken% 糖浆池",
  "If more %lpLabel% LP is deposited in our Farm this week, we'll increase APT rewards for %stakedToken% Syrup Pool next week.": "如果本周有更多 %lpLabel% LP 存入我们的农场，我们将在下周增加 %stakedToken% 糖浆池的 APT 奖励。",
  "Enjoying the %stakingToken% Staking APR? Get more rewards with the %lpLabel% LP on our": "享受 %stakingToken% 质押 APR 吗？利用 %lpLabel% LP 在以下位置获得更多奖励：",
  "The rewards for this Syrup Pool will not be applicable to or claimable by": "此糖浆池的奖励，符合以下条件的用户不能参与活动也不能领取：",
  "The liquidity of this position is 0. Please try increasing the amount.": "此持仓流动性为 0。请尝试增加金额。",
  "Sign In With Wallet": "使用钱包登录",
  "Subscribe To PancakeSwap": "订阅 PancakeSwap",
  "Registration Error": "注册错误",
  "Stake your WBNB here": "在此处质押您的 WBNB",
  "Stake WBNB, Win Combo Rewards!": "质押 WBNB，赢取组合奖励！",
  "Stake WBNB to Win Combo Rewards": "质押 WBNB 以赢取组合奖励",
  "$5,000 extra reward pool": "5,000 美元的额外奖励糖浆池",
  "PancakeSwap Multichain Celebration": "PancakeSwap 多链庆祝活动",
  "Starting MAR 14 - Over $3500 in prizes!": "3 月 14 日开始 - 奖金超过 3500 美元！",
  "Participate Now": "立即参与",
  "Merkl APR": "Merkl APR"
}
